# translation of network.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2011.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-11 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-05 12:25+0000\n"
"Last-Translator: Yi-Jyun Pan <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"network/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. Frame label
#. dialog caption
#: src/clients/firstboot_hostname.rb:95 src/clients/firstboot_hostname.rb:108
msgid "Hostname and Domain Name"
msgstr "主機名稱和網域名稱"

#. Commandline help title
#: src/clients/dns.rb:63
msgid "DNS Configuration"
msgstr "DNS 組態"

#. Commandline command help
#. Commandline command help
#. Commandline command help
#. Commandline command help
#. Commandline command help
#: src/clients/dns.rb:71 src/clients/host.rb:67 src/clients/lan.rb:65
#: src/clients/lan.rb:76 src/clients/remote.rb:82
msgid "Display configuration summary"
msgstr "顯示組態摘要"

#: src/clients/dns.rb:80
msgid "Edit current settings"
msgstr "編輯目前設定"

#: src/clients/dns.rb:89
msgid "Used machine hostname"
msgstr "使用的機器主機名稱"

#: src/clients/dns.rb:94
msgid "IP address of first nameserver."
msgstr "第一部名稱伺服器的 IP 位址。"

#: src/clients/dns.rb:99
msgid "IP address of second nameserver."
msgstr "第二部名稱伺服器的 IP 位址。"

#: src/clients/dns.rb:104
msgid "IP address of third nameserver."
msgstr "第三部名稱伺服器的 IP 位址。"

#. Command line output Headline
#: src/clients/dns.rb:161
msgid "DNS Configuration Summary:"
msgstr "DNS 組態摘要："

#. validator: a reference to boolean( string) is expected
#. setter: a reference to void( any) is expected
#. fail message: a string is expected
#: src/clients/dns.rb:186
msgid "InvalidHostname. "
msgstr "無效的主機名稱。 "

#: src/clients/dns.rb:192 src/clients/dns.rb:200 src/clients/dns.rb:208
msgid "Invalid IP. "
msgstr "無效的 IP 位址。 "

#: src/clients/dns.rb:223
msgid "Cannot set "
msgstr "無法設定 "

#: src/clients/dns.rb:224
msgid ". Network is managed by NetworkManager."
msgstr ". 網路由 NetworkManager 管理。"

#: src/clients/dns.rb:243
msgid "Invalid option value."
msgstr "無效的選項值。"

#: src/clients/dns.rb:252
msgid "Internal error"
msgstr "內部錯誤"

#. Commandline help title
#. configuration of hosts
#. Hosts dialog caption
#: src/clients/host.rb:57 src/include/network/services/host.rb:77
msgid "Host Configuration"
msgstr "主機組態"

#. Command line output Headline
#. configuration of hosts
#: src/clients/host.rb:110
msgid "Host Configuration Summary:"
msgstr "主機組態摘要："

#. TRANSLATORS: %s is host address
#: src/clients/host_auto.rb:156
msgid "The name must not be empty for %s."
msgstr "用於 %s 的名稱不得為空。"

#. Commandline help title
#. Whole configuration of network but without reading and writing.
#. For use with autoinstallation and proposal
#. @param [String] mode if "proposal", NM dialog may be skipped
#. @return sequence result
#: src/clients/lan.rb:57 src/include/network/lan/wizards.rb:99
msgid "Network Card Configuration"
msgstr "網路卡組態"

#. Commandline command help
#: src/clients/lan.rb:87
msgid "Add a network card"
msgstr "新增網路卡"

#: src/clients/lan.rb:99
msgid "Change existing configuration"
msgstr "變更現有組態"

#. Commandline command help
#: src/clients/lan.rb:107
msgid "Delete a network card"
msgstr "刪除網路卡"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:117
msgid "List only configured cards"
msgstr "僅列出已設定組態的介面卡"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:121
msgid "List only unconfigured cards"
msgstr "僅列出未設定組態的介面卡"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:127
msgid "Device identifier"
msgstr "裝置識別碼"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:132
msgid "Config identifier"
msgstr "設定識別碼"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:137
msgid "Use static or dynamic configuration"
msgstr "使用靜態或動態組態"

#: src/clients/lan.rb:141
msgid "Configuration Name"
msgstr "組態名稱"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:146
msgid "Device IP address"
msgstr "裝置 IP 位址"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:151
msgid "Network mask"
msgstr "網路遮罩"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:156
msgid "Prefix length"
msgstr "前置長度"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:161
msgid "Bond Slaves"
msgstr "Bond 從屬"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:166
msgid "Ethernet Device for VLAN"
msgstr "VLAN 的乙太裝置"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:171
msgid "Interfaces for Bridging"
msgstr "橋接介面"

#. Commandline option help
#: src/clients/lan.rb:176
msgid "Type of the device (eth, vlan, ...)"
msgstr "裝置的類型 (例如 eth、vlan…)"

#. see bnc#498993
#. in case keep_install_network is set to true (in AY)
#. we'll keep values from installation
#. and merge with XML data (bnc#712864)
#: src/clients/lan_auto.rb:108
msgid "Configuration Error: uninitialized interface."
msgstr "組態錯誤：未啟始化的介面。"

#. translators: command line help for network module
#: src/clients/network.rb:60
msgid ""
"Configuration of network.\n"
"This is only a delegator to network sub-modules.\n"
"You can run these network modules:\n"
"\n"
"lan\t"
msgstr ""
"網路組態。\n"
"這僅是一個網路子模組委託工具。\n"
"您可以執行此網路模組：\n"
"\n"
"lan\t"

#. Selection box item
#: src/clients/network.rb:67 src/clients/network.rb:108
msgid "Network Card"
msgstr "網路卡"

#. Network dialog caption
#: src/clients/network.rb:88
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路組態"

#. Network dialog help
#: src/clients/network.rb:91
msgid ""
"<p>Choose one of the available network modules to configure\n"
" the corresponding devices and press <b>Launch</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>選擇其中一個可用的網路模組，以設定\n"
"對應裝置的組態，並按下<b>「啟動」</b>。</p>"

#. Selection box label
#: src/clients/network.rb:105
msgid "&Available Network Modules:"
msgstr "可用的網路模組(&A)："

#: src/clients/network.rb:123
msgid "&Launch"
msgstr "啟動(&L)"

#. Commandline help title
#: src/clients/remote.rb:74
msgid "Remote Access Configuration"
msgstr "遠端存取組態"

#. Commandline command help
#: src/clients/remote.rb:92
msgid "Allow remote access"
msgstr "允許遠端存取"

#. Commandline command help
#: src/clients/remote.rb:103
msgid "Set 'yes' to allow or 'no' to disallow the remote administration"
msgstr "設定「是」將允許遠端管理，設定「否」則禁止"

#. Command line output Headline
#: src/clients/remote.rb:138
msgid "Remote Access Configuration Summary:"
msgstr "遠端存取組態摘要："

#. Command line error message
#: src/clients/remote.rb:158
msgid ""
"Please set 'yes' to allow the remote administration\n"
"or 'no' to disallow it."
msgstr ""
"請設定「是」，以便允許遠端管理；\n"
"或設定「否」以禁止遠端管理。"

#. Commandline help title
#. Main routing dialog
#. @return dialog result
#: src/clients/routing.rb:57 src/include/network/services/routing.rb:473
msgid "Routing Configuration"
msgstr "路由組態"

#. FIXME
#: src/clients/routing.rb:64
msgid "Show complete routing table"
msgstr "顯示完整路由表"

#: src/clients/routing.rb:71
msgid "Show routing table entry for selected destination"
msgstr "顯示選定目的地的路由表項目"

#: src/clients/routing.rb:79
msgid "IPv4 and IPv6 forwarding settings"
msgstr "IPv4 和 IPv6 轉遞設定"

#: src/clients/routing.rb:87
msgid "IPv4 only forwarding settings"
msgstr "僅限 IPv4 轉遞設定"

#: src/clients/routing.rb:95
msgid "IPv6 only forwarding settings"
msgstr "僅限 IPv6 轉遞設定"

#: src/clients/routing.rb:103
msgid "Add new route"
msgstr "新增路由"

#: src/clients/routing.rb:111
msgid "Edit an existing route"
msgstr "編輯現有的路由"

#: src/clients/routing.rb:119
msgid "Delete an existing route"
msgstr "刪除現有的路由"

#: src/clients/routing.rb:130
msgid "Destination IP address"
msgstr "目的地 IP 位址"

#: src/clients/routing.rb:132
msgid "Gateway IP address"
msgstr "閘道 IP 位址"

#: src/clients/routing.rb:133
msgid "Subnet mask"
msgstr "子網路遮罩"

#: src/clients/routing.rb:134
msgid "Network device"
msgstr "網路裝置"

#: src/clients/routing.rb:135
msgid "Additional options"
msgstr "其他選項"

#: src/clients/routing.rb:136
msgid "Show current settings"
msgstr "顯示目前設定"

#: src/clients/routing.rb:137
msgid "Enable IP forwarding"
msgstr "啟用 IP 轉遞"

#: src/clients/routing.rb:138
msgid "Disable IP forwarding"
msgstr "停用 IP 轉遞"

#. main ui function
#. Frame label
#: src/clients/routing.rb:203 src/include/network/services/routing.rb:520
msgid "Routing Table"
msgstr "路由表"

#. Table header 1/4
#: src/clients/routing.rb:206 src/include/network/services/routing.rb:528
msgid "Destination"
msgstr "目標"

#. Table header 2/4
#: src/clients/routing.rb:207 src/include/network/services/routing.rb:530
msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

#. Table header label
#. Table header 3/4
#: src/clients/routing.rb:208 src/include/network/lan/address.rb:99
#: src/include/network/services/routing.rb:532
msgid "Netmask"
msgstr "網路遮罩"

#. Table header 4/4
#: src/clients/routing.rb:209 src/include/network/lan/complex.rb:75
#: src/include/network/services/routing.rb:500
#: src/include/network/services/routing.rb:507
#: src/include/network/services/routing.rb:534
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/clients/routing.rb:210 src/include/network/lan/hardware.rb:396
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. Handler for action "list"
#. @param _options [Hash{String => String}] action options
#: src/clients/routing.rb:240 src/clients/routing.rb:378
#: src/clients/routing.rb:422
msgid "No entry for destination '%1' in routing table"
msgstr "路由表中沒有目的地「%1」的項目"

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:262
msgid "%s forwarding is enabled"
msgstr "已啟用 %s 轉遞"

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:265
msgid "%s forwarding is disabled"
msgstr "已停用 %s 轉遞"

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:269
msgid "Enabling %s forwarding..."
msgstr "正在啟用 %s 轉遞..."

#. translators: %s is "IPv4" or "IPv6"
#: src/clients/routing.rb:273
msgid "Disabling %s forwarding..."
msgstr "正在停用 %s 轉遞..."

#: src/clients/routing.rb:279
msgid "IPv4 Forwarding:"
msgstr "IPv4 轉遞："

#: src/clients/routing.rb:289
msgid "IPv6 Forwarding:"
msgstr "IPv6 轉遞："

#: src/clients/routing.rb:299
msgid "IPv4 and IPv6 Forwarding:"
msgstr "IPv4 與 IPv6 轉遞："

#: src/clients/routing.rb:321
msgid "At least destination and gateway IP addresses must be specified."
msgstr "至少必須指定目的地和閘道 IP 位址。"

#: src/clients/routing.rb:330
msgid "Adding '%1' destination to routing table ..."
msgstr "正在將「%1」目的地新增到路由表 ..."

#: src/clients/routing.rb:344
msgid "Destination IP address must be specified."
msgstr "必須指定目的地 IP 位址。"

#: src/clients/routing.rb:349
msgid ""
"At least one of the following parameters (gateway, netmask, device, options) "
"must be specified"
msgstr "至少必須指定下列參數 (閘道、網路遮罩、裝置、選項) 之一"

#: src/clients/routing.rb:371
msgid "Updating '%1' destination in routing table ..."
msgstr "正在更新路由表中的「%1」目的地 ..."

#: src/clients/routing.rb:414
msgid "Deleting '%1' destination from routing table ..."
msgstr "正在從路由表中刪除「%1」目的地 ..."

#. interface summary: WiFi without encryption
#. interface summary: WiFi without encryption
#: src/include/network/complex.rb:101 src/modules/LanItems.rb:1503
msgid "Warning: no encryption is used."
msgstr "警告：未使用加密。"

#. Hyperlink: Change the configuration of an interface
#. Hyperlink: Change the configuration of an interface
#: src/include/network/complex.rb:107 src/modules/LanItems.rb:1505
msgid "Change."
msgstr "變更。"

#. Table item
#. this is what used to be Virtual Interface
#. (eth0:1)
#: src/include/network/complex.rb:121
msgid "Additional Address"
msgstr "其他位址"

#. Summary text
#: src/include/network/complex.rb:171
msgid "Already Configured Devices:"
msgstr "已設定的裝置："

#. Summary text
#: src/include/network/complex.rb:176
msgid "Nothing is configured"
msgstr "沒有設定任何項目"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:202
msgid "PCMCIA ISDN Card"
msgstr "PCMCIA ISDN 卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:204
msgid "USB ISDN Card"
msgstr "USB ISDN 卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:206
msgid "PCMCIA Ethernet Network Card"
msgstr "PCMCIA 乙太網路卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:208
msgid "USB Ethernet Network Card"
msgstr "USB 乙太網路卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:210
msgid "PCMCIA FDDI Network Card"
msgstr "PCMCIA FDDI 網路卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:212
msgid "USB FDDI Network Card"
msgstr "USB FDDI 網路卡"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:214 src/include/network/complex.rb:218
msgid "PCMCIA ISDN Connection"
msgstr "PCMCIA ISDN 連接"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:216 src/include/network/complex.rb:220
msgid "USB ISDN Connection"
msgstr "USB ISDN 連接"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:222 src/include/network/complex.rb:226
msgid "PCMCIA Modem"
msgstr "PCMCIA 數據機"

#. Device type label
#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:224 src/include/network/complex.rb:228
msgid "USB Modem"
msgstr "USB 數據機"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:230
msgid "PCMCIA Token Ring Network Card"
msgstr "PCMCIA 記號環網路卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:234
msgid "USB Token Ring Network Card"
msgstr "USB 記號環網路卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:236
msgid "USB Network Device"
msgstr "USB 網路裝置"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:238
msgid "PCMCIA Wireless Network Card"
msgstr "PCMCIA 無線網路卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:240
msgid "USB Wireless Network Card"
msgstr "USB 無線網路卡"

#. Device type label
#: src/include/network/complex.rb:255
msgid "Unknown Network Device"
msgstr "未知的網路裝置"

#. Modem status (%1 is device)
#. ISDN device status (%1 is device)
#. Network card status (%1 is device)
#: src/include/network/complex.rb:309 src/include/network/complex.rb:320
#: src/include/network/complex.rb:374
msgid "Configured as %1"
msgstr "設定為 %1"

#. Modem status (%1 is device, %2 is provider)
#: src/include/network/complex.rb:313
msgid "Configured as %1 with provider %2"
msgstr "以供應者 %2 配置為 %1"

#. ISDN status (%1 is device, %2 is provider, %3 protocol)
#: src/include/network/complex.rb:329
msgid "Configured as %1 with provider %2 (protocol %3)"
msgstr "設定為 %1，供應商 %2 (協定 %3)"

#: src/include/network/complex.rb:343
msgid "Configured without address (NONE)"
msgstr "沒有位址的設定 (NONE)"

#. Network card status
#: src/include/network/complex.rb:345
msgid "Configured without an address"
msgstr "沒有設定位址"

#. Network card status (%1 is address)
#: src/include/network/complex.rb:348
msgid "Configured with address %1"
msgstr "設定為位址 %1"

#. Network card status (%1 is address, %2 is address)
#: src/include/network/complex.rb:354
msgid "Configured with address %1 (remote %2)"
msgstr "設定為位址 %1 (遠端 %2)"

#. Network card status (%1 is protocol)
#: src/include/network/complex.rb:361
msgid "Configured with %1"
msgstr "設定為 %1"

#. Network card status (%1 is device, %2 is address)
#: src/include/network/complex.rb:378
msgid "Configured as %1 with address %2"
msgstr "以位址 %2 配置為 %1"

#. Network card status (%1 is device, %2 is address, %3 is address)
#: src/include/network/complex.rb:383
msgid "Configured as %1 with address %2 (remote %3)"
msgstr "以位址 %2 (遠端 %3) 配置為 %1"

#. Network card status (%1 is device, %2 is protocol)
#: src/include/network/complex.rb:392
msgid "Configured as %1 with %2"
msgstr "以 %2 配置為 %1"

#. Return the device protocol or IP address in case of static config
#. Or indicate that NetworkManager takes over.
#. @param [Hash] devmap device map
#. @return textual device protocol
#: src/include/network/complex.rb:404
msgid "Not configured"
msgstr "未設定"

#. Abbreviation for "The interface is Managed by NetworkManager"
#. ComboBox item
#: src/include/network/complex.rb:406 src/include/network/lan/wireless.rb:437
msgid "Managed"
msgstr "管理的"

#. Frame label
#: src/include/network/lan/address.rb:83
msgid "Additional Addresses"
msgstr "其他位址"

#. Table header label
#: src/include/network/lan/address.rb:95
msgid "IPv4 Address Label"
msgstr "IPv4 位址標籤"

#. Table header label
#. Table header label
#: src/include/network/lan/address.rb:97 src/include/network/lan/complex.rb:75
#: src/include/network/services/host.rb:125
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#. PushButton label
#. PushButton label
#. PushButton label
#: src/include/network/lan/address.rb:106
#: src/include/network/services/host.rb:136
#: src/include/network/services/routing.rb:543
msgid "Ad&d"
msgstr "新增(&D)"

#. PushButton label
#. PushButton label
#. PushButton label
#: src/include/network/lan/address.rb:108
#: src/include/network/services/host.rb:138
#: src/include/network/services/routing.rb:545
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#. PushButton label
#. PushButton label
#. PushButton label
#: src/include/network/lan/address.rb:110
#: src/include/network/services/host.rb:140
#: src/include/network/services/routing.rb:547
msgid "De&lete"
msgstr "刪除(&L)"

#: src/include/network/lan/address.rb:131
msgid "&Name of Interface"
msgstr "介面名稱(&N)"

#: src/include/network/lan/address.rb:133
msgid "<p>TODO kind of vague!</p>"
msgstr "<p>TODO 不太清楚！</p>"

#. Combo Box label
#: src/include/network/lan/address.rb:138
msgid "Assign Interface to Firewall &Zone"
msgstr "指定介面到防火牆區域(&Z)"

#. check box label
#: src/include/network/lan/address.rb:146
msgid "&Mandatory Interface"
msgstr "強制介面(&M)"

#. ComboBox label
#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/address.rb:154
#: src/include/network/lan/hardware.rb:348
msgid "&Device Type"
msgstr "裝置類型(&D)"

#. ComboBox label
#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/address.rb:172
#: src/include/network/lan/hardware.rb:334
msgid "&Configuration Name"
msgstr "組態名稱(&C)"

#: src/include/network/lan/address.rb:181
msgid "Tunnel owner"
msgstr "通道擁有者"

#: src/include/network/lan/address.rb:182
msgid "Tunnel group"
msgstr "通道群組"

#: src/include/network/lan/address.rb:191
#: src/include/network/lan/address.rb:1214
msgid "Bridged Devices"
msgstr "橋接裝置"

#: src/include/network/lan/address.rb:211
msgid "Real Interface for &VLAN"
msgstr "VLAN 的真實介面(&V)"

#: src/include/network/lan/address.rb:214
msgid "VLAN ID"
msgstr "VLAN ID"

#: src/include/network/lan/address.rb:231
msgid "Bond Slaves and Order"
msgstr "Bond 從屬以及其他"

#: src/include/network/lan/address.rb:235
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: src/include/network/lan/address.rb:236
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: src/include/network/lan/address.rb:240
msgid "Bond &Slaves"
msgstr "Bond 從屬(&S)"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/address.rb:261
msgid "&Bond Driver Options"
msgstr "Bond 驅動程式選項(&B)"

#: src/include/network/lan/address.rb:263
msgid "<p>Select the bond driver options and edit them if necessary. </p>"
msgstr "<p>選取 bond 驅動程式選項，必要時加以編輯。</p>"

#. Initialize a RadioButtonGroup
#. Group called FOO has buttons FOO_bar FOO_qux and values bar qux
#. @param _key [String] id of the widget
#: src/include/network/lan/address.rb:288
#: src/include/network/lan/address.rb:760
msgid "No Link and IP Setup (Bonding Slaves)"
msgstr "沒有連結和 IP 設定 (結合從屬)"

#: src/include/network/lan/address.rb:291
msgid "Use iBFT Values"
msgstr "使用 iBFT 值"

#: src/include/network/lan/address.rb:297
msgid "Dynamic Address"
msgstr "動態位址"

#: src/include/network/lan/address.rb:313
msgid "DHCP both version 4 and 6"
msgstr "DHCP 版本 4 與 6"

#: src/include/network/lan/address.rb:314
msgid "DHCP version 4 only"
msgstr "僅限 DHCP 版本 4"

#: src/include/network/lan/address.rb:315
msgid "DHCP version 6 only"
msgstr "僅限 DHCP 版本 6"

#. TODO : Stat ... Assigned
#: src/include/network/lan/address.rb:326
msgid "Statically Assigned IP Address"
msgstr "靜態指定的 IP 位址"

#. TextEntry label
#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/address.rb:330
#: src/include/network/lan/virtual.rb:206
#: src/include/network/services/host.rb:288
msgid "&IP Address"
msgstr "IP 位址(&I)"

#: src/include/network/lan/address.rb:332
msgid "&Subnet Mask"
msgstr "子網路遮罩(&S)"

#: src/include/network/lan/address.rb:334
msgid "&Hostname"
msgstr "主機名稱(&H)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/address.rb:365
msgid "R&emote IP Address"
msgstr "遠端 IP 位址(&E)"

#. validation error popup
#: src/include/network/lan/address.rb:374
msgid "The remote IP address is invalid."
msgstr "遠端 IP 位址無效。"

#. push button label
#: src/include/network/lan/address.rb:382
msgid "&S/390"
msgstr "S/390(&S)"

#. validate device type, misdetection
#: src/include/network/lan/address.rb:963
msgid ""
"You have changed the interface type from the one\n"
"that has been detected. This only makes sense\n"
"if you know that the detection is wrong."
msgstr ""
"您已經從\n"
"已偵測到的網路卡變更介面類型。僅適用\n"
"在您發現偵測錯誤的時候。"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/address.rb:983
msgid "Configuration %1 already present."
msgstr "組態 %1 已存在。"

#. Validator for network masks adresses
#. @param _key [String] the widget being validated
#. @param _event [Hash] the event being handled
#. @return whether valid
#: src/include/network/lan/address.rb:999
msgid "No valid IP address."
msgstr "沒有有效的 IP 位址。"

#: src/include/network/lan/address.rb:1006
msgid "No valid netmask or prefix length."
msgstr "沒有有效的網路遮罩或前置長度。"

#: src/include/network/lan/address.rb:1014
msgid "Invalid hostname."
msgstr "無效的主機名稱。"

#. There'll be no 127.0.0.2 -> remind user to define some hostname
#: src/include/network/lan/address.rb:1021
msgid ""
"No hostname has been specified. We recommend to associate \n"
"a hostname with a static IP, otherwise the machine name will \n"
"not be resolvable without an active network connection.\n"
"\n"
"Really leave the hostname blank?\n"
msgstr ""
"未指定主機名稱。建議您將\n"
"某個主機名稱與靜態 IP 關聯起來，否則，機器名稱在沒有使用中網路連接\n"
"的情況下將無法解析。\n"
"\n"
"確定要將主機名稱留空？\n"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/address.rb:1039
msgid ""
"Duplicate IP address detected.\n"
"Really continue?\n"
msgstr ""
"偵測到重複的 IP 位址。\n"
"確定要繼續？\n"

#. Stores content of IFPLUGD_PRIORITY widget into internal variables
#: src/include/network/lan/address.rb:1095
msgid "&General"
msgstr "一般(&G)"

#. TODO: "MANDATORY",
#: src/include/network/lan/address.rb:1106
msgid "Device Activation"
msgstr "裝置啟用"

#: src/include/network/lan/address.rb:1110
msgid "Firewall Zone"
msgstr "防火牆區域"

#: src/include/network/lan/address.rb:1115
msgid "Maximum Transfer Unit (MTU)"
msgstr "最大傳送單位 (MTU)"

#. FIXME: we have helps per widget and for the whole
#. tab set but not for one tab
#: src/include/network/lan/address.rb:1125
msgid "<p>Configure the detailed network card settings here.</p>"
msgstr "<p>在此處設定詳細的網路卡設定。</p>"

#. FIXME: here it does not complain about missing
#. shortcuts
#: src/include/network/lan/address.rb:1191
msgid "&Address"
msgstr "位址(&A)"

#. Address tab help
#: src/include/network/lan/address.rb:1194
msgid "<p>Configure your IP address.</p>"
msgstr "<p>設定 IP 位址。</p>"

#: src/include/network/lan/address.rb:1200
msgid "&Hardware"
msgstr "硬體(&H)"

#: src/include/network/lan/address.rb:1207
msgid "&Bond Slaves"
msgstr "Bond 從屬(&B)"

#: src/include/network/lan/address.rb:1221
msgid "&Wireless"
msgstr "無線(&W)"

#. Combo box label - when to activate device (e.g. on boot, manually, never,..)
#: src/include/network/lan/address.rb:1249
msgid "Ifplugd Priority"
msgstr "Ifplugd 優先程度"

#. Device activation main help. The individual parts will be
#. substituted as %1
#: src/include/network/lan/address.rb:1255
msgid ""
"<p><b><big>IFPLUGD PRIORITY</big></b></p> \n"
"<p> All interfaces configured with <b>On Cable Connection</b> and with "
"IFPLUGD_PRIORITY != 0 will be\n"
" used mutually exclusive. If more then one of these interfaces is <b>On "
"Cable Connection</b>\n"
" then we need a way to decide which interface to take up. Therefore we have "
"to\n"
" set the priority of each interface.  </p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>IFPLUGD 優先程度</big></b></p> \n"
"<p>所有使用<b>電纜連接</b>以及 IFPLUGD_PRIORITY != 0 設定的介面\n"
"在使用時會互相排斥。如果有多個這種介面使用<b>電纜連接</b>，\n"
"我們就需要採用一種方法來決定使用哪個介面。因此必須設定\n"
"每個介面的優先程度。</p>\n"

#. Address dialog caption
#: src/include/network/lan/address.rb:1338
msgid "Network Card Setup"
msgstr "網路卡設定"

#. Translators: Warn the user about not desired effect
#: src/include/network/lan/address.rb:1474
msgid ""
"The interfaces selected share the same physical port and bonding them \n"
"may not have the desired effect of redundancy.\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Really continue?\n"
msgstr ""
"選定的介面共用同一個實體連接埠，將它們結合\n"
"可能無法獲得所需的備援效果。\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"確定要繼續嗎？\n"

#. Return a list of items for ComboBox with all the known firewalld zones
#. and also an empty string option for the default zone.
#.
#. @return [Array <Array <String, String>>] list of names an description of
#. known zones
#. item in combo box Firewall Zone
#: src/include/network/lan/address.rb:1556
#: src/modules/SuSEFirewall4Network.rb:124
msgid "Automatically Assigned Zone"
msgstr "自動指定區域"

#: src/include/network/lan/address.rb:1562 src/include/network/widgets.rb:255
msgid "Firewall is not installed."
msgstr "未安裝防火牆。"

#. remove all aliases (bnc#590167)
#: src/include/network/lan/bridge.rb:93
msgid ""
"At least one selected device is already configured.\n"
"Adapt the configuration for bridge?\n"
msgstr ""
"至少已設定一個選定裝置。\n"
"是否調整組態以適應橋接器？\n"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:55
msgid "Cisco/Aironet 802.11 wireless ISA/PCI and PCMCIA ethernet cards"
msgstr "Cisco/Aironet 802.11 無線 ISA/PCI 和 PCMCIA 乙太網路卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:62
msgid "Lucent Orinoco, Prism II based, and similar wireless cards"
msgstr "Lucent Orinoco、Prism II 架構及類似的無線介面卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:69
msgid "PCMCIA Lucent Orinoco, Prism II based, and similar wireless cards"
msgstr "PCMCIA Lucent Orinoco、Prism II 架構及類似的無線介面卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:76
msgid "Wireless LAN cards using direct PCI interface"
msgstr "使用直接 PCI 介面的無線 LAN 卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:83
msgid "Wireless LAN cards using the PLX9052 PCI bridge"
msgstr "使用 PLX9052 PCI 橋接器的無線 LAN 卡"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:90
msgid "Wireless device using kernel module p80211.o"
msgstr "使用核心模組 p80211.o 的無線裝置"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:97
msgid "Wireless device using kernel module prism2_cs.o"
msgstr "使用核心模組 prism2_cs.o 的無線裝置"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:104
msgid "Wireless device using kernel module prism2_pci.o"
msgstr "使用核心模組 prism2_pci.o 的無線裝置"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:111
msgid "Wireless device using kernel module prism2_plx.o"
msgstr "使用核心模組 prism2_plx.o 的無線裝置"

#. Network card name (wireless)
#: src/include/network/lan/cards.rb:118
msgid "Wireless device using kernel module prism2_usb.o"
msgstr "使用核心模組 prism2_usb.o 的無線裝置"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:126
msgid "Apple onboard Ethernet mace"
msgstr "Apple 內建的乙太網路 mace"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:132
msgid "Apple onboard Ethernet bmac"
msgstr "Apple 內建的乙太網路 bmac"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:138
msgid "Apple onboard Ethernet gmac"
msgstr "Apple 內建乙太網路 gmac"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:171
msgid "3Com 3c90x/3c980 B/C series"
msgstr "3Com 3c90x/3c980 B/C 系列"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:202
msgid "Apricot Xen-II onboard ethernet"
msgstr "Apricot Xen-II 內建乙太網路"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:208
msgid "AT-LAN-TEC/RealTek pocket adapter"
msgstr "AT-LAN-TEC/RealTek 小型介面卡"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:231
msgid "D-Link DE600 pocket adapter"
msgstr "D-Link DE600 小型介面卡"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:237
msgid "D-Link DE620 pocket adapter"
msgstr "D-Link DE620 小型介面卡"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:299
msgid "ICL EtherTeam 16i/32 (experimental)"
msgstr "ICL EtherTeam 16i/32 (實驗性)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:320
msgid "Intel PRO/100 / EtherExpress PRO/100 (alternate driver)"
msgstr "Intel PRO/100 / EtherExpress PRO/100 (替換驅動程式)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:440
msgid "iSeries Virtual Network"
msgstr "iSeries 虛擬網路"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:448
msgid "IBM Tropic chipset token ring"
msgstr "IBM Tropic 晶片組記號環"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:454
msgid "IBM Olympic chipset PCI Token Ring"
msgstr "IBM Olympic 晶片組 PCI 記號環"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:460
msgid "IBM OSA Token Ring"
msgstr "IBM OSA 記號環"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:473
msgid "ARCnet COM90xx (standard)"
msgstr "ARCnet COM90xx (標準)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:479
msgid "ARCnet COM90xx (in IO-mapped mode)"
msgstr "ARCnet COM90xx (處於 IO 映射模式)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:510
msgid "Digital Equipment Corporation FDDI controller"
msgstr "Digital Equipment Corporation FDDI 控制器"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:516
msgid "SysKonnect FDDI adapter (SK-55xx, SK-58xx, Netelligent 100)"
msgstr "SysKonnect FDDI 介面卡 (SK-55xx、SK-58xx、Netelligent 100)"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:533
msgid "Channel-to-Channel (CTC) network"
msgstr "通道對通道 (CTC) 網路"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:541
msgid "Hipersockets (HSI) Network"
msgstr "高速互連 (HSI) 網路"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:548
msgid "IBM OSA LCS"
msgstr "IBM OSA LCS"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:553
msgid "Enterprise System Connector (ESCON) network"
msgstr "企業系統連接器 (ESCON) 網路"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:561
msgid "Fiberchannel System Connector (FICON) Network"
msgstr "光纖通道系統連接器 (FICON) 網路"

#. Network subsystem name
#: src/include/network/lan/cards.rb:569
msgid "Inter User Communication Vehicle (IUCV)"
msgstr "內部使用者通訊處 (IUCV)"

#. Network card name
#: src/include/network/lan/cards.rb:577
msgid "CI7000 adapter"
msgstr "CI7000 介面卡"

#. list<map<string,any> > overview = (list<map<string,any> >)LanItems::Overview();
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:90
msgid "Use \"id\" option to determine device."
msgstr "使用「id」選項來確定裝置。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:97
msgid "Invalid value '%s' for \"id\" option."
msgstr "值「%s」對「ID」選項無效。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:103
msgid ""
"Value of \"id\" is out of range. Use \"list\" option to check max. value of "
"\"id\"."
msgstr "\"id\" 值超出範圍。使用 \"list\" 選項檢查 \"id\" 的最大值。"

#. Handler for action "add"
#. @param [Hash{String => String}] options action options
#. Handler for action "edit"
#. @param [Hash{String => String}] options action options
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:211
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:262
msgid "Impossible value for bootproto."
msgstr "無效的 bootproto 值。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:220
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:286
msgid "Impossible value for startmode."
msgstr "無效的 startmode 值。"

#: src/include/network/lan/cmdline.rb:268
msgid "For static configuration, the \"ip\" option is needed."
msgstr "靜態組態需要設定「ip」選項。"

#. Handler for action "delete"
#. @param [Hash{String => String}] options action options
#: src/include/network/lan/cmdline.rb:314
msgid "The device was deleted."
msgstr "裝置已刪除。"

#. , :gw6dev encoding: utf-8
#. ***************************************************************************
#.
#. Copyright (c) 2012 Novell, Inc.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or
#. modify it under the terms of version 2 of the GNU General Public License as
#. published by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.   See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail,
#. you may find current contact information at www.novell.com
#.
#. **************************************************************************
#. File:	include/network/lan/dialogs.ycp
#. Package:	Network configuration
#. Summary:	Summary, overview and IO dialogs for network cards config
#. Authors:	Michal Svec <msvec@suse.cz>
#: src/include/network/lan/complex.rb:75
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/include/network/lan/complex.rb:75
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: src/include/network/lan/complex.rb:115
msgid "Global Options"
msgstr "全域選項"

#: src/include/network/lan/complex.rb:125
msgid "Overview"
msgstr "綜覽"

#. continue-cancel popup, #178848
#. %1 is a (long) path to a README file
#: src/include/network/lan/complex.rb:153
msgid ""
"A Xen network bridge was detected.\n"
"Due to the renaming of network interfaces by the bridge script,\n"
"network interfaces should not be configured or restarted.\n"
"See %1 for details."
msgstr ""
"偵測到 Xen 網路橋接器。\n"
"由於透過橋接器程序檔重新命名網路介面，\n"
"故不應設定或重新啟動網路介面。\n"
"請參閱 %1 以取得詳細資訊。"

#. Write settings dialog
#. @return `abort if aborted and `next otherwise
#: src/include/network/lan/complex.rb:197
msgid ""
"Firmware is needed. Install it from \n"
"the add-on CD.\n"
"First add the add-on CD to your YaST software repositories then return \n"
"to this configuration dialog.\n"
msgstr ""
"需要韌體。 請從\n"
"附加 CD 安裝它。\n"
"先將附加 CD 新增到 YaST 軟體套件庫，\n"
"然後返回此組態對話方塊。\n"

#: src/include/network/lan/complex.rb:211
msgid ""
"The device needs a firmware to function properly. Usually, it can be\n"
"downloaded from your driver vendor's Web page. \n"
"If you have already downloaded and installed the firmware, click\n"
"<b>Continue</b> to configure the device. Otherwise click <b>Cancel</b> and\n"
"return to this dialog once you have installed the firmware.\n"
msgstr ""
"本裝置需要韌體才能正常運作。通常您可從\n"
"驅動程式廠商網頁下載。如果您已經下載 \n"
"並安裝韌體，請按一下<b>繼續</b>以設定該裝置。\n"
"否則請在安裝韌體後按一下<b>取消</b>，\n"
"回到此對話方塊。\n"

#. this is one of 2 places to install packages :-(
#. - kernel modules (InstallKernel): before loaded
#. - wlan firmware: here, just because it is copied from modems
#. #45960
#: src/include/network/lan/complex.rb:230
msgid "Installing firmware"
msgstr "正在安裝韌體"

#: src/include/network/lan/complex.rb:231
msgid ""
"For successful firmware installation, the 'install_bcm43xx_firmware' script "
"needs to be executed. Execute it now?"
msgstr ""
"必須執行「install_bcm43xx_firmware」程序檔才能成功安裝韌體。是否立即執行？"

#: src/include/network/lan/complex.rb:245
msgid "An error occurred during firmware installation."
msgstr "安裝韌體期間發生錯誤。"

#. Continue-Cancel popup
#: src/include/network/lan/complex.rb:397
msgid ""
"The interface is currently set to be managed\n"
"by the NetworkManager applet.\n"
"\n"
"If you edit the settings for this interface here,\n"
"the interface will no longer be managed by NetworkManager.\n"
msgstr ""
"介面目前設定為由\n"
" NetworkManager applet 管理。\n"
" \n"
"如果您在此處編輯這個介面的設定，\n"
"介面就不會再由 NetworkManager 管理。\n"

#. warn user when device to delete has STARTMODE=nfsroot (bnc#433867)
#: src/include/network/lan/complex.rb:448
msgid "Device you select has STARTMODE=nfsroot. Really delete?"
msgstr "您選定的裝置有 STARTMODE=nfsroot 。確定要刪除嗎？"

#. Network setup method dialog caption
#: src/include/network/lan/complex.rb:479 src/include/network/widgets.rb:386
msgid "Network Setup Method"
msgstr "網路設定方法"

#. Evaluates if user should be asked again according dialogs result value
#.
#. it is basically useful if user aborts dialog and he has done some
#. changes already. Calling this function may results in confirmation
#. popup.
#: src/include/network/lan/complex.rb:510
msgid "Network Settings"
msgstr "網路設定"

#. Frame label
#: src/include/network/lan/dhcp.rb:45
msgid "DHCP Client Options"
msgstr "DHCP 用戶端選項"

#: src/include/network/lan/dhcp.rb:51
msgid "DHCP Client &Identifier"
msgstr "DHCP 用戶端識別碼(&I)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/dhcp.rb:57
msgid "&Hostname to Send"
msgstr "要傳送的主機名稱(&H)"

#: src/include/network/lan/dhcp.rb:64
msgid "Change Default Route via DHCP"
msgstr "透過 DHCP 變更預設路由"

#. Manual network card setup help 1/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:95
msgid ""
"<p>Set up hardware-specific options for \n"
"your network device here.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在此為您的網路裝置設定\n"
"硬體相關的參數。</p>\n"

#. Manual network card setup help 2/4
#. translators: do not translated udev, MAC, BusID
#: src/include/network/lan/hardware.rb:104
msgid ""
"<p><b>Device Type</b>. Various device types are available, select \n"
"one according your needs.</p>"
msgstr ""
"<p><b>裝置類型</b>。 有多種裝置類型可供選擇， \n"
"請依照您的需求選取一個。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:112
msgid ""
"<p><b>Udev Rules</b> are rules for the kernel device manager that allow\n"
"associating the MAC address or BusID of the network device with its name "
"(for\n"
"example, eth1, wlan0 ) and assures a persistent device name upon reboot.\n"
msgstr ""
"<p><b>Udev 規則</b> 是核心裝置管理員所使用的規則，\n"
"允許將網路裝置的 MAC 位址或 BusID 和它的名稱 (例如：\n"
"eth1、wlan0) 關聯起來，確保重新開機後仍使用相同的裝置名稱。\n"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:118
msgid ""
"<p><b>Show visible port identification</b> allows you to physically identify "
"now configured NIC. \n"
"Set appropriate time, click <b>Blink</b> and LED diodes on you NIC will "
"start blinking for selected time.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b>顯示可見的埠識別</b>可讓您透過肉眼識別設定的 NIC。\n"
"設定適當時間並按一下<b>閃爍</b>，NIC 上的 LED 燈便會開始閃爍，閃爍持續時間為"
"選定的時間。\n"
"</p>"

#. Manual network card setup help 2/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:131
msgid ""
"<p><b>Kernel Module</b>. Enter the kernel module (driver) name \n"
"for your network device here. If the device is already configured, see if "
"there is more than one driver available for\n"
"your device in the drop-down list. If necessary, choose a driver from the "
"list, but usually the default value works.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>核心模組</b>。在此處輸入網路裝置的核心模組 (驅動程式) 名稱。\n"
"如果已經設定該裝置，請檢查下拉式選單中是否有多個驅動程式\n"
"可供您的裝置使用。若需要，可從選單中選擇一個驅動程式，但通常只有預設值可運"
"作。</p>\n"

#. Manual networ card setup help 3/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:138
msgid ""
"<p>Additionally, specify <b>Options</b> for the kernel module. Use this\n"
"format: <i>option</i>=<i>value</i>. Each entry should be space-separated, "
"for example: <i>io=0x300 irq=5</i>. <b>Note:</b> If two cards are \n"
"configured with the same module name, the options will be merged while "
"saving.</p>\n"
msgstr ""
"<p>另外，您可以為核心模組指定<b>選項</b>。使用格式：<i>選項</i>=<i>值</i>。\n"
"每個項目應該用空格隔開，例如 <i>io=0x300 irq=5</i>。<b>注意：</b>若兩張卡設定"
"成使用\n"
"相同的模組名稱，則會在儲存時合併選項。</p>\n"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:144
msgid ""
"<p>If you specify options via <b>Ethtool options</b>, ifup will call ethtool "
"with these options.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果您透過 <b>Ethtool 選項</b>指定選項，ifup 將使用這些選項呼叫 ethtool。"
"</p>\n"

#. Manual dialog help 4/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:153
msgid ""
"<p>If you have a <b>PCMCIA</b> network card, select PCMCIA.\n"
"If you have a <b>USB</b> network card, select USB.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果您有 <b>PCMCIA</b> 網路卡，請選取 PCMCIA。\n"
"如果您有 <b>USB</b> 網路卡，請選取 USB。</p>\n"

#. overwrite help
#. Manual dialog help 5/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:162
msgid ""
"<p>Here, set up your networking device. The values will be\n"
"written to <i>/etc/modprobe.conf</i> or <i>/etc/chandev.conf</i>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在此處設定您的網路裝置。這些值會\n"
"寫入 <i>/etc/modprobe.conf</i> 或 <i>/etc/chandev.conf</i>。</p>\n"

#. Manual dialog help 6/4
#: src/include/network/lan/hardware.rb:166
msgid ""
"<p>Options for the module should be written in the format specified\n"
"in the <b>IBM Device Drivers and Installation Commands</b> manual.</p>"
msgstr ""
"<p>模組之選項的寫入格式指定在\n"
"<b>《IBM 裝置驅動程式和安裝指令》</b>手冊中。</p>"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:278
msgid "&PCMCIA"
msgstr "PCMCIA(&P)"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:287
msgid "&USB"
msgstr "USB(&U)"

#. #116211 - allow user to change modules from list
#. Frame label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:299
msgid "&Kernel Module"
msgstr "核心模組(&K)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:309
msgid "&Module Name"
msgstr "模組名稱(&M)"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:362
msgid "Udev Rules"
msgstr "Udev 規則"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:364
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:365
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:376
msgid "Show Visible Port Identification"
msgstr "顯示可見的埠識別"

#. translators: how many seconds will card be blinking
#: src/include/network/lan/hardware.rb:381
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:386
msgid "Blink"
msgstr "閃爍"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:391
msgid "Ethtool Options"
msgstr "Ethtool 選項"

#. Manual selection caption
#: src/include/network/lan/hardware.rb:469
msgid "Manual Network Card Selection"
msgstr "手動網路卡選項"

#. Manual selection help
#: src/include/network/lan/hardware.rb:472
msgid ""
"<p>Select the network card to configure. Search\n"
"for a particular network card by entering the name in the search entry.</p>"
msgstr ""
"<p>選取要設定組態的網路卡。在搜尋項目中輸入名稱，\n"
"即可搜尋特定的網路卡。</p>"

#. Selection box label
#. Selection box title
#: src/include/network/lan/hardware.rb:482
#: src/include/network/lan/hardware.rb:534
msgid "&Network Card"
msgstr "網路卡(&N)"

#. Text entry field
#: src/include/network/lan/hardware.rb:486
msgid "&Search"
msgstr "搜尋(&S)"

#. bnc#767946
#: src/include/network/lan/hardware.rb:791
msgid ""
"Configuration name %s already exists.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"組態名稱 %s 已存在。\n"
"請選擇另一個名稱。"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:797
msgid ""
"Configuration name %s is invalid.\n"
"Choose a different one."
msgstr ""
"組態名稱 %s 無效。\n"
"請選擇另一個名稱。"

#. S/390 dialog caption
#: src/include/network/lan/hardware.rb:853
msgid "S/390 Network Card Configuration"
msgstr "S/390 網路卡組態"

#. Frame label
#. Frame label
#. Frame label
#. Frame label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:872
#: src/include/network/lan/hardware.rb:974
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1041
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1078
msgid "S/390 Device Settings"
msgstr "S/390 裝置設定"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:882
msgid "&Port Name"
msgstr "埠名稱(&P)"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:887
msgid "Port Number"
msgstr "埠號"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:901
msgid "&Enable IPA Takeover"
msgstr "啟用 IPA Takeover(&E)"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:908
msgid "Enable &Layer 2 Support"
msgstr "啟用層 2 支援(&L)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:915
msgid "Layer2 &MAC Address"
msgstr "層 2 MAC 位址(&M)"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:923
#: src/include/network/lan/hardware.rb:999
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1053
msgid "Read Channel"
msgstr "讀取通道"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:929
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1005
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1059
msgid "Write Channel"
msgstr "寫入通道"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:935
msgid "Control Channel"
msgstr "控制通道"

#. S/390 dialog help: QETH Port name
#: src/include/network/lan/hardware.rb:946
msgid "<p>Enter the <b>Port Name</b> for this interface (case-sensitive).</p>"
msgstr "<p>輸入此介面的<b>「埠名稱」</b>(需區分大小寫)。</p>"

#. S/390 dialog help: QETH Options
#: src/include/network/lan/hardware.rb:950
msgid ""
"<p>Enter any additional <b>Options</b> for this interface (separated by "
"spaces).</p>"
msgstr "<p>輸入此介面其他的<b>「選項」</b>(以空格分隔)。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:953
msgid ""
"<p>Select <b>Enable IPA Takeover</b> if IP address takeover should be "
"enabled for this interface.</p>"
msgstr ""
"<p>選取<b>「啟用 IPA Takeover」</b>，如果此介面的 IP 位址 Takeover 應該啟用。"
"</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:956
msgid ""
"<p>Select <b>Enable Layer 2 Support</b> if this card has been configured "
"with layer 2 support.</p>"
msgstr "<p>如果這個卡已經以層 2 支援設定，請選取<b>「啟用層 2 支援」</b>。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:959
msgid ""
"<p>Enter the <b>Layer 2 MAC Address</b> if this card has been configured "
"with layer 2 support.</p>"
msgstr "<p>如果這個卡已經以層 2 支援設定，請輸入<b>「層 2 MAC 位址」</b>。</p>"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:983
msgid "&Port Number"
msgstr "埠號碼(&P)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:991
msgid "&LANCMD Time-Out"
msgstr "LANCMD 逾時(&L)"

#. S/390 dialog help: LCS
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1016
msgid "<p>Choose the <b>Port Number</b> for this interface.</p>"
msgstr "<p>選擇此介面的<b>「埠號碼」</b>。</p>"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:1017
msgid "<p>Specify the <b>LANCMD Time-Out</b> for this interface.</p>"
msgstr "<p>指定這個介面的<b>「LANCMD 逾時」</b>。</p>"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1022
msgid "Compatibility Mode"
msgstr "相容模式"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1024
msgid "Extended Mode"
msgstr "延伸模式"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1026
msgid "CTC-Based tty (Linux to Linux Connections)"
msgstr "CTC 式 tty (Linux 對 Linux 連線)"

#. ComboBox item: CTC device protocol
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1028
msgid "Compatibility Mode with OS/390 and z/OS"
msgstr "具有 OS/390 與 z/OS 的相容模式"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1047
msgid "&Protocol"
msgstr "通訊協定(&P)"

#. S/390 dialog help: CTC
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1070
msgid "<p>Choose the <b>Protocol</b> for this interface.</p>"
msgstr "<p>選擇此介面的<b>「通訊協定」</b>。</p>"

#. TextEntry label, #42789
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1087
msgid "&Peer Name"
msgstr "對等名稱(&P)"

#. S/390 dialog help: IUCV, #42789
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1098
msgid ""
"<p>Enter the name of the IUCV peer,\n"
"for example, the z/VM user name with which to connect (case-sensitive).</p>\n"
msgstr ""
"<p>輸入 IUCV 對等的名稱，\n"
"例如，用來連接的 z/VM 使用者名稱 (需區分大小寫)。</p>\n"

#: src/include/network/lan/hardware.rb:1211
msgid ""
"An error occurred while creating device.\n"
"See YaST log for details."
msgstr ""
"建立裝置時發生錯誤。\n"
"如需詳細資料，請參閱 YaST 記錄。"

#. Manual network card configuration dialog
#. @return dialog result
#: src/include/network/lan/hardware.rb:1233
msgid "Hardware Dialog"
msgstr "硬體對話方塊"

#. Network cards read dialog help 1/2
#: src/include/network/lan/help.rb:31
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Network Card\n"
"Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化網路卡\n"
"組態</big></b><br>請稍候...<br></p>\n"

#. Network cards read dialog help 2/2
#: src/include/network/lan/help.rb:35
msgid ""
"<p><b><big>Aborting the Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <B>Abort</B> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化：</big></b><br>\n"
"要安全地中止組態公用程式，請按<B>「中止」</B>。</p>\n"

#. Network cards write dialog help 1/2
#: src/include/network/lan/help.rb:39
msgid ""
"<p><b><big>Saving Network Card\n"
"Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存網路卡\n"
"組態</big></b><br>請稍候...<br></p>\n"

#. Network cards write dialog help 2/2
#: src/include/network/lan/help.rb:43
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort saving by pressing <b>Abort</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存：</big></b><br>\n"
"要中止儲存程序，請按<b>「中止」</b>。</p>\n"

#. Network setup method help
#. NetworkManager and wicked are programs
#: src/include/network/lan/help.rb:48
msgid ""
"<p><b><big>Network Setup Method</big></b></p>\n"
"<p>Use the <b>NetworkManager</b> as a desktop applet\n"
"managing connections for all interfaces. It is well suited\n"
"for switching among wired and wireless networks.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>網路設定方法</big></b></p>\n"
"<p>使用 <b>NetworkManager</b> 作為桌面小程式\n"
"來管理所有介面。它十分適合在有線與多個無線網路\n"
"間切換。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:54
msgid ""
"<p>Use <b>wicked</b> if you do not run a desktop environment\n"
"or need to use multiple interfaces at the same time.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您未執行桌面環境，或需要同時\n"
"使用多個介面，請使用 <b>wicked</b>。</p>\n"

#. For systems not including NetworkManager by default (bnc#892678)
#: src/include/network/lan/help.rb:59
msgid ""
"<p><b>NetworkManager</b> is not part of every base\n"
"installation repository. For example, to enable it on SUSE\n"
"Linux Enterprise Server add the Workstation Extension\n"
"repository and install the 'NetworkManager' package.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>NetworkManager</b> 並未包含在每一個基礎\n"
"安裝儲存庫中。例如，若要在 SUSE\n"
"Linux Enterprise Server 上啟用它，請新增「工作站延伸」\n"
"儲存庫並安裝「NetworkManager」套件。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:66
msgid ""
"<p><b><big>Network Card Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of installed network cards. Additionally,\n"
"edit their configuration.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>網路卡綜覽</big></b><br>\n"
"獲得已安裝的網路卡綜覽。此外，\n"
"可編輯其組態。<br></p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:71
msgid ""
"<p><b><big>Adding a Network Card:</big></b><br>\n"
"Press <b>Add</b> to configure a new network card manually.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>新增網路卡：</big></b><br>\n"
"按<b>「新增」</b>，可以手動設定新的網路卡。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:74
msgid ""
"<p><b><big>Configuring or Deleting:</big></b><br>\n"
"Choose a network card to change or remove.\n"
"Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> respectively.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>設定或刪除：</big></b><br>\n"
"選取要變更或移除的網路卡。\n"
"然後視需要按<b>編輯</b>或<b>刪除</b>。</p>\n"

#. IPv6 help
#: src/include/network/lan/help.rb:81
msgid ""
"<p><b><big>IPv6 Protocol Settings</big></b></p>\n"
"<p>Check <b>Enable IPv6</b> to enable the ipv6 module in the kernel.\n"
"It is possible to use IPv6 together with IPv4. This is the default option.\n"
"To disable IPv6, uncheck this option. This will blacklist the kernel \n"
"module for ipv6. If the IPv6 protocol is not used on your network, the "
"response \n"
"time can be faster.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>IPv6 協定設定</big></b></p>\n"
"<p>核取<b>啟用 IPv6</b> 會在核心中啟用 ipv6 模組。\n"
"IPv6 可以和 IPv4 一起使用。這是預設的選項。\n"
"要停用 IPv6，請取消核取此選項 (這將在核心中禁用\n"
"ipv6 的模組)。如果在您的網路中不使用 IPv6 協定，\n"
"反應速度會更快。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:89
msgid "<p>All changes will be applied after reboot.</p>"
msgstr "<p>所有的變更會在重新開機後套用。</p>"

#. Routing dialog help 1/2
#: src/include/network/lan/help.rb:92
msgid ""
"<p>The routing can be set up in this dialog.\n"
"The <b>Default Gateway</b> matches every possible destination, but poorly. \n"
"If any other entry exists that matches the required address, it is\n"
"used instead of the default route. The idea of the default route is simply\n"
"to enable you to say \"and everything else should go here.\"</p>\n"
msgstr ""
"<p>在此對話方塊可以設定路由。\n"
"<b>「預設閘道」</b>會比對每個可能的目的地，但是尚未找到。\n"
"如果任何其他符合所需位址的項目已經存在，將會\n"
"使用該項目而不是使用預設路由。預設路由這個概念只是\n"
"讓您知道「其他的項目應該在這裡」而已。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:99
msgid ""
"<p>For each route, enter destination network IP address, gateway address,\n"
"and netmask. You can use either IPv4 netmask or prefix length when defining\n"
"network part of route. Prefix length has to be prefixed using '/'.\n"
"To omit any of these values, use a dash sign \"-\". Select\n"
"the device through which the traffic to the defined network will be routed."
"\"-\" is an alias for any interface.\n"
"Please note that in case of IPv6 networks only prefix length is accepted\n"
"for netmask definition.</p>\n"
msgstr ""
"<p>對每一個路由，輸入目標網路 IP 位址、閘道位址和\n"
"網路遮罩。定義路由的網路部分時，可以使用 IPv4 網路遮罩或字首長度。\n"
"若要省略任何一個值，請使用破折號「-」。請選取傳輸到所定義網路的流量\n"
"將路由的裝置， 「-」代表任意介面的別名。\n"
"請注意，如果使用 IPv6 網路，網路遮罩定義僅\n"
"接受字首長度。</p>\n"

#. Routing dialog help 2/2
#: src/include/network/lan/help.rb:109
msgid ""
"<p>Enable <b>IPv4 Forwarding</b> (forwarding packets from external networks\n"
"to the internal one) if this system is a router.\n"
msgstr ""
"<p>如果此系統是路由器，則啟用<b>「IPv4 轉遞」</b>(將封包從外部網路轉遞到\n"
"內部網路)。\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:113
msgid ""
"<p>Enable <b>IPv6 Forwarding</b> (forwarding packets from external networks\n"
"to the internal one) if this system is a router.\n"
"<b>Warning:</b> IPv6 forwarding disables IPv6 stateless address\n"
"autoconfiguration (SLAAC)."
msgstr ""
"<p>如果此系統是路由器，則啟用<b>「IPv6 轉遞」</b>(將封包從外部網路轉遞到\n"
"內部網路)。\n"
"<b>警告：</b>IPv6 轉遞會停用 IPv6 無狀態位址\n"
"自動組態 (SLAAC)。"

#: src/include/network/lan/help.rb:119
msgid ""
"<p><b>Important:</b> if the firewall is enabled, allowing forwarding alone "
"is not enough. \n"
"You should enable masquerading and/or set at least one redirect rule in the\n"
"firewall configuration. Use the YaST firewall module.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>重要：</b>如果啟用了防火牆，則僅允許轉遞並不足以滿足需要。\n"
"應該啟用偽裝，並且/或者在防火牆組態中至少\n"
"設定一個重新導向規則。請使用 YaST 防火牆模組。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:125
msgid ""
"<p>If you are using DHCP to get an IP address, check whether you get\n"
"also a hostname via DHCP. The hostname will be set automatically by the DHCP "
"client.\n"
"However, changing the hostname at runtime may confuse the graphical "
"desktop. \n"
"Therefore, set this option to \"no\" if you connect to different networks "
"that assign \n"
"different hostnames. Otherwise you can specify a particular interface to use "
"or use a generic \"any\" \n"
"option. However this option can lead to strange behavior if you have a "
"multihomed system \n"
"connected to more DHCP networks.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果您使用 DHCP 取得 IP 位址，請檢查是否也要透過 DHCP 取得主機名稱。\n"
"主機名稱將由 DHCP 用戶端自動設定。但在執行時期變更主機名稱可能會混淆圖形桌"
"面。\n"
"因此，如果要連接到會各自指定不同主機名稱的不同網路，應將此選項設定為"
"「否」，\n"
"否則，可以指定要使用的特定介面，或使用通用的「任何」選項。\n"
"但如果某個多重主目錄系統連接至多個 DHCP 網路，此選項可能會導致行為異常。</"
"p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:135
msgid ""
"<p>Enter the name servers and domain search list for resolving \n"
"hostnames. Usually they can be obtained by DHCP.</p>\n"
msgstr ""
"<p>輸入用於解析主機名稱的名稱伺服器和網域\n"
"搜尋清單。通常這些可用 DHCP 取得。</p>\n"

#. resolver dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:139
msgid ""
"<p>A name server is a computer that translates hostnames into\n"
"IP addresses. This value must be entered as an <b>IP address</b>\n"
"(for example, 192.168.0.42), not as a hostname.</p>\n"
msgstr ""
"<p>名稱伺服器是將主機名稱轉換成 IP 位址的\n"
"電腦。此值必須輸入為<b>「IP 位址」</b>\n"
"(例如 192.168.0.42)，而不是主機名稱。</p>\n"

#. resolver dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:145
msgid ""
"<p>Search domain is the domain name where hostname searching starts.\n"
"The primary search domain is usually the same as the domain name of\n"
"your computer (for example, suse.de). There may be additional search "
"domains\n"
"(such as suse.com). Separate the domains with commas or white space.</p>\n"
msgstr ""
"<p>搜尋網域是啟動主機名稱搜尋的網域名稱。\n"
"主要搜尋網域通常與您電腦的網域名稱\n"
"相同 (例如，suse.de)。可能還有其他搜尋網域\n"
"(像是 suse.com)。請以逗號或空格隔開網域。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:152
msgid ""
"<p>Enter local name for this computer (e.g. <i>mymachine</i>). The name "
"will\n"
"be stored in <i>/etc/hostname</i>. You can also choose whether the hostname "
"can\n"
"be obtained from DHCP. In such case you can pick particular dhcp interface "
"which\n"
"will be used for obtaining the hostname or leave it up to the network "
"service.</p>\n"
msgstr ""

#: src/include/network/lan/help.rb:159
msgid ""
"<p>Select the way how the DNS configuration will be modified (name servers,\n"
"search list, the content of <i>/etc/resolv.conf</i>). Normally, it is "
"handled\n"
"by the <i>netconfig</i> script, which merges statically defined data with\n"
"dynamically obtained data (e.g. from the DHCP client, NetworkManager,\n"
"etc.). This is the default. <b>Use Default Policy</b> is sufficient for "
"most\n"
"configurations.</p>\n"
msgstr ""
"<p>選取要修改 DNS 組態 (名稱伺服器、搜尋清單、\n"
"<i>/etc/resolv.conf</i> 的內容) 的方式。一般情況下，\n"
"該組態由 <i>netconfig</i>程序檔處理，該程序檔會將此處靜態定義的資料\n"
"與動態取得的資料 (例如，從 DHCP 用戶端、網路管理員等取得的資料)\n"
"合併。此為預設選項。<b>使用預設規則</b>\n"
"對大部分組態而言已經足夠。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:167
msgid ""
"<p>By choosing <b>Only Manually</b>, <i>netconfig</i> will no longer be\n"
"allowed to modify <i>/etc/resolv.conf</i>. You can however edit the file\n"
"manually. By choosing <b>Use Custom Policy</b>, you may specify a custom\n"
"policy string, which consists of a comma-separated list of interface names,\n"
"including wildcards, with STATIC and STATIC_FALLBACK as predefined special\n"
"values. For more information, see the <i>netconfig</i> manual page. Note:\n"
"Leaving the field blank is the same as using the <b> Only Manually</b>\n"
"policy.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果選擇<b>僅手動</b>，將不再允許 <i>netconfig</i> 修改 \n"
"<i>/etc/resolv.conf</i>。但您可以手動編輯該檔案。\n"
"如果選擇<b>使用自訂規則</b>，則您可以指定自訂規則字串，\n"
"該字串包含介面名稱的逗號分隔清單，\n"
"包括萬用字元，且含有預先定義的特殊值 STATIC 與 STATIC_FALLBACK。\n"
"如需詳細資訊，請參閱 <i>netconfig</i> 手冊頁。\n"
"注意：將該欄位留為空白等同於使用<b>僅手動</b>\n"
"規則。</p>\n"

#. Address dialog help 1-6/8: dynamic address preferred
#. Address dialog help 1/8
#: src/include/network/lan/help.rb:179
msgid ""
"<p><b><big>Address Setup</big></b></p>\n"
"<p>Select <b>No Address Setup</b> if you do not want to assign an IP address "
"to this device.\n"
"This is particularly useful for bonding ethernet devices.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>位址設定</big></b></p>\n"
"<p>若不想為此裝置指定 IP 位址，請選取<b>無位址設定</b>。\n"
"這在結合乙太網路裝置時特別有用。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:184
msgid ""
"<p>Check <b>iBFT</b> if you want to keep the network configured in your BIOS."
"</p>\n"
msgstr "<p>如果您想要確保在 BIOS 中設定網路，請核取 <b>iBFT</b>。</p>\n"

#. Address dialog help 2/8
#: src/include/network/lan/help.rb:188
msgid ""
"<p>Select <b>Dynamic Address</b> if you do not have a static IP address \n"
"assigned by the system administrator or your Internet provider.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果系統管理員或網際網路供應商未為您指定\n"
"靜態 IP 位址，請選取<b>動態位址</b>。</p>\n"

#. Address dialog help 3/8
#: src/include/network/lan/help.rb:192
msgid ""
"<p>Choose one of the dynamic address assignment methods. Select <b>DHCP</b>\n"
"if you have a DHCP server running on your local network. Network addresses \n"
"are then automatically obtained from the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您可以選擇一種動態位址指定方法。如果您的區域網路上\n"
"執行的是 DHCP 伺服器，請選擇 <b>DHCP</b>。網路位址隨後會\n"
"從該伺服器自動取得。</p>\n"

#. Address dialog help 4/8
#: src/include/network/lan/help.rb:198
msgid ""
"<p>To search for an IP address and assign it statically, select \n"
"<b>Zeroconf</b>. To use DHCP and fall back to zeroconf, select <b>DHCP + "
"Zeroconf\n"
"</b>. Otherwise, the network addresses must be assigned <b>Statically</b>.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>若要搜尋 IP 位址並進行靜態指定，請選取\n"
"<b>Zeroconf</b>。若要使用 DHCP 並回復到 zeroconf，請選取 <b>DHCP + Zeroconf</"
"b>。\n"
"否則，必須<b>靜態</b>指定網路位址。</p>\n"

#. Address dialog help 5/8
#: src/include/network/lan/help.rb:205
msgid ""
"<p>Enter the <b>IP Address</b> (for example: <tt>192.168.100.99</tt>) for "
"your computer, and the \n"
" <b>Remote IP Address</b> (for example: <tt>192.168.100.254</tt>)\n"
"for your peer.</p>\n"
msgstr ""
"<p>輸入電腦的 <b>IP 位址</b> (例如 <tt>192.168.100.99</tt>)，\n"
"以及對等電腦的<b>遠端 IP 位址</b> (例如 <tt>192.168.100.254</tt>)。\n"
"</p>\n"

#. Address dialog help 6/8
#: src/include/network/lan/help.rb:212
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<p>For <b>Static Address Setup</b> enter the static IP address for your "
#| "computer (for example: <tt>192.168.100.99</tt>) and\n"
#| "the network mask (usually <tt>255.255.255.0</tt> or just length of prefix "
#| "<tt>/24</tt>).Optionally, you can enter\n"
#| "a fully qualified hostname for this IP address. The hostname will be "
#| "written to <tt>/etc/hosts</tt>.</p>\n"
msgid ""
"<p>For <b>Static Address Setup</b> enter the static IP address for your "
"computer (for example: <tt>192.168.100.99</tt>) and\n"
"the network mask (usually <tt>255.255.255.0</tt> or just length of prefix "
"<tt>/24</tt>).Optionally, you can enter\n"
"a fully qualified hostname for this IP address. The hostname will be written "
"to <tt>/etc/hosts</tt> as canonical name.</p>\n"
"YaST2 will also create aliases from the canonical name automatically.\n"
msgstr ""
"<p>對於<b>靜態位址設定</b>，請輸入電腦的 IP 位址 (例如 <tt>192.168.100.99</"
"tt>)\n"
"和網路遮罩 (通常是 <tt>255.255.255.0</tt> 或是字首長度 <tt>/24</tt>)。您也可"
"以為此 IP 位址\n"
"輸入完全合格主機名稱。主機名稱將寫入 <tt>/etc/hosts</tt>。</p>\n"

#. Address dialog help 8/8
#: src/include/network/lan/help.rb:219
msgid ""
"<p>Contact your <b>network administrator</b> for more information about\n"
"the network configuration.</p>"
msgstr ""
"<p>如需網路組態的詳細資訊，\n"
"請聯絡<b>網路管理員</b>。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:223
msgid ""
"<p>DHCP configuration is not recommended for this product.\n"
"Components of this product might not work with DHCP.</p>"
msgstr ""
"<p>不建議此產品使用 DHCP 組態。\n"
"此產品的元件可能無法使用 DHCP。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:227
msgid ""
"<p><b><big>Firewall Zone</big></b></p>\n"
"<p>Select the firewall zone to put the interface into. If you\n"
"select a zone, the firewall will be enabled. If you do not and other \n"
"firewalled interfaces exist, the firewall\n"
"will stay enabled but all traffic will be blocked for this\n"
"interface. If you do not select a zone and no others exist, \n"
"the firewall will be disabled.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>防火牆區域</big></b></p>\n"
"<p>選取一個防火牆區域，將介面放入其中。如果您選取了一個區域，\n"
"防火牆就會被啟用。若您沒有這樣做，且存在其他\n"
"具有防火牆功能的介面，則防火牆\n"
"仍然維持啟用的狀態，但是會封鎖此介面的所有\n"
"流量。若您未選取區域，且沒有其他介面存在，\n"
"則將停用防火牆。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:237
msgid ""
"<p><b>Mandatory Interface</b> specifies whether the network service reports "
"failure if the interface fails to start at boot time.</p>"
msgstr ""
"<p><b>強制介面</b>可指定當介面無法在開機時啟動時，網路服務是否報告失敗。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:241
msgid ""
"<p><b><big>Maximum Transfer Unit</big></b></p>\n"
"<p>Maximum transfer unit (<b>MTU</b>) is the maximum size of the packet,\n"
"transferred over the network in one frame. Usually, you do not need to\n"
"set a MTU, but using lower MTU values may improve the network performance,\n"
"especially on slow dial-up connections. Either select one of the "
"recommended\n"
"values or define another one.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>最大傳輸單位</big></b></p>\n"
"<p>最大傳輸單位 (<b>MTU</b>) 是透過網路傳輸的封包在一個框架\n"
"中的最大大小。通常您不需要去設定 MTU，\n"
"但是使用較小的 MTU 值可能會提高網路的效能，\n"
"尤其在低速的撥號連接中。您可以選取其中一個建議值，\n"
"或定義其他值。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:250
msgid ""
"<p>Select the slave devices for the bond device.\n"
"Only devices with the device activation set to <b>Never</b> and with <b>No "
"Address Setup</b> are available.</p>"
msgstr ""
"<p>選取結合裝置中的從屬裝置。\n"
"您只能選擇「裝置啟用」設定為<b>絕不</b>且設定了<b>無位址設定</b>的裝置。</p>"

#. DHCP dialog help 1/7
#: src/include/network/lan/help.rb:254
msgid "<p><b><big>DHCP Client Options</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>DHCP 用戶端選項</big></b></p>"

#. DHCP dialog help 2/7
#: src/include/network/lan/help.rb:256
msgid ""
"<p>The <b>DHCP Client Identifier</b>, if left empty, defaults to\n"
"the hardware address of the network interface. It must be different for "
"each\n"
"DHCP client on a single network. Therefore, specify a unique free-form\n"
"identifier here if you have several (virtual) machines using the same\n"
"network interface and thus the same hardware address.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「DHCP 用戶端識別碼」</b> (如果空白) 預設為\n"
"網路介面的硬體位址。單一網路上的每個 DHCP 用戶端\n"
"都必須不同。因此，如果有數個\n"
"使用相同網路介面和相同硬體位址的 (虛擬) 機器，\n"
"請在此處指定唯一且不限格式的識別碼。</p>"

#. DHCP dialog help 3/7
#: src/include/network/lan/help.rb:264
msgid ""
"<p>The <b>Hostname to Send</b> specifies a string used for the\n"
"hostname option field when the DHCP client sends messages to the DHCP "
"server. Some \n"
"DHCP servers update name server zones (forward and reverse records) \n"
"according to this hostname (dynamic DNS).</p>\n"
"Some DHCP servers require the <b>Hostname to Send</b> option field to\n"
"contain a specific string in the DHCP messages from clients. Leave <b>AUTO</"
"b>\n"
"to send the current hostname (for example, the one defined in <tt>/etc/"
"HOSTNAME</tt>). \n"
"If you do not want to send a hostname, leave the field empty.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>「要傳送的主機名稱」</b>可指定當 DHCP 用戶端\n"
"傳送訊息至 DHCP 伺服器時，用於主機名稱選項欄位的字串。有些\n"
"DHCP 伺服器會根據此主機名稱 (動態 DNS)\n"
"更新名稱伺服器區域 (正向和反向記錄)。</p>\n"
"而有些 DHCP 伺服器則要求<b>「要傳送的主機名稱」</b>選項欄位必須\n"
"包含用戶端所傳來 DHCP 訊息中的特定字串。保留<b>「自動」</b>\n"
"會傳送目前的主機名稱 (例如 <tt>/etc/HOSTNAME</tt> 中定義的主機名稱)。\n"
"若不想傳送主機名稱，請將該欄位保留空白。</p>\n"

#. Aliases dialog help 1/4
#: src/include/network/lan/help.rb:275
msgid ""
"<p><b><big>Additional Addresses</big></b></p>\n"
"<p>Configure additional addresses of an interface in this table.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>其他位址</big></b></p>\n"
"<p>在此表中設定介面的其他位址。</p>\n"

#. Aliases dialog help 2/4
#: src/include/network/lan/help.rb:279
msgid ""
"<p>Enter an <b>IPv4 Address Label</b>, an <b>IP Address</b>, and\n"
"the <b>Netmask</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>輸入<b>「IPv4 位址標籤」</b>、<b>「IP 位址」</b>和\n"
"<b>「網路遮罩」</b>。</p>"

#. Aliases dialog help 3/4
#: src/include/network/lan/help.rb:283
msgid ""
"<p><b>IPv4 Address Label</b>, formerly known as Alias Name, is optional and "
"legacy. The total\n"
"length of interface name (inclusive of the colon and label) is\n"
"limited to 15 characters. The obsolete ifconfig utility truncates it after 9 "
"characters.</p>"
msgstr ""
"<p><b>IPv4 位址標籤</b> (以前稱為「別名」) 是選擇性的舊版參數。介面名稱\n"
"的總長度 (包括冒號和標籤)\n"
"限制為 15 個字元。過時的 ifconfig 公用程式會截掉第 9 個字元後面的部分。</p>"

#. Aliases dialog help 3/4, #83766
#: src/include/network/lan/help.rb:289
msgid ""
"<p>Do not include the interface name in the label. For example, enter "
"<b>foo</b> instead of <b>eth0:foo</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>請不要在標籤中包含介面名稱。例如，請輸入 <b>foo</b> 而不是 <b>eth0:foo</"
"b>。</p>"

#. shared between WirelessDialog and WirelessKeyPopup
#. this is suited to the button-switched key typing
#. Translators: dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:296
msgid ""
"<p>Choose between three <b>Key Input Types</b> for your key.\n"
"<br><b>Passphrase</b>: The key is generated from the phrase entered.\n"
"<br><b>ASCII</b>: The ASCII values of the characters entered constitute the\n"
"key. Enter 5 characters for 64-bit keys, up to 13\n"
"characters for 128-bit keys, up to 16 characters for 156-bit keys, and\n"
"up to 29 characters for 256-bit keys.\n"
"<br><b>Hexadecimal</b>: Enter the hex codes of the key directly. Enter\n"
"10 hex digits for 64-bit keys, 26 digits for 128-bit keys, 32 digits\n"
"for 156-bit keys, and 58 digits for 256-bit keys. You can\n"
"use hyphens <tt>-</tt> to separate pairs or groups of digits, for example,\n"
"<tt>0a5f-41e6-48</tt>.\n"
"</p> \n"
msgstr ""
"<p>在三個<b>金鑰輸入類型</b> 中，為您的金鑰選擇一種。\n"
"<br><b>通關密語</b>：金鑰依據輸入的密語產生。\n"
"<br><b>ASCII</b>：輸入字元的 ASCII 值形成\n"
"金鑰。64 位元金鑰要輸入 5 個字元，128 位元金鑰最多\n"
"可輸入 13 個字元，156 位元金鑰最多可輸入 16 個字，\n"
"256 位元金鑰最多可輸入 29 個字元。\n"
"<br><b>16 進位</b>：直接輸入金鑰的 16 位元碼。64 位元金鑰\n"
"要輸入 10 個十六進位數字，128 位元金鑰要輸入 26 個數字，\n"
"156 位元金鑰要輸入 32 個數字，256 位元金鑰要輸入 58 個數字。\n"
"您可以使用連字號 <tt>-</tt> 來分隔成對或成群的數字，\n"
"例如，<tt>0a5f-41e6-48</tt>。\n"
"</p> \n"

#. Wireless dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:311
msgid ""
"<p>Here, set the most important settings\n"
"for wireless networking.</p>"
msgstr ""
"<p>可在此處設定無線網路連接的\n"
"最重要設定。</p>"

#: src/include/network/lan/help.rb:314
msgid ""
"<p>The <b>Operating Mode</b> depends on the network topology. The mode\n"
"can be <b>Ad-Hoc</b> (peer-to-peer network without an access point),\n"
"<b>Managed</b> (network managed by an access point, sometimes also\n"
"called <i>Infrastructure Mode</i>), or <b>Master</b> (the network card\n"
"acts as an access point).</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>「操作模式」</b>取決於網路拓撲。模式\n"
"可以是<b>「臨機操作」</b> (沒有存取點的對等網路)、\n"
"<b>「管理的」</b> (由存取點管理網路，有時也\n"
"稱為<i>基礎結構模式</i>) 或<b>「主要」</b> (網路卡\n"
"做為存取點)。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:321
msgid ""
"<p>Set the <b>Network Name (ESSID)</b> used to identify\n"
"cells that are part of the same virtual network. All stations in a\n"
"wireless LAN need the same ESSID to communicate with each other. If\n"
"you choose the operation mode <b>Managed</b> and no <b>WPA</b> "
"authentication mode,\n"
"you can leave this field empty or set it to <tt>any</tt>. In this\n"
"case, your WLAN card associates with the access point with the best\n"
"signal strength.</p>\n"
msgstr ""
"<p>設定<b>「網路名稱 (ESSID)」</b>以用來識別\n"
"屬於相同虛擬網路一部份的儲存格。在無線區域網路中的所有工作站\n"
"都需要相同的 ESSID 來彼此通訊。如果\n"
"您選擇<b>「管理的」</b>操作模式，且沒有 <b>WPA</b> 驗證模式，\n"
"您可以保留此欄位為空白或將它設為<tt>「任何」</tt>。在此\n"
"情況下，您的無線區域網路卡可使用最強的訊號強度來與存取點\n"
"建立關聯。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:330
msgid ""
"<p>In some networks, you need to set an <b>Authentication Mode</b>.\n"
"It depends on the protection technology used, WEP or WPA. <b>WEP</b>\n"
"(Wired Equivalent Privacy) is a system to encrypt wireless network\n"
"traffic with an optional authentication, based on the encryption\n"
"key used. In most cases where WEP is used, the <b>WEP-Open</b> mode (no\n"
"authentication at all) is fine. This does not mean that you cannot\n"
"use WEP encryption (in that case use <b>No Encryption</b>). \n"
"Some networks may require <b>WEP-Shared Key</b> authentication. \n"
"NOTE: Shared key authentication makes it easier for a\n"
"potential attacker to break into your network. Unless you have\n"
"specific needs for shared key authentication, use the <b>Open</b>\n"
"mode. Because WEP has been proven insecure, <b>WPA</b> (Wi-Fi Protected "
"Access)\n"
"was defined to close its security holes, but not all hardware supports\n"
"WPA. If you want to use WPA, select <b>WPA-PSK</b> or <b>WPA-EAP</b> as the\n"
"authentication mode. This is only possible in the operation mode\n"
"<b>Managed</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在某些網路中，您需要設定<b>驗證模式</b>。\n"
"它取決於所使用的保護技術 (WEP 或 WPA)。<b>WEP</b>\n"
"(有線等值隱密，Wired Equivalent Privacy) 是一個對無線網路\n"
"流量加密的系統，根據所用的加密金鑰使用\n"
"選擇性驗證。在使用 WEP 的大多數情況中，<b>WEP 開放</b>模式 (完全\n"
"沒有驗證) 是沒有問題的。這不代表您不能\n"
"使用 WEP 加密 (使用<b>無加密</b>)。\n"
"有些網路可能要求 <b>WEP 共用金鑰</b>驗證。\n"
"注意：共用金鑰驗證較容易讓潛在的駭客侵入您的網路。除非您有\n"
"特別需要使用共用金鑰驗證的原因。否則請使用<b>開放</b>\n"
"模式。由於 WEP 已被證實是不安全的，所以定義了 <b>WPA</b>\n"
"(Wi-Fi 保護的存取，Wi-Fi Protected Access) 以關閉其安全漏洞，\n"
"但是並非每個硬體都支援 WPA。如要使用 WPA，請選取 <b>WPA-PSK</b>\n"
"或 <b>WPA-EAP</b> 做為驗證模式。這僅能運作於\n"
"<b>受管理</b>操作模式。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:348
msgid ""
"<p>To use WEP, enter the\n"
"WEP encryption key to use. It can have a key\n"
"length of 64, 128, 156, or 256 bits, but not all sizes are\n"
"supported by all devices. Of these keys, 24 bits\n"
"are dynamically generated, so you only need to enter 40 to 232 bits.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要使用 WEP，請輸入\n"
"WEP 加密金鑰就可使用。它的金鑰\n"
"長度可以是 64、128、156 或 256 個位元，但是並非全部裝置皆能\n"
"支援所有的大小。在這些金鑰當中，24 位元\n"
"乃是動態產生，因此您只需要輸入 40 至 232 個位元。</p>\n"

#. Wireless dialog help
#: src/include/network/lan/help.rb:356
msgid ""
"<p>To use WPA-PSK (sometimes referred to as WPA Home),\n"
"enter the preshared key. This\n"
"key is used for authentication and encryption keys are generated from\n"
"it. These are not vulnerable to known attacks against WEP keys, but\n"
"dictionary attacks are still possible. Do not use a word that is\n"
"easy to guess as the passphrase.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要使用 WPA-PSK (有時稱為 WPA Home)，\n"
"請輸入預先共用的金鑰。此\n"
"金鑰是用於驗證，而加密金鑰則由\n"
"此產生。WEP 金鑰並沒有已知弱點，但是\n"
"仍可能發生字典攻擊。請避免使用\n"
"易於猜到的字做為通關密語。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:364
msgid ""
"<p>To use WPA-EAP (sometimes referred to as WPA Enterprise),\n"
"enter some additional parameters in the next dialog.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要使用 WPA-EAP (有時稱為 WPA Enterprise)，\n"
"請在下一個對話方塊中輸入其他某些參數。</p>\n"

#: src/include/network/lan/help.rb:367
msgid ""
"<p>These values will be written to the interface configuration file\n"
"'ifcfg-*' in '/etc/sysconfig/network'. If you need additional settings,\n"
"add them manually. Refer to the file 'wireless' in the same directory for "
"all\n"
"available options.</p>"
msgstr ""
"<p>這些值會寫入 '/etc/sysconfig/network' 的介面組態檔\n"
"'ifcfg-*' 中。如果需要其他設定，\n"
"請手動新增它們。如需所有可用的選項，\n"
"請參閱相同目錄中的 'wireless' 檔案。</p>"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/virtual.rb:202
msgid "IPv4 &Address Label"
msgstr "IPv4 位址標籤(&A)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/lan/virtual.rb:210
msgid "Net&mask"
msgstr "網路遮罩(&M)"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/lan/virtual.rb:240
msgid "Label is too long."
msgstr "標籤太長。"

#. Popup::Error text
#. Popup::Error text
#: src/include/network/lan/virtual.rb:250
#: src/include/network/services/host.rb:329
msgid "The IP address is invalid."
msgstr "IP 位址無效。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/lan/virtual.rb:259
msgid "The subnet mask is invalid."
msgstr "子網路遮罩無效。"

#. Translators: input type for a wireless key
#. radio button group label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:57
msgid "Key Input Type"
msgstr "金鑰輸入類型"

#. Translators: input type for a wireless key
#: src/include/network/lan/wireless.rb:61
msgid "&Passphrase"
msgstr "通關密語(&P)"

#. Translators: input type for a wireless key
#: src/include/network/lan/wireless.rb:64
msgid "&ASCII"
msgstr "ASCII(&A)"

#. Translators: input type for a wireless key
#. (Hexadecimal)
#: src/include/network/lan/wireless.rb:68
msgid "&Hexadecimal"
msgstr "16 進位(&H)"

#. combo box label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:78
msgid "EAP &Mode"
msgstr "EAP 模式(&M)"

#. combo box item, one of WPA EAP modes
#: src/include/network/lan/wireless.rb:82
msgid "PEAP"
msgstr "PEAP"

#. combo box item, one of WPA EAP modes
#: src/include/network/lan/wireless.rb:84
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#. combo box item, one of WPA EAP modes
#: src/include/network/lan/wireless.rb:86
msgid "TTLS"
msgstr "TTLS"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:88
msgid ""
"<p>WPA-EAP uses a RADIUS server to authenticate users. There\n"
"are different methods in EAP to connect to the server and\n"
"perform the authentication, namely TLS, TTLS, and PEAP.</p>\n"
msgstr ""
"<p>WPA-EAP 使用 RADIUS 伺服器來驗證使用者。在 EAP 中有\n"
"不同的方法可以連接到伺服器和\n"
"執行驗證，也就是 TLS、TTLS 和 PEAP。</p>\n"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:101
msgid "&Identity"
msgstr "身分(&I)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:103
msgid ""
"<p>For TTLS and PEAP, enter your <b>Identity</b>\n"
"and <b>Password</b> as configured on the server.\n"
"If you have special requirements to set the username used as\n"
"<b>Anonymous Identity</b>, you may set it here. This is usually not needed.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>對於 TTLS 與 PEAP，請在伺服器上設定時，輸入您的<b>身分</b>\n"
"與<b>密碼</b>。\n"
"若您對於要作為\n"
"<b>匿名身分</b>使用的使用者名稱設定有特別的需求，請在此處設定。但通常不需要。"
"</p>\n"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:113
msgid "&Anonymous Identity"
msgstr "匿名身分(&A)"

#. or password?
#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:121
msgid "&Password"
msgstr "密碼(&P)"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:128
msgid "&Client Certificate"
msgstr "用戶端憑證(&C)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:130
msgid ""
"<p>TLS uses a <b>Client Certificate</b> instead of a username and\n"
"password combination for authentication. It uses a public and private key "
"pair\n"
"to encrypt negotiation communication, therefore you will additionally need\n"
"a <b>Client Key</b> file that contains your private key and\n"
"the appropriate <b>Client Key Password</b> for that file.</p>\n"
msgstr ""
"<p>TLS 使用<b>用戶端憑證</b>而非使用者名稱與\n"
"密碼組合來進行驗證。它使用公用和私密金鑰組合\n"
"來加密協議通訊，因此您另外需要\n"
"一個<b>用戶端金鑰</b>檔案，其中包含您對該檔案的私密金鑰與\n"
"適當的<b>用戶端金鑰密碼</b>。</p>\n"

#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:146
msgid "Client &Key"
msgstr "用戶端金鑰(&K)"

#. or password?
#. text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:159
msgid "Client Key Pass&word"
msgstr "用戶端金鑰密碼(&W)"

#. text entry label
#. aka certificate of the CA (certification authority)
#: src/include/network/lan/wireless.rb:169
msgid "&Server Certificate"
msgstr "伺服器憑證(&S)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:173
msgid ""
"<p>To increase security, it is recommended to configure\n"
"a <b>Server Certificate</b>. It is used\n"
"to validate the server's authenticity.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要提高安全性，建議您設定\n"
"<b>伺服器憑證</b>。它可用來\n"
"確認伺服器的真確性。</p>\n"

#. push button label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:214
msgid "&Details"
msgstr "詳細資訊(&D)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:223
msgid ""
"If you do not know your ID and password or you do not have\n"
"any certificate or key files, contact your system administrator.\n"
msgstr ""
"如果您不知道您的 ID 和密碼，或您沒有任何\n"
"憑證或金鈅檔案，請洽詢您的系統管理員。\n"

#. combo box label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:241
msgid "&Authentication Method"
msgstr "驗證方法(&A)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:242
msgid ""
"<p>Here you can configure the inner authentication (also known as phase 2)\n"
"method. By default, all methods are allowed. If you want to restrict the\n"
"allowed methods or in case you have encountered difficulties regarding\n"
"authentication, choose your inner authentication method.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您可以在此處設定內部驗證 (亦即階段 2)\n"
"方法。根據預設允許所有方法。如果您想要限制允許的方法\n"
"或以防遇到有關驗證的難題，\n"
"請選擇您的內部驗證方法。</p>\n"

#. radio button group label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:252
msgid "&PEAP Version"
msgstr "PEAP 版本(&P)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:253
msgid ""
"<p>If you are using PEAP, you can also force the use of a specific PEAP\n"
"implementation (version 0 or 1). Normally this should not be necessary.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果您正在使用 PEAP，您也可以強制使用特定的 PEAP\n"
"實作 (版本 0 或 1)。一般而言這是不需要的。</p>\n"

#. radio button: any version of PEAP
#: src/include/network/lan/wireless.rb:258
msgid "&Any"
msgstr "任何(&A)"

#. Wireless authentication modes:
#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:356
msgid "No Encryption"
msgstr "無加密"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:360
msgid "WEP - Open"
msgstr "WEP - 開放"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:362
msgid "WEP - Shared Key"
msgstr "WEP - 共用金鑰"

#. ComboBox item
#. Ask me what it means, I don't know yet
#: src/include/network/lan/wireless.rb:365
msgid "WPA-PSK (WPA version 1 or 2)"
msgstr "WPA-PSK (WPA 版本 1 或 2)"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:369
msgid "WPA-EAP (WPA version 1 or 2)"
msgstr "WPA-EAP (WPA 版本 1 或 2)"

#. Wireless dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:393
msgid "Wireless Network Card Configuration"
msgstr "無線網路卡組態"

#. Frame label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:423
msgid "Wireless Device Settings"
msgstr "無線裝置設定"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:432
msgid "O&perating Mode"
msgstr "操作模式(&P)"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:435
msgid "Ad-Hoc"
msgstr "臨機操作"

#. ComboBox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:439
msgid "Master"
msgstr "主要"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:448
msgid "Ne&twork Name (ESSID)"
msgstr "網路名稱 (ESSID)(&T)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:451
msgid "Scan Network"
msgstr "掃描網路"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:458
msgid "&Authentication Mode"
msgstr "驗證模式(&A)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:465
msgid "&Encryption Key"
msgstr "加密金鑰(&E)"

#. PushButton label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:474
msgid "E&xpert Settings"
msgstr "專家設定(&X)"

#. PushButton label, keys for WEP encryption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:477
msgid "&WEP Keys"
msgstr "WEP 金鑰(&W)"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:561
msgid "WPA authentication mode is only possible in managed operating mode."
msgstr "WPA 驗證模式僅能用於管理的操作模式中。"

#. Popup text
#. modes: combination of operation and authentication
#: src/include/network/lan/wireless.rb:572
msgid "Specify the network name for this mode."
msgstr "指定此模式的網路名稱。"

#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:579
msgid "The network name must be shorter than 32 characters."
msgstr "網路名稱必須短於 32 個字元。"

#. Error popup
#: src/include/network/lan/wireless.rb:599
msgid "The passphrase must have between 8 and 63 characters (inclusively)."
msgstr "通關密語必須介於 8 到 63 個字元之間 (包含)。"

#. Error popup
#: src/include/network/lan/wireless.rb:610
msgid "The key must have %1 hexadecimal digits."
msgstr "金鑰必須具有 %1 個 16 進位數字。"

#. Popup text
#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:622
#: src/include/network/lan/wireless.rb:946
msgid "The encryption key is invalid."
msgstr "加密金鑰無效。"

#. error
#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:630
msgid "The encryption key must be specified for this authentication mode."
msgstr "必須為此驗證模式指定加密金鑰。"

#. warning only
#. Popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:637
msgid ""
"Using no encryption is a security risk.\n"
"Really continue?\n"
msgstr ""
"不使用加密會有安全上的危險。\n"
"真的要繼續？\n"

#. Wireless expert dialog caption
#. Frame label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:699
#: src/include/network/lan/wireless.rb:780
msgid "Wireless Expert Settings"
msgstr "無線進階設定"

#. Wireless expert dialog help 1/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:702
msgid ""
"<p>Here, set additional configuration parameters\n"
"(rarely needed).</p>"
msgstr ""
"<p>可在此處設定其他的組態參數\n"
"(極少需要)。</p>"

#. Wireless expert dialog help 2/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:706
msgid ""
"<p>To use your wireless LAN card in master or ad-hoc mode,\n"
"set the <b>Channel</b> the card should use here. This is not needed\n"
"for managed mode--the card will hop through the channels searching for "
"access\n"
"points in that case.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要在主要或臨機操作模式中使用無線網路卡，\n"
"請在此設定網路卡應該使用的<b>通道</b>。不需要設定\n"
"管理的模式--在此例中，網路卡將跳過通道，搜尋\n"
"存取點。</p>\n"

#. Wireless expert dialog help 3/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:713
msgid ""
"<p>In some rare cases, you may want to set a transmission\n"
"<b>Bit Rate</b> explicitly. The default is to go as fast as possible.</p>"
msgstr ""
"<p>在一些少見的情況下，可能會想要明確設定\n"
"<b>「位元率」</b>傳輸。預設是儘可能快速。</p>"

#. Wireless expert dialog help 4/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:717
msgid ""
"<p>In an environment with multiple <b>Access Points</b>, you may want to\n"
"define the one to which to connect by entering its MAC address.</p>"
msgstr ""
"<p>在具有多個<b>「存取點」</b>的環境中，可能會想要\n"
"透過輸入該存取點的 MAC 位址，定義要連接的存取點。</p>"

#. Wireless expert dialog help 5/5
#: src/include/network/lan/wireless.rb:721
msgid ""
"<p><b>Use Power Management</b> enables power saving mechanisms.\n"
"This is generally a good idea, especially if you are a laptop user and may\n"
"be disconnected from AC power.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>「使用電源管理」</b>可啟用省電機制。\n"
"這通常是比較好的做法，特別是如果您使用的是筆記型電腦，而且\n"
"沒有連接交流電時。</p>\n"

#. Combobox item
#. Combobox item
#: src/include/network/lan/wireless.rb:749
#: src/include/network/lan/wireless.rb:771
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#. Combobox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:786
msgid "&Channel"
msgstr "通道(&C)"

#. Combobox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:789
msgid "B&it Rate"
msgstr "位元率(&I)"

#. Text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:795
msgid "&Access Point"
msgstr "存取點(&A)"

#. CheckBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:803
msgid "Use &Power Management"
msgstr "使用電源管理(&P)"

#: src/include/network/lan/wireless.rb:812
msgid "AP ScanMode"
msgstr "AP 掃描模式"

#. Translators: popup dialog heading
#: src/include/network/lan/wireless.rb:904
msgid "Enter Encryption Key"
msgstr "輸入加密金鑰"

#. Translators: text entry label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:908
msgid "&Key"
msgstr "金鑰(&K)"

#. Translators: popup title
#: src/include/network/lan/wireless.rb:932
msgid "Help"
msgstr "說明"

#. Wireless keys dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:981
msgid "Wireless Keys"
msgstr "無線金鑰"

#. Wireless keys dialog help 1/3
#: src/include/network/lan/wireless.rb:984
msgid ""
"<p>In this dialog, define your WEP keys used\n"
"to encrypt your data before it is transmitted. You can have up to four "
"keys,\n"
"although only one key is used to encrypt the data. This is the default key.\n"
"The other keys can be used to decrypt data. Usually you have only\n"
"one key.</p>"
msgstr ""
"<p>在這個對話方塊中，定義 WEP 金鑰，而該金鑰是在\n"
"傳輸資料前先加密該資料。雖然只會使用一個金鑰來加密資料，\n"
"但是最多可有四個金鑰。這是預設金鑰。\n"
"其他金鑰可用來解密資料。通常只有\n"
"一個金鑰。</p>"

#. Wireless keys dialog help 2/3
#: src/include/network/lan/wireless.rb:992
msgid ""
"<p><b>Key Length</b> defines the bit length of your WEP keys.\n"
"Possible are 64 and 128 bit, sometimes also referred to as 40 and 104 bit.\n"
"Some older hardware might not be able to handle 128 bit keys, so if your\n"
"wireless LAN connection does not establish, you may need to set this\n"
"value to 64.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「金鑰長度」</b>定義 WEP 金鑰的位元長度。\n"
"可能是 64 和 128 位元，有時也是 40 和 104 位元。\n"
"有些較舊的硬體可能無法處理 128 位元金鑰，因此如果\n"
"未建立無線 LAN 連接，則可能需要將\n"
"這個值設定成 64。</p>"

#. Frame label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1017
msgid "WEP Keys"
msgstr "WEP 金鑰"

#. ComboBox label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1023
msgid "&Key Length"
msgstr "金鑰長度(&K)"

#. Table header label
#. Abbreviation of Number
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1031
msgid "No."
msgstr "數字"

#. Table header label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1033
msgid "Key"
msgstr "金鑰"

#. Table header label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1035
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. PushButton label
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1045
msgid "&Set as Default"
msgstr "設定為預設(&S)"

#. file browser dialog headline
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1219
msgid "Choose a Certificate"
msgstr "選擇憑證"

#. validated in ValidateWpaEap
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1262
msgid ""
"Not using a Certificate Authority (CA) certificate can result in "
"connections\n"
"to insecure, rogue wireless networks. Continue without CA ?"
msgstr ""
"不使用證書管理中心 (CA) 憑證可能會導致連接到\n"
"不安全且不受約束的無線網路。還是不使用 CA 嗎？"

#. error popup text
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1290
msgid ""
"Enter either the identity and password\n"
"or the client certificate."
msgstr ""
"輸入身分與密碼\n"
"或用戶端憑證。"

#. dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1336
msgid "WPA-EAP"
msgstr "WPA-EAP"

#. combo box item, any of EAP authentication methods
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1358
msgid "Any"
msgstr "任何"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1360
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1362
msgid "GTC"
msgstr "GTC"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1364
msgid "CHAP"
msgstr "CHAP"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1366
msgid "PAP"
msgstr "PAP"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1368
msgid "MSCHAPv1"
msgstr "MSCHAPv1"

#. combo box item, an EAP authentication method
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1370
msgid "MSCHAPv2"
msgstr "MSCHAPv2"

#. dialog caption
#: src/include/network/lan/wireless.rb:1391
msgid "WPA-EAP Details"
msgstr "WPA-EAP 詳細資料"

#: src/include/network/lan/wizards.rb:100
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. Popup text
#: src/include/network/routines.rb:144
msgid "These packages need to be installed:"
msgstr "需要安裝這些套件："

#. Popup text
#: src/include/network/routines.rb:162
msgid ""
"The required packages are not installed.\n"
"The configuration will be aborted.\n"
"\n"
"Try again?\n"
msgstr ""
"未安裝必要的套件。\n"
"會中止組態設定。\n"
"\n"
"再試一次嗎？\n"

#. Create a list of items for UI from the given hardware list.
#.
#. This list is used when selecting <ol>
#. <li> detected unconfigured cards,
#. there we want to see the link status </li>
#. <li> undetected cards manually. there is no link status there
#. and it won't be displayed. all is ok. </li>
#. </ol>
#. @param descriptions [Array<Hash>] given list for conversion
#. @param selected_index [Fixnum] selected item (0 for the first)
#. @return a list of items
#: src/include/network/routines.rb:210
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Disables all widgets which cannot be configured with current network service
#.
#. see bnc#433084
#. if listed any items, disable them, if show_popup, show warning popup
#.
#. returns true if items were disabled
#: src/include/network/routines.rb:895
msgid ""
"Network is currently handled by NetworkManager\n"
"or completely disabled. YaST is unable to configure some options."
msgstr ""
"網路目前由 NetworkManager 管理\n"
"或者已完全停用。YaST 無法設定某些選項。"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:955
msgid "Network Cards"
msgstr "網路卡"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:959
msgid "Modems"
msgstr "數據機"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:963
msgid "ISDN Cards"
msgstr "ISDN 卡"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/network/routines.rb:967
msgid "DSL Devices"
msgstr "DSL 裝置"

#: src/include/network/routines.rb:972
msgid "All Network Devices"
msgstr "所有網路裝置"

#. Returns a generic message informing user that incorrect DHCLIENT_SET_HOSTNAME
#. setup was detected.
#.
#. @param cfgs [Array<String>] list of incorrectly configured devices
#. @return [String] a message stating that incorrect DHCLIENT_SET_HOSTNAME setup was detected
#: src/include/network/routines.rb:983
msgid ""
"More than one interface asks to control the hostname via DHCP.\n"
"If you keep the current settings, the behavior is non-deterministic.\n"
"\n"
"Involved configuration files:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"多個介面要求透過 DHCP 控制主機名稱。\n"
"如果您保留目前設定，行為將不可確定。\n"
"\n"
"涉及的組態檔案：\n"
"%s\n"

#. validation error popup
#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:80
#: src/include/network/services/host.rb:341
msgid "The hostname is invalid."
msgstr "主機名稱無效。"

#: src/include/network/services/dns.rb:98
msgid "Set Hostname via DHCP"
msgstr "透過 DHCP 設定主機名稱"

#: src/include/network/services/dns.rb:108
msgid "&Modify DNS Configuration"
msgstr "修改 DNS 組態(&M)"

#: src/include/network/services/dns.rb:111
msgid "Only Manually"
msgstr "僅手動"

#: src/include/network/services/dns.rb:112
msgid "Use Default Policy"
msgstr "使用預設規則"

#: src/include/network/services/dns.rb:113
msgid "Use Custom Policy"
msgstr "使用自訂規則"

#: src/include/network/services/dns.rb:124
msgid "&Custom Policy Rule"
msgstr "自訂政策規則(&C)"

#: src/include/network/services/dns.rb:133
msgid "Name Server &1"
msgstr "名稱伺服器 1(&1)"

#. validation error popup
#: src/include/network/services/dns.rb:148
msgid "The IP address of the name server is invalid."
msgstr "名稱伺服器的 IP 位址無效。"

#. NAMESERVER_2 and NAMESERVER_3 are cloned in the dialog function
#: src/include/network/services/dns.rb:154
msgid "Do&main Search"
msgstr "網域搜尋(&M)"

#: src/include/network/services/dns.rb:179
msgid "Name Server &2"
msgstr "名稱伺服器 2(&2)"

#: src/include/network/services/dns.rb:180
msgid "Name Server &3"
msgstr "名稱伺服器 3(&3)"

#. global help, init, store for all dialog
#: src/include/network/services/dns.rb:196
msgid "Name Servers and Domain Search List"
msgstr "名稱伺服器和網域搜尋清單"

#: src/include/network/services/dns.rb:213
msgid "Hostname/DNS"
msgstr "主機名稱/DNS"

#. Init handler for DHCP_HOSTNAME
#: src/include/network/services/dns.rb:391
msgid "keep current settings"
msgstr "保留目前設定"

#. translators: no device selected placeholder
#: src/include/network/services/dns.rb:396
msgid "no"
msgstr "否"

#. translators: placeholder for "set hostname via any DHCP aware device"
#: src/include/network/services/dns.rb:398
msgid "yes: any"
msgstr "是：任何"

#. translators: label is in form yes: <device name>
#: src/include/network/services/dns.rb:402
msgid "yes: %s"
msgstr "是：%s"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:489
msgid "The search list can have at most %1 domains."
msgstr "搜尋清單最多可以有 %1 個網域。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:495
msgid "The search list can have at most %1 characters."
msgstr "搜尋清單可以有最多 %1 個字元。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/dns.rb:504
msgid "The search domain '%1' is invalid."
msgstr "搜尋網域「%1」無效。"

#. Standalone dialog only - embedded one is handled separately
#. via CWMTab
#: src/include/network/services/dns.rb:639
msgid "Hostname and Name Server Configuration"
msgstr "主機名稱和名稱伺服器組態"

#. Warning popup text 1/2
#: src/include/network/services/host.rb:59
msgid "The host %1 is a system host."
msgstr "主機 %1 是系統主機。"

#. Warning popup text 2/2
#: src/include/network/services/host.rb:63
msgid "Really delete it?"
msgstr "確定要刪除它嗎？"

#. Warning popup text 2/2
#: src/include/network/services/host.rb:66
msgid "Really change it?"
msgstr "確定要變更它嗎？"

#. Hosts dialog help 1/2
#: src/include/network/services/host.rb:80
msgid "<p>The hosts can be set up in this dialog.</p>"
msgstr "<p>可在這個對話方塊中設定主機。</p>"

#. Hosts dialog help 2/2
#: src/include/network/services/host.rb:82
msgid ""
"<p>Enter a host <b>IP Address</b>, a <b>Hostname</b>, and optional\n"
"<b>Host Aliases</b>, separated by spaces.</p>\n"
msgstr ""
"<p>輸入主機的<b>「IP 位址」</b>、<b>「主機名稱」</b> 和選擇性的\n"
"<b>「主機別名」</b>(以空格隔開)。</p>\n"

#. Frame label
#: src/include/network/services/host.rb:115
msgid "Current Hosts"
msgstr "目前的主機"

#. Table header label
#: src/include/network/services/host.rb:127
msgid "Hostnames"
msgstr "主機名稱"

#. Table header label
#: src/include/network/services/host.rb:129
msgid "Host Aliases"
msgstr "主機別名"

#. TextEntry label
#: src/include/network/services/host.rb:298
msgid "Hos&t Aliases"
msgstr "主機別名(&T)"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/host.rb:357
msgid "Alias name \"%1\" is invalid."
msgstr "別名 \"%1\" 無效。"

#. encoding: utf-8
#. ***************************************************************************
#.
#. Copyright (c) 2012 Novell, Inc.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or
#. modify it under the terms of version 2 of the GNU General Public License as
#. published by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.   See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail,
#. you may find current contact information at www.novell.com
#.
#. **************************************************************************
#. File:	include/network/services/routing.ycp
#. Package:	Network configuration
#. Summary:	Routing configuration dialogs
#. Authors:	Michal Svec <msvec@suse.cz>
#.
#.
#. Routing configuration dialogs
#: src/include/network/services/routing.rb:89
msgid "Routing"
msgstr "路由"

#. Route edit dialog
#. @param [Fixnum] id id of the edited route
#. @param [Yast::Term] entry edited entry
#. @param [Array] devs available devices
#. @return route or nil, if canceled
#: src/include/network/services/routing.rb:134
msgid "&Destination"
msgstr "目的地(&D)"

#: src/include/network/services/routing.rb:142
msgid "&Netmask"
msgstr "網路遮罩(&N)"

#: src/include/network/services/routing.rb:151
msgid "&Gateway"
msgstr "閘道(&G)"

#: src/include/network/services/routing.rb:159
msgid "De&vice"
msgstr "裝置(&V)"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/routing.rb:214
msgid "Destination is invalid."
msgstr "目的地無效。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/routing.rb:222
msgid "Gateway IP address is invalid."
msgstr "閘道 IP 位址無效。"

#. Popup::Error text
#: src/include/network/services/routing.rb:230
msgid "Subnetmask is invalid."
msgstr "子網路遮罩無效。"

#. An input validator for the Routing dialog
#: src/include/network/services/routing.rb:399
msgid "The default gateway is invalid."
msgstr "預設閘道無效。"

#: src/include/network/services/routing.rb:499
msgid "Default IPv4 &Gateway"
msgstr "預設 IPv4 閘道(&G)"

#: src/include/network/services/routing.rb:506
msgid "Default IPv6 &Gateway"
msgstr "預設 IPv6 閘道(&G)"

#. CheckBox label
#: src/include/network/services/routing.rb:553
msgid "Enable &IPv4 Forwarding"
msgstr "啟用 IPv4 轉遞(&I)"

#: src/include/network/services/routing.rb:554
msgid "Enable I&Pv6 Forwarding"
msgstr "啟用 IPv6 轉遞(&P)"

#. TextEntry label
#: src/include/network/widgets.rb:54
msgid "&Dial Prefix Regular Expression"
msgstr "撥號前置號碼一般表示式(&D)"

#. dial prefix regex help
#: src/include/network/widgets.rb:57
msgid ""
"<p>When <b>Dial Prefix Regular Expression</b> is set, users can\n"
"change the dial prefix in KInternet provided that it matches the "
"expression.\n"
"A recommended value is <tt>[09]?</tt>, allowing <tt>0</tt>, <tt>9</tt>,\n"
"and the empty prefix. If the expression is empty, users are not allowed\n"
"to change the prefix.</p>\n"
msgstr ""
"<p>設定<b>撥號前置號碼一般表示式</b>時，使用者即可\n"
"變更 KInternet 中的撥號前置號碼 (如果它符合表示式)。\n"
"建議值是 <tt>[09]?</tt>，允許 <tt>0</tt>、<tt>9</tt>\n"
"及空的前置號碼。如果表示式是空的，則不允許使用者\n"
"變更前置號碼。</p>\n"

#. radio button group label,method of setup
#: src/include/network/widgets.rb:69
msgid "Setup Method"
msgstr "設定方式"

#. radio button label
#: src/include/network/widgets.rb:75
msgid "A&utomatic Address Setup (via DHCP)"
msgstr "自動位址設定 (透過 DHCP)(&U)"

#. radio button label
#: src/include/network/widgets.rb:77
msgid "S&tatic Address Setup"
msgstr "靜態位址設定(&T)"

#: src/include/network/widgets.rb:80
msgid "<p>H</p>"
msgstr "<p>H</p>"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:95
msgid "At Boot Time"
msgstr "開機時"

#. is a part of the static help text
#: src/include/network/widgets.rb:102
msgid "Never"
msgstr "永不"

#. Combo box option for Device Activation
#. DO NOT TRANSLATE NetworkManager, it is a program name
#: src/include/network/widgets.rb:106
msgid "By NetworkManager"
msgstr "由 NetworkManager"

#. help text for Device Activation
#. DO NOT TRANSLATE NetworkManager, it is a program name
#: src/include/network/widgets.rb:111
msgid ""
"<b>By NetworkManager</b>: a desktop applet\n"
"controls the interface. There is no need to set it up in YaST."
msgstr ""
"<b>由 NetworkManager</b>：一個桌面 applet\n"
"控制介面。不需要在 YaST 中設定。"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:117
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:119
msgid ""
"<p><b>Manually</b>: You control the interface manually\n"
"via 'ifup' or 'qinternet' (see 'User Controlled' below).</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>手動</b>：您可透過「ifup」或「qinternet」\n"
"手動控制介面 (請參閱下面的「使用者控制」)。</p>\n"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:125
msgid "On Cable Connection"
msgstr "電纜連線"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:129
msgid ""
"<b>On Cable Connection</b>:\n"
"The interface is watched for whether there is a physical\n"
"network connection. That means either the cable is connected or the\n"
"wireless interface can connect to an access point.\n"
msgstr ""
"<b>電纜連線</b>：\n"
"此介面會監控是否有實體的\n"
"網路連線。這表示電纜已連接或\n"
"無線介面可連接至存取點。\n"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:138
msgid "On Hotplug"
msgstr "熱插拔時"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:140
msgid ""
"With <b>On Hotplug</b>,\n"
"the interface is set up as soon as it is available. This is\n"
"nearly the same as 'At Boot Time', but does not result in an error at\n"
"boot time if the interface is not present.\n"
msgstr ""
"使用<b>熱插拔</b>，\n"
"只要介面可使用就會設定。這\n"
"幾乎與「開機時」相同，但如果此介面不存在，\n"
"開機時不會導致錯誤。\n"

#. Combo box option for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:149
msgid "On NFSroot"
msgstr "在 NFSroot 時"

#. help text for Device Activation
#: src/include/network/widgets.rb:151
msgid ""
"Using <b>On NFSroot</b> is similar to <tt>auto</tt>. Interfaces with this "
"startmode will never\n"
"be shut down via <tt>rcnetwork stop</tt>. <tt>ifdown <iface></tt> is still "
"available.\n"
"Use this if you have an NFS or iSCSI root filesystem.\n"
msgstr ""
"使用<b>在 NFSroot 時</b>與<tt>自動</tt>類似。不過此啟動模式的介面無法\n"
"利用 <tt>rcnetwork stop</tt> 關閉。<tt>ifdown <iface></tt> 仍然有用。\n"
"若您有 NFS 或 iSCSI 根檔案系統，即可使用此選項。\n"

#. Combo box label - when to activate device (e.g. on boot, manually, never,..)
#: src/include/network/widgets.rb:184
msgid "Activate &Device"
msgstr "啟動裝置(&D)"

#. Device activation main help. The individual parts will be
#. substituted as %1
#: src/include/network/widgets.rb:190
msgid ""
"<p><b><big>Device Activation</big></b></p> \n"
"<p>Choose when to bring up the network interface. <b>At Boot Time</b> "
"activates it during system boot, \n"
"<b>Never</b> does not start the device.\n"
"%1</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>裝置啟用</big></b></p> \n"
"<p>選擇網路介面應在何時啟用。<b>在開機時</b>會在系統開機時啟動。 \n"
"<b>永不</b>不會啟動此裝置。\n"
"%1</p>\n"

#. translators: a possible value for: IPoIB device mode
#: src/include/network/widgets.rb:218
msgid "connected"
msgstr "已連接"

#: src/include/network/widgets.rb:219
msgid "datagram"
msgstr "資料包"

#. ipoib_modes contains known IPoIB modes, "default" is place holder for
#. "do not set anything explicitly -> driver will choose"
#: src/include/network/widgets.rb:243
msgid "default"
msgstr "預設值"

#: src/include/network/widgets.rb:244
msgid "IPoIB Device Mode"
msgstr "IPoIB 裝置模式"

#. translators: MTU value description (size in bytes, desc)
#: src/include/network/widgets.rb:262
msgid "1500 (Ethernet, DSL broadband)"
msgstr "1500 (乙太網路、DSL 寬頻)"

#: src/include/network/widgets.rb:263
msgid "1492 (PPPoE broadband)"
msgstr "1492 (PPPoE 寬頻)"

#: src/include/network/widgets.rb:264
msgid "576 (dial-up)"
msgstr "576 (撥號)"

#. translators: MTU value description (size in bytes, desc)
#: src/include/network/widgets.rb:271
msgid "65520 (IPoIB in connected mode)"
msgstr "65520 (連接模式的 IPoIB)"

#: src/include/network/widgets.rb:272
msgid "2044 (IPoIB in datagram mode)"
msgstr "2044 (資料包模式的 IPoIB)"

#. textentry label, Maximum Transfer Unit
#: src/include/network/widgets.rb:280
msgid "Set &MTU"
msgstr "設定 MTU(&M)"

#. the user can control the network with the NetworkManager program
#: src/include/network/widgets.rb:296
msgid "NetworkManager Service"
msgstr "NetworkManager 服務"

#. ifup is a program name
#: src/include/network/widgets.rb:304
msgid "Traditional ifup"
msgstr "傳統 ifup"

#. wicked is network configuration backend like netconfig
#: src/include/network/widgets.rb:312
msgid "Wicked Service"
msgstr "Wicked 服務"

#. used when no network service is active or to disable network service
#: src/include/network/widgets.rb:320
msgid "Network Services Disabled"
msgstr "網路服務已停用"

#. Store the NetworkManager widget
#. @param _key [String] id of the widget
#. @param _event [Hash] the event being handled
#: src/include/network/widgets.rb:351
msgid "Applet needed"
msgstr "需要 Applet"

#: src/include/network/widgets.rb:352
msgid ""
"NetworkManager is controlled by desktop applet\n"
"(KDE plasma widget and nm-applet for GNOME).\n"
"Be sure it's running and if not, start it manually."
msgstr ""
"NetworkManager 由桌面 applet\n"
"(KDE plasma 工具集和 GNOME 的 nm-applet) 控制。\n"
"請確定它正在執行中，如果未執行，請手動將它啟動。"

#. Disable / enable all widgets which depends on network service
#. in the Managed dialog
#. See include/network/lan/dhcp.rb for referenced widgets
#: src/include/network/widgets.rb:381
msgid "General Network Settings"
msgstr "一般網路設定"

#: src/include/network/widgets.rb:426
msgid "IPv6 Protocol Settings"
msgstr "IPv6 協定設定"

#: src/include/network/widgets.rb:427
msgid "Enable IPv6"
msgstr "啟用 IPv6"

#. TRANSLATORS: Informs that device name is not known
#: src/include/network/widgets.rb:444
msgid "Unknown device"
msgstr "不明的裝置"

#. TRANSLATORS: Part of label, device with IP address assigned by DHCP
#: src/include/network/widgets.rb:453
msgid "DHCP address"
msgstr "DHCP 位址"

#. TRANSLATORS: Informs that no IP has been assigned to the device
#: src/include/network/widgets.rb:460
msgid "No IP address assigned"
msgstr "無已指定的 IP 位址"

#: src/include/network/widgets.rb:463
msgid ""
"%1 \n"
"%2 - %3"
msgstr ""
"%1 \n"
"%2 - %3"

#. #186102
#: src/include/network/widgets.rb:516
msgid "&Change Device"
msgstr "變更裝置(&C)"

#. popup dialog title
#: src/include/network/widgets.rb:549
msgid "Network Device Select"
msgstr "網路裝置選取"

#. this conditions origin from bridge configuration
#. if enslaving a configured device then its configuration is rewritten
#. to "0.0.0.0/32"
#.
#. translators: a note that listed device is already configured
#: src/include/network/widgets.rb:595
msgid "configured"
msgstr "已設定"

#. Shows a confirmation timed dialogue
#.
#. Returns :ok when user agreed, :cancel otherwise
#: src/lib/network/confirm_virt_proposal.rb:23
msgid "Confirm Network Restart"
msgstr "確認網路重新啟動"

#: src/lib/network/confirm_virt_proposal.rb:24
msgid ""
"Because of the bridged network, YaST2 needs to restart the network to apply "
"the settings."
msgstr "因為橋接網路，YaST2 需要重新啟動網路才能套用設定。"

#. Opens dialog for editing NIC name
#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:86
msgid "Device Name:"
msgstr "裝置名稱："

#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:92
msgid "Base Udev Rule On"
msgstr "基本 Udev 規則開啟"

#. make sure there is enough space (#367239)
#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:101
msgid "MAC address: %s"
msgstr "MAC 位址：%s"

#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:107
msgid "BusID: %s"
msgstr "匯流排 ID：%s"

#. check if the name is assigned to another device already
#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:144
msgid "Configuration name already exists."
msgstr "組態名稱已存在。"

#: src/lib/network/edit_nic_name.rb:148
msgid "Invalid configuration name."
msgstr "組態名稱無效。"

#. TRANSLATORS: informs that multiple interfaces are configured
#: src/lib/network/lan_items_summary.rb:116
msgid "Multiple Interfaces"
msgstr "多個介面"

#. TRANSLATORS: %s is the list of interfaces configured by DHCP
#: src/lib/network/lan_items_summary.rb:141
#, fuzzy
#| msgid "Configured with %1"
msgid "Configured with DHCP: %s"
msgstr "設定為 %1"

#. TRANSLATORS: %s is the list of interfaces configured by DHCP
#: src/lib/network/lan_items_summary.rb:149
#, fuzzy
#| msgid "List only configured cards"
msgid "Statically configured: %s"
msgstr "僅列出已設定組態的介面卡"

#. Return a summary of the configured bridge interfaces
#.
#. @return [String] bridge configured interfaces summary
#: src/lib/network/lan_items_summary.rb:156
#, fuzzy
#| msgid "Bridge"
msgid "Bridges: %s"
msgstr "橋接"

#. Return a summary of the configured bonding interfaces
#.
#. @return [String] bonding configured interfaces summary
#: src/lib/network/lan_items_summary.rb:163
#, fuzzy
#| msgid "BusID: %s"
msgid "Bonds: %s"
msgstr "匯流排 ID：%s"

#. RichText label
#: src/lib/y2remote/clients/proposal.rb:43
msgid "VNC Remote Administration"
msgstr "VNC 遠端管理"

#. Menu label
#: src/lib/y2remote/clients/proposal.rb:45
msgid "VNC &Remote Administration"
msgstr "VNC 遠端管理(&R)"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2017 SUSE LLC
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact SUSE.
#.
#. To contact SUSE about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.suse.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#: src/lib/y2remote/dialogs/remote.rb:35
msgid "Remote Administration"
msgstr "遠端管理"

#. Dialog frame title
#: src/lib/y2remote/dialogs/remote.rb:44
msgid "Remote Administration Settings"
msgstr "遠端管理設定"

#. Restart the display manager service reporting an error in case of
#. failure.
#: src/lib/y2remote/display_manager.rb:65
msgid ""
"Your display manager must be restarted.\n"
"To take the changes in remote administration into account, \n"
"please restart it manually or log out and log in again."
msgstr ""
"必須重新啟動顯示管理員。\n"
"若要使遠端管理期間所做的變更生效，\n"
"請手動重新啟動顯示管理員，或者登出再重新登入。"

#. Convenience method to enable the service reporting an error in case of
#. failure. It return false if the service is not installed.
#.
#. @return [Boolean] return false if the service is not installed or not
#. enabled; true if enabled with success
#: src/lib/y2remote/modes/manager.rb:111
msgid "Enabling service %{service} has failed"
msgstr "啟用服務 %{service} 已失敗"

#. Convenience method to disable the service reporting an error in case of
#. failure. It return false if the service is not installed.
#.
#. @return [Boolean] return false if the service is not installed or not
#. disabled; true if disabled with success
#: src/lib/y2remote/modes/manager.rb:130
msgid "Disabling service %{service} has failed"
msgstr "停用服務 %{service} 已失敗"

#. Convenience method to enable the systemd socket reporting an error in
#. case of failure. It return false if the service is not installed.
#.
#. @return [Boolean] return false if the systemd socket is not present or
#. not enabled; true if enabled with success
#: src/lib/y2remote/modes/socket_based.rb:44
msgid "Enabling systemd socket %{socket} has failed"
msgstr "啟用 systemd 通訊端 %{socket} 失敗"

#. Convenience method to disable the systemd socket reporting an error in
#. case of failure. It return false if the service is not installed.
#.
#. @return [Boolean] return false if the systemd socket is not present or
#. not disabled; true if disabled with success
#: src/lib/y2remote/modes/socket_based.rb:62
msgid "Disabling systemd socket %{socket} has failed"
msgstr "停用 systemd 通訊端 %{socket} 失敗"

#. Convenience method to stop the systemd socket reporting an error in
#. case of failure. It return false if the service is not installed.
#.
#. @return [Boolean] return false if the systemd socket is not present or
#. not stopped; true if stopped with success
#: src/lib/y2remote/modes/socket_based.rb:80
msgid "Stopping systemd socket %{socket} has failed"
msgstr "停止 systemd 通訊端 %{socket} 失敗"

#. Convenience method to restart the systemd socket reporting an error in
#. case of failure. It return false if the service is not installed.
#.
#. @return [Boolean] return false if the systemd socket is not present or
#. not restarted; true if restarted with success
#: src/lib/y2remote/modes/socket_based.rb:98
msgid "Restarting systemd socket %{socket} has failed"
msgstr "重新啟動 systemd 通訊端 %{socket} 失敗"

#. Update the SCR according to vnc settings
#.
#. @return [Boolean] true on success
#: src/lib/y2remote/remote.rb:122
msgid "Configuring display manager..."
msgstr "正在設定顯示管理員..."

#: src/lib/y2remote/remote.rb:126
msgid "Restarting the service..."
msgstr "正在重新啟動服務..."

#. Return a summary of the current remote configuration
#.
#. @return [String] summary text
#: src/lib/y2remote/remote.rb:181
msgid "Remote administration is enabled."
msgstr "已啟用遠端管理。"

#: src/lib/y2remote/remote.rb:183
msgid "Remote administration is disabled."
msgstr "已停用遠端管理。"

#. Adds the given mode to the list of modes to be enabled
#.
#. @param mode [Y2Remote::Modes::Base] running mode to be enabled
#. @return [Array<Y2Remote::Modes::Base>] list of enable running modes
#: src/lib/y2remote/remote.rb:220
msgid "Configure display manager"
msgstr "設定顯示管理員"

#: src/lib/y2remote/remote.rb:221
msgid "Restart the services"
msgstr "重新啟動服務"

#: src/lib/y2remote/remote.rb:223
msgid "Saving Remote Administration Configuration"
msgstr "正在儲存遠端管理組態"

#. RadioButton label
#: src/lib/y2remote/widgets/remote.rb:79
msgid "&Allow Remote Administration With Session Management"
msgstr "允許進行遠端管理 (含工作階段管理)(&A)"

#. RadioButton label
#: src/lib/y2remote/widgets/remote.rb:88
msgid "&Allow Remote Administration Without Session Management"
msgstr "允許進行遠端管理 (不含工作階段管理)(&A)"

#. RadioButton label
#: src/lib/y2remote/widgets/remote.rb:97
msgid "&Do Not Allow Remote Administration"
msgstr "不允許遠端管理(&D)"

#: src/lib/y2remote/widgets/remote.rb:109
msgid ""
"<p><b><big>Remote Administration Settings</big></b></p>\n"
"<p>If this feature is enabled, you can\n"
"administer this machine remotely from another machine. Use a VNC\n"
"client, such as krdc (connect to <tt>&lt;hostname&gt;:%1</tt>), or\n"
"a Java-capable Web browser (connect to <tt>https://&lt;hostname&gt;:%2/</"
"tt>).</p>\n"
"<p>Without Session Management, only one user can be connected\n"
"at a time to a session, and that session is terminated when the VNC client\n"
"disconnects.</p><p>With Session Management, multiple users can interact with "
"a single\n"
"session, and the session may persist even if noone is connected.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>遠端管理設定</big></b></p>\n"
"<p>若啟用此功能，您可以\n"
"從另一台機器遠端管理此機器。請使用 VNC\n"
"用戶端，例如 krdc (連接至 <tt>&lt;主機名稱&gt;:%1</tt>) 或\n"
"可以使用 Java 相容的網頁瀏覽器 (連接至 <tt>https://&lt;主機名稱&gt;:%2/</"
"tt>)。</p>\n"
"<p>如果不使用工作階段管理，每次只有一個使用者可以連接至一個工作階段，並且一"
"旦 VNC 用戶端\n"
"斷開連接，該工作階段即會終止。</p><p>如果使用工作階段管理，則可以有多個使用者"
"與單個\n"
"工作階段交互，並且即使無人連接時，該工作階段也可以持續。</p>"

#. Checkbox widget for setting vnc web access as enabled when checked.
#: src/lib/y2remote/widgets/remote.rb:165
msgid "Enable access using a &web browser"
msgstr "允許使用網路瀏覽器存取(&W)"

#. Progress stage 1
#: src/modules/DNS.rb:266
msgid "Write hostname"
msgstr "寫入主機名稱"

#. Progress stage 2
#. Progress stage 10
#: src/modules/DNS.rb:268 src/modules/Lan.rb:475
msgid "Update configuration"
msgstr "更新組態"

#. Progress stage 3
#: src/modules/DNS.rb:270
msgid "Update /etc/resolv.conf"
msgstr "更新 /etc/resolv.conf"

#. Write dialog caption
#: src/modules/DNS.rb:285
msgid "Saving Hostname and DNS Configuration"
msgstr "正在儲存主機名稱和 DNS 組態"

#. Progress step 1/3
#: src/modules/DNS.rb:290
msgid "Writing hostname..."
msgstr "正在寫入主機名稱..."

#. Progress step 2/3
#. Progress step 10
#: src/modules/DNS.rb:294 src/modules/Lan.rb:552
msgid "Updating configuration..."
msgstr "正在更新組態..."

#. Progress step 3/3
#: src/modules/DNS.rb:298
msgid "Updating /etc/resolv.conf ..."
msgstr "正在更新 /etc/resolv.conf ..."

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:405
msgid "Hostname: Set by DHCP"
msgstr "主機名稱：由 DHCP 設定"

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:411
msgid "Hostname: %1"
msgstr "主機名稱：%1"

#: src/modules/DNS.rb:419
msgid "Hostname will not be written to /etc/hosts"
msgstr "主機名稱不會寫入 /etc/hosts"

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:440
msgid "Name Servers: %1"
msgstr "名稱伺服器：%1"

#. Summary text
#: src/modules/DNS.rb:450
msgid "Search List: %1"
msgstr "搜尋清單：%1"

#. Check if there is anything to do
#: src/modules/Host.rb:129
msgid "Update /etc/hosts"
msgstr "更新 /etc/hosts"

#: src/modules/Host.rb:131
msgid "Saving Hostname Configuration"
msgstr "正在儲存主機名稱組態"

#: src/modules/Host.rb:135
msgid "Updating /etc/hosts ..."
msgstr "正在更新 /etc/hosts ..."

#. Read dialog caption
#: src/modules/Lan.rb:238
msgid "Initializing Network Configuration"
msgstr "正在啟始化網路組態"

#. Progress stage 1/8
#: src/modules/Lan.rb:251
msgid "Detect network devices"
msgstr "偵測網路裝置"

#. Progress stage 2/8
#: src/modules/Lan.rb:253
msgid "Read driver information"
msgstr "讀取驅動程式資訊"

#. Progress stage 3/8 - multiple devices may be present, really plural
#: src/modules/Lan.rb:255
msgid "Read device configuration"
msgstr "讀取裝置組態"

#. Progress stage 4/8
#: src/modules/Lan.rb:257
msgid "Read network configuration"
msgstr "讀取網路組態"

#. Progress stage 5/8
#: src/modules/Lan.rb:259
msgid "Read hostname and DNS configuration"
msgstr "讀取主機名稱和 DNS 組態"

#. Progress stage 6/8
#: src/modules/Lan.rb:261
msgid "Read installation information"
msgstr "讀取安裝資訊"

#. Progress stage 8/8
#: src/modules/Lan.rb:263
msgid "Read routing configuration"
msgstr "讀取路由組態"

#. Progress stage 9/8
#: src/modules/Lan.rb:265
msgid "Detect current status"
msgstr "偵測目前的狀態"

#: src/modules/Lan.rb:273
msgid "Detecting ndiswrapper..."
msgstr "正在偵測 ndiswrapper..."

#. modprobe ndiswrapper before hwinfo when needed (#343893)
#: src/modules/Lan.rb:292
msgid ""
"Detected a ndiswrapper configuration,\n"
"but the kernel module was not modprobed.\n"
"Do you want to modprobe ndiswrapper?\n"
msgstr ""
"偵測到 ndiswrapper 組態，\n"
"但核心模組未啟用偵測。\n"
"您想要核心偵測 ndiswrapper 嗎？\n"

#: src/modules/Lan.rb:300
msgid ""
"ndiswrapper kernel module has not been loaded.\n"
"Check configuration manually.\n"
msgstr ""
"ndiswrapper 核心模組未載入。\n"
"請手動檢查組態。\n"

#: src/modules/Lan.rb:312
msgid "Detecting network devices..."
msgstr "正在偵測網路裝置..."

#. Dont read hardware data in config mode
#: src/modules/Lan.rb:319
msgid "Reading device configuration..."
msgstr "正在讀取裝置組態..."

#: src/modules/Lan.rb:325
msgid "Reading network configuration..."
msgstr "正在讀取網路組態..."

#: src/modules/Lan.rb:334
msgid "Reading hostname and DNS configuration..."
msgstr "正在讀取主機名稱和 DNS 組態..."

#: src/modules/Lan.rb:341
msgid "Reading routing configuration..."
msgstr "正在讀取路由組態..."

#: src/modules/Lan.rb:346
msgid "Detecting current status..."
msgstr "正在偵測目前的狀態..."

#: src/modules/Lan.rb:352
msgid ""
"Network configuration is corrupted.\n"
"If you continue resulting configuration can be malformed.\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"網路組態當機。\n"
"如果繼續，產生的組態可能會有錯誤。\n"
"\n"
"%s"

#. Final progress step
#. Final progress step
#: src/modules/Lan.rb:360 src/modules/Lan.rb:573
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. (a specialization used when a parameterless function is needed)
#. @return [Boolean] true on success
#: src/modules/Lan.rb:387
msgid "To apply this change, a reboot is needed."
msgstr "需要重新開機才能套用此變更。"

#. Write dialog caption
#: src/modules/Lan.rb:450
msgid "Saving Network Configuration"
msgstr "正在儲存網路組態"

#. Progress stage 2
#: src/modules/Lan.rb:457
msgid "Write drivers information"
msgstr "寫入驅動程式資訊"

#. Progress stage 3 - multiple devices may be present,really plural
#: src/modules/Lan.rb:459
msgid "Write device configuration"
msgstr "寫入裝置組態"

#. Progress stage 4
#: src/modules/Lan.rb:461
msgid "Write network configuration"
msgstr "寫入網路組態"

#. Progress stage 5
#: src/modules/Lan.rb:463
msgid "Write routing configuration"
msgstr "寫入路由組態"

#. Progress stage 6
#: src/modules/Lan.rb:465
msgid "Write hostname and DNS configuration"
msgstr "寫入主機名稱和 DNS 組態"

#. Progress stage 7
#: src/modules/Lan.rb:467
msgid "Set up network services"
msgstr "設定網路服務"

#. Progress stage 9
#: src/modules/Lan.rb:472
msgid "Activate network services"
msgstr "啟用網路服務"

#. Progress step 2
#: src/modules/Lan.rb:488
msgid "Writing /etc/modprobe.conf..."
msgstr "正在寫入 /etc/modprobe.conf..."

#. Progress step 3 - multiple devices may be present, really plural
#: src/modules/Lan.rb:493
msgid "Writing device configuration..."
msgstr "正在寫入裝置組態..."

#. Progress step 4
#: src/modules/Lan.rb:499
msgid "Writing network configuration..."
msgstr "正在寫入網路組態..."

#. Progress step 5
#: src/modules/Lan.rb:505
msgid "Writing routing configuration..."
msgstr "正在寫入路由組態..."

#. Progress step 6
#: src/modules/Lan.rb:513
msgid "Writing hostname and DNS configuration..."
msgstr "正在寫入主機名稱和 DNS 組態..."

#. Progress step 7
#: src/modules/Lan.rb:526
msgid "Setting up network services..."
msgstr "正在設定網路服務..."

#. Progress step 9
#: src/modules/Lan.rb:533
msgid "Activating network services..."
msgstr "正在啟用網路服務..."

#: src/modules/Lan.rb:569
msgid "No network running"
msgstr "沒有運作中網路"

#. summary description of STARTMODE=auto
#. summary description of STARTMODE=auto
#. summary description of STARTMODE=hotplug
#. summary description of STARTMODE=nfsroot
#: src/modules/LanItems.rb:1380 src/modules/LanItems.rb:1384
#: src/modules/LanItems.rb:1388 src/modules/LanItems.rb:1392
msgid "Started automatically at boot"
msgstr "開機時自動啟動"

#. summary description of STARTMODE=ifplugd
#: src/modules/LanItems.rb:1396
msgid "Started automatically on cable connection"
msgstr "電纜連接上時自動啟動"

#. summary description of STARTMODE=managed
#: src/modules/LanItems.rb:1400
msgid "Managed by NetworkManager"
msgstr "由 NetworkManager 管理"

#. summary description of STARTMODE=off
#: src/modules/LanItems.rb:1404
msgid "Will not be started at all"
msgstr "完全不會啟動"

#: src/modules/LanItems.rb:1410
msgid "Started manually"
msgstr "手動啟動"

#. Creates details for device's overview based on ip configuration type
#.
#. Produces list of strings. Strings are intended for "bullet" list, e.g.:
#. * <string1>
#. * <string2>
#.
#. @param [Hash] dev_map a device's sysconfig map (in form "option" => "value")
#. @return [Array] list of strings, one string is intended for one "bullet"
#: src/modules/LanItems.rb:1440
msgid "IP address assigned using"
msgstr "IP 位址指定方式"

#: src/modules/LanItems.rb:1444
msgid "IP address: %s/%s"
msgstr "IP 位址：%s/%s"

#: src/modules/LanItems.rb:1447
msgid "IP address: %s, subnet mask %s"
msgstr "IP 位址：%s，子網路遮罩：%s"

#. FIXME: side effect: sets @type. No reason for that. It should only build item
#. overview. Check and remove.
#. display it only if we need it, don't duplicate "ifcfg_name" above
#: src/modules/LanItems.rb:1491 src/modules/LanItems.rb:1547
msgid "Device Name: %s"
msgstr "裝置名稱：%s"

#: src/modules/LanItems.rb:1516
msgid "Bonding master"
msgstr "結合主要"

#: src/modules/LanItems.rb:1519
msgid "Bridge"
msgstr "橋接"

#: src/modules/LanItems.rb:1521
msgid "enslaved in %s"
msgstr "從屬於 %s"

#: src/modules/LanItems.rb:1535
msgid "Not connected"
msgstr "未連接"

#: src/modules/LanItems.rb:1536
msgid "No hwinfo"
msgstr "無硬體資訊"

#: src/modules/LanItems.rb:1553
msgid ""
"Unable to configure the network card because the kernel device (eth0, wlan0) "
"is not present. This is mostly caused by missing firmware (for wlan "
"devices). See dmesg output for details."
msgstr ""
"由於核心裝置 (eth0、wlan0) 不存在，無法設定網路卡。這主要是因為缺少韌體 (對"
"於 WLAN 裝置) 而導致。如需詳細資料，請參閱 dmesg 輸出。"

#: src/modules/LanItems.rb:1559
msgid ""
"The device is not configured. Press <b>Edit</b>\n"
"to configure.\n"
msgstr ""
"未設定該裝置。請按<b>「編輯」</b>\n"
"進行設定。\n"

#: src/modules/LanItems.rb:1566
msgid "Needed firmware"
msgstr "需要韌體"

#: src/modules/LanItems.rb:1566
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. Returns a formated string with the interfaces that are part of a bridge
#. or of a bond interface.
#.
#. @param [String] ifcfg_type
#. @param [String] ifcfg_name
#. @return [String] formated string with the interface type and the interfaces enslaved
#: src/modules/LanItems.rb:2618
msgid "Bonding slaves"
msgstr "結合從屬"

#: src/modules/LanItems.rb:2621
msgid "Bridge Ports"
msgstr "橋接連接埠"

#. Progress stage 1
#: src/modules/Routing.rb:301
msgid "Write IP forwarding settings"
msgstr "寫入 IP 轉遞設定"

#. Progress stage 2
#: src/modules/Routing.rb:303
msgid "Write routing settings"
msgstr "寫入路由設定"

#: src/modules/Routing.rb:306
msgid "Saving Routing Configuration"
msgstr "正在儲存路由組態"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/Routing.rb:312
msgid "Writing IP forwarding settings..."
msgstr "正在寫入 IP 轉遞設定..."

#. at first stop the running routes
#. FIXME: SCR::Execute(.target.bash, "/etc/init.d/route stop");
#. sysconfig does not support restarting routes only,
#. so we let our caller do it together with other things
#. Progress stage 2/2
#: src/modules/Routing.rb:323
msgid "Writing routing settings..."
msgstr "正在寫入路由設定..."

#. Summary text
#: src/modules/Routing.rb:493
msgid "Gateway: %s"
msgstr "閘道：%s"

#. Summary text
#: src/modules/Routing.rb:497
msgid "IP Forwarding for IPv4: %s"
msgstr "IPv4 的 IP 轉遞：%s"

#. Summary text
#: src/modules/Routing.rb:501
msgid "IP Forwarding for IPv6: %s"
msgstr "IPv6 的 IP 轉遞：%s"

#. item in combo box Firewall Zone
#: src/modules/SuSEFirewall4Network.rb:127
msgid "Firewall Disabled"
msgstr "防火牆已停用"

#. TRANSLATORS: Part of combo box item -> "Internal Zone (Unprotected)"
#: src/modules/SuSEFirewall4Network.rb:139
msgid "(Unprotected)"
msgstr "(未受保護)"

#~ msgid "Enter Provider Password"
#~ msgstr "輸入提供者密碼"

#~ msgid "Internet Connection Test Logs:"
#~ msgstr "網際網路連接測試記錄："

#~ msgid "&Select Log:"
#~ msgstr "選取記錄(&S)："

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Assign Hostname to Loopback IP</b> associates your hostname with \n"
#~ "the IP address <tt>127.0.0.2</tt> (loopback) in <tt>/etc/hosts</tt>. This "
#~ "is a \n"
#~ "useful option if you want to have the hostname resolvable at all times, "
#~ "even \n"
#~ "without an active network. In all other cases, use it carefully, "
#~ "especially \n"
#~ "if this computer provides some network services.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>將主機名稱指定至迴路 IP</b> 會將您的主機名稱與 <tt>/etc/hosts</tt> "
#~ "中的\n"
#~ "<tt>127.0.0.2</tt> (迴路) IP 位址相關聯。如果想要\n"
#~ "讓主機名稱在任何情況下都可解析 (即使在沒有使用中網路的情況下)，\n"
#~ "選擇此選項會很有用。若非如此，請慎用此選項，\n"
#~ "尤其是在此電腦提供某些網路服務的情況下更應小心。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the short name for this computer (e.g. <i>mymachine</i>) and the "
#~ "DNS domain\n"
#~ "(e.g. <i>example.com</i>) that it belongs to. The domain is especially "
#~ "important if this \n"
#~ "computer is a mail server. You can view the hostname of you computer "
#~ "using the <i>hostname</i> \n"
#~ "command.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>輸入此電腦的簡短名稱 (例如 <i>mymachine</i>)，及其所屬的 DNS 網域\n"
#~ "(例如 <i>example.com</i>)。如果電腦是郵件伺服器，\n"
#~ "網域就格外重要。使用 <i>hostname</i> 指令可以檢視電腦的\n"
#~ "主機名稱。</p>"

#~ msgid "&Domain Name"
#~ msgstr "網域名稱(&D)"

#~ msgid "The domain name is invalid."
#~ msgstr "網域名稱無效。"

#~ msgid "&Assign Hostname to Loopback IP"
#~ msgstr "將主機名稱指定至迴路 IP(&A)"

#~ msgid ""
#~ "It's not recommended to use .local as domainname due to Multicast DNS. "
#~ "Use it at your own risk?"
#~ msgstr ""
#~ "由於多路廣播 DNS，不建議使用 .local 做為網域名稱。 即使自負風險仍要使用它"
#~ "嗎？"

#~ msgid "Network Mode"
#~ msgstr "網路模式"

#~ msgid "Interfaces controlled by NetworkManager"
#~ msgstr "由 NetworkManager 控制介面"

#~ msgid "switch to Wicked"
#~ msgstr "切換至 Wicked"

#~ msgid "Traditional network setup with Wicked"
#~ msgstr "使用 Wicked 的傳統網路設定"

#~ msgid "switch to NetworkManager"
#~ msgstr "切換至 NetworkManager"

#~ msgid "Support for IPv6 protocol is enabled"
#~ msgstr "已啟用 IPv6 通訊協定的支援"

#~ msgid "disable"
#~ msgstr "停用"

#~ msgid "Support for IPv6 protocol is disabled"
#~ msgstr "已停用 IPv6 通訊協定的支援"

#~ msgid "enable"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "Connecting to Internet..."
#~ msgstr "正在連接到網際網路..."

#~ msgid "Downloading the latest release notes..."
#~ msgstr "正在下載最新的版本說明..."

#~ msgid "Closing connection..."
#~ msgstr "正在關閉連接..."

#~ msgid "Running Internet Connection Test"
#~ msgstr "正在執行網際網路連接測試"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here, view the progress of the\n"
#~ "Internet connection test.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在此可檢視網際網路連接測試的\n"
#~ "進度。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>The test can be aborted by pressing\n"
#~ "<b>Abort Test</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要中止測試，請按\n"
#~ "<b>「中止測試」</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the test fails, return to the network configuration\n"
#~ "and correct the settings.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果測試失敗，請返回網路組態\n"
#~ "並修正設定。</p>\n"

#~ msgid "Test Result:"
#~ msgstr "測試結果："

#~ msgid "&Abort Test"
#~ msgstr "中止測試(&A)"

#~ msgid "Test Status"
#~ msgstr "測試狀態"

#~ msgid "&View Logs..."
#~ msgstr "檢視記錄(&V)..."

#~ msgid "Success"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Failure"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Kernel Network Interfaces"
#~ msgstr "核心網路介面"

#~ msgid "Kernel Routing Table"
#~ msgstr "核心路由表"

#~ msgid "Hostname Lookup"
#~ msgstr "主機名稱查詢"

#~ msgid "Kernel Messages"
#~ msgstr "核心訊息"

#~ msgid "Download of Release Notes"
#~ msgstr "下載發行記事"

#~ msgid ""
#~ "Cannot install downloaded release notes.\n"
#~ "RPM signature check failed."
#~ msgstr ""
#~ "無法安裝下載的發行記事。\n"
#~ "RMP 簽名檢查失敗。"

#~ msgid "Installation of downloaded release notes failed."
#~ msgstr "下載的發行記事安裝失敗。"

#~ msgid "Opening of Connection"
#~ msgstr "開啟連接"

#~ msgid ""
#~ "Connecting to the Internet failed. View\n"
#~ "the logs for details.\n"
#~ msgstr ""
#~ "連接到網際網路失敗。檢視\n"
#~ "記錄，以取得詳細資訊。\n"

#~ msgid ""
#~ "No URL for the release notes defined. Internet test cannot be performed."
#~ msgstr "沒有定義發行記事的 URL。無法執行網際網路測試。"

#~ msgid ""
#~ "Download of latest release notes failed due to server-side error. \n"
#~ "This does not necessarily imply a faulty network configuration.\n"
#~ "\n"
#~ "Click 'Continue' to proceed to the next installation step. To skip any "
#~ "steps\n"
#~ "requiring an internet connection or to get back to your network "
#~ "configuration,\n"
#~ "click 'Cancel'.\n"
#~ msgstr ""
#~ "因為伺服器端的錯誤，下載最新的發行記事失敗。\n"
#~ "這並不表示網路組態一定不正確。\n"
#~ "\n"
#~ "按一下「繼續」以進行下一個安裝步驟。要跳過任何\n"
#~ "需要網際網路連接的步驟或返回網路組態，\n"
#~ "請按一下「取消」。\n"

#~ msgid ""
#~ "Download of latest release notes failed. View\n"
#~ "the logs for details."
#~ msgstr ""
#~ "下載最新發行記事失敗。請檢視\n"
#~ "記錄，以取得詳細資訊。"

#~ msgid "Check for Patches"
#~ msgstr "檢查修補程式"

#~ msgid ""
#~ "Check for latest updates failed. View\n"
#~ "the logs for details.\n"
#~ msgstr ""
#~ "檢查最新的更新失敗。檢視\n"
#~ "記錄，以取得詳細資訊。\n"

#~ msgid "Closing of Connection"
#~ msgstr "關閉連接"

#~ msgid "Test Internet Connection"
#~ msgstr "測試網際網路連接"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here, validate the Internet connection just\n"
#~ "configured. The test is entirely optional.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>可於此處驗證剛才設定組態的\n"
#~ "網際網路連接。測試不一定是必要的。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>A successful result enables you to run\n"
#~ "the YaST Online Update.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>結果若是成功就可讓您執行\n"
#~ "YaST 線上更新。</p>"

#~ msgid ""
#~ "To validate your Internet access,\n"
#~ "activate the test procedure."
#~ msgstr ""
#~ "若要驗證網際網路存取，\n"
#~ "請啟用測試程序。"

#~ msgid ""
#~ "To validate your DSL Internet access,\n"
#~ "activate the test procedure."
#~ msgstr ""
#~ "若要驗證 DSL 網際網路存取，\n"
#~ "請啟用測試程序。"

#~ msgid ""
#~ "To validate your ISDN Internet access,\n"
#~ "activate the test procedure."
#~ msgstr ""
#~ "若要驗證 ISDN 網際網路存取，\n"
#~ "請啟用測試程序。"

#~ msgid ""
#~ "To validate your modem Internet access,\n"
#~ "activate the test procedure."
#~ msgstr ""
#~ "若要驗證數據機網際網路存取，\n"
#~ "請啟用測試程序。"

#~ msgid "&Yes, Test Connection to the Internet Via"
#~ msgstr "是，透過以下方式測試網際網路的連接(&Y)"

#~ msgid "N&o, Skip This Test"
#~ msgstr "否，跳過此測試(&O)"

#~ msgid "- Connect to the Internet"
#~ msgstr "- 連接到網際網路"

#~ msgid "- Download latest release notes"
#~ msgstr "- 下載最新的版本說明"

#~ msgid "- Check for latest updates"
#~ msgstr "- 檢查最新的更新"

#~ msgid "- Close connection"
#~ msgstr "- 關閉連接"

#~ msgid "The following steps will be performed:"
#~ msgstr "會執行下列步驟："

#~ msgid "Select:"
#~ msgstr "選取："

#~ msgid "&Yes, Run Online Update Now"
#~ msgstr "是，立即執行線上更新(&Y)"

#~ msgid "N&o, Skip Update"
#~ msgstr "否，跳過更新(&O)"

#~ msgid "Online Updates Available"
#~ msgstr "可使用線上更新"

#~ msgid "Download and install them via the YaST Online Update?"
#~ msgstr "要透過 YaST 線上更新來下載並安裝它們嗎？"

#~ msgid "Reading installation information..."
#~ msgstr "正在讀取安裝資訊..."

#~ msgid ""
#~ "The firewall is active, but this interface is not\n"
#~ "in any zone. All its traffic would be blocked.\n"
#~ "Assign it to a zone now?"
#~ msgstr ""
#~ "防火牆為使用中狀態，但是此介面不在\n"
#~ "任何區域中。它的全部流量皆會被封鎖。\n"
#~ "立即將它指派至區域嗎？"

#~ msgid ""
#~ "Package %{package} is not installed\n"
#~ "firewall settings will be disabled."
#~ msgstr ""
#~ "未安裝套件 %{package}\n"
#~ "將停用防火牆設定。"

#~ msgid "Write firewall settings"
#~ msgstr "寫入防火牆設定"

#~ msgid "Writing firewall settings..."
#~ msgstr "正在寫入防火牆設定..."

#~ msgid "Writing Firewall Configuration..."
#~ msgstr "寫入防火牆組態 ..."

#~ msgid "Firewall and SSH"
#~ msgstr "防火牆及 SSH"

#~ msgid "&Firewall and SSH"
#~ msgstr "防火牆及 SSH(&F)"

#~ msgid "Basic Firewall and SSH Configuration"
#~ msgstr "基本防火牆與 SSH 組態"

#~ msgid "Firewall and SSH service"
#~ msgstr "防火牆與 SSH 服務"

#~ msgid "Enable Firewall"
#~ msgstr "啟用防火牆"

#~ msgid "Enable SSH Service"
#~ msgstr "啟用 SSH 服務"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Firewall and SSH</big></b><br>\n"
#~ "Firewall is a defensive mechanism that protects your computer from "
#~ "network attacks.\n"
#~ "SSH is a service that allows logging into this computer remotely via "
#~ "dedicated\n"
#~ "SSH client</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>防火牆與 SSH</big></b><br />\n"
#~ "防火牆是一種防護機制，能保護您的電腦免於來自網路的攻擊。\n"
#~ "SSH 為允許遠端經由 SSH 客戶端登入此電腦\n"
#~ "的服務</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here you can choose whether the firewall will be enabled or disabled "
#~ "after\n"
#~ "the installation. It is recommended to keep it enabled.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您可以在此選擇安裝後是否啟用防火牆。\n"
#~ "推薦繼續保持啟用。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>With enabled firewall, you can decide whether to open firewall port "
#~ "for SSH\n"
#~ "service and allow remote SSH logins. Independently you can also enable "
#~ "SSH service (i.e. it\n"
#~ "will be started on computer boot).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>啟用防火牆後，您可以決定是否要為 SSH 服務\n"
#~ "開啟防火牆連接埠並允許遠端 SSH 登入。您也可以獨立\n"
#~ "啟用 SSH 服務 (也就是說，它會在電腦開機時啟動)。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>You can also open VNC ports in firewall. It will not enable\n"
#~ "the remote administration service on a running system but it is\n"
#~ "started by the installer automatically if needed.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您也可以在防火牆中開啟 VNC 連接埠。這不會在\n"
#~ "執行中的系統上啟用遠端管理服務，\n"
#~ "不過，安裝程式會視需要自動啟動該服務。</p>"

#~ msgid "Firewall will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
#~ msgstr "將啟用防火牆 (<a href=\"%s\">停用</a>)"

#~ msgid "Firewall will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
#~ msgstr "將停用防火牆 (<a href=\"%s\">啟用</a>)"

#~ msgid "SSH service will be enabled (<a href=\"%s\">disable</a>)"
#~ msgstr "將啟用 SSH 服務 (<a href=\"%s\">停用</a>)"

#~ msgid "SSH service will be disabled (<a href=\"%s\">enable</a>)"
#~ msgstr "將停用 SSH 服務 (<a href=\"%s\">啟用</a>)"

#~ msgid "Open SSH Port"
#~ msgstr "開啟 SSH 連接埠"

#~ msgid "Open &VNC Ports"
#~ msgstr "開啟 VNC 連接埠(&V)"

#~ msgid "VNC ports will be open (<a href=\"%s\">close</a>)"
#~ msgstr "將開啟 VNC 連接埠 (<a href=\"%s\">關閉</a>)"

#~ msgid "VNC ports will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
#~ msgstr "將封鎖 VNC 連接埠 (<a href=\"%s\">開啟</a>)"

#~ msgid "SSH port will be open (<a href=\"%s\">block</a>)"
#~ msgstr "將開啟 SSH 連接埠 (<a href=\"%s\">封鎖</a>)"

#~ msgid "SSH port will be blocked (<a href=\"%s\">open</a>)"
#~ msgstr "將封鎖 SSH 連接埠 (<a href=\"%s\">開啟</a>)"

#~ msgid "Read firewall settings"
#~ msgstr "讀取防火牆設定"

#~ msgid "Reading firewall settings..."
#~ msgstr "正在讀取防火牆設定..."

#~ msgid "Genmask"
#~ msgstr "網路遮罩"

#~ msgid "Ge&nmask"
#~ msgstr "網路遮罩(&N)"

#~ msgid "No interface with dhcp"
#~ msgstr "無使用 dhcp 的介面"

#~ msgid "A&dd"
#~ msgstr "新增(&D)"

#~ msgid "&Add"
#~ msgstr "新增(&A)"

#~ msgid "Ed&it"
#~ msgstr "編輯(&I)"

#~ msgid "Dele&te"
#~ msgstr "刪除(&T)"

#~ msgid "Disable NetworkManager"
#~ msgstr "停用 NetworkManager"

#~ msgid "Enable NetworkManager"
#~ msgstr "啟用 NetworkManager"

#~ msgid ""
#~ "Configuration name %1 already exists.\n"
#~ "Choose a different one."
#~ msgstr ""
#~ "已有組態名稱 %1 。\n"
#~ "請選取另一個。"

#~ msgid "&Allow Remote Administration"
#~ msgstr "允許遠端管理(&A)"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Remote Administration Settings</big></b></p>\n"
#~ "<p>If this feature is enabled, you can\n"
#~ "administer this machine remotely from another machine. Use a VNC\n"
#~ "client, such as krdc (connect to <tt>&lt;hostname&gt;:%1</tt>), or\n"
#~ "a Java-capable Web browser (connect to <tt>http://&lt;hostname&gt;:%2/</"
#~ "tt>).\n"
#~ "This form of remote administration is less secure than using SSH.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>遠端管理設定</big></b></p>\n"
#~ "<p>如果開啟此功能，您能夠\n"
#~ "從另一台機器遠端管理此機器。使用 VNC\n"
#~ "用戶端，如 krdc (連線到 <tt>&lt;主機名稱&gt;:%1</tt>)、或\n"
#~ "可以使用 Java 相容的網頁瀏覽器 (連線到 <tt>http://&lt;主機名稱&gt;:%2/</"
#~ "tt>)。\n"
#~ "這種遠端管理型態的安全性比使用 SSH 低。</p>\n"

#~ msgid "Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已經成功儲存組態"

#~ msgid "DNS Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存 DNS 組態"

#~ msgid "DSL Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存 DSL 組態"

#~ msgid "Hosts Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存主機組態"

#~ msgid "ISDN Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存 ISDN 組態"

#~ msgid "Network Card Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存網路卡組態"

#~ msgid "Modem Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存數據機組態"

#~ msgid "Proxy Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存代理組態"

#~ msgid "Provider Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存提供者組態"

#~ msgid "Routing Configuration Successfully Saved"
#~ msgstr "已成功儲存路由組態"

#~ msgid "Configure mail now?"
#~ msgstr "要現在設定郵件嗎？"

#~ msgid "Run configuration of %1?"
#~ msgstr "要執行 %1 的組態嗎？"

#~ msgid "Device boot protocol"
#~ msgstr "裝置開機協定"

#~ msgid "Manual Network Card Configuration"
#~ msgstr "手動網路卡組態"

#~ msgid "&Hotplug Type"
#~ msgstr "Hotplug 類型(&H)"

#~ msgid "P&CI"
#~ msgstr "PCI(&C)"

#~ msgid ""
#~ "<p>To specify the <b>Frequency</b> instead of\n"
#~ "the channel, select the desired value.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若要指定<b>「頻率」</b>，而非通道，\n"
#~ "請選取所需值。</p>\n"

#~ msgid "&Frequency"
#~ msgstr "頻率(&F)"

#~ msgid "unplugged"
#~ msgstr "未插上"

#~ msgid ""
#~ "Using <b>On NFSroot</b> is nearly like 'auto'. But interfaces with this "
#~ "startmode will never\n"
#~ "be shut down via 'rcnetwork stop'. 'ifdown <iface>' still works.\n"
#~ "Use this when you have a nfs or iscsi root filesystem.\n"
#~ msgstr ""
#~ "使用<b>「在 NFSroot 時」</b>與「自動」非常類似。 不過此啟動模式的介面無"
#~ "法\n"
#~ "利用「rcnetwork stop」關機。 「ifdown <iface>」仍然有用。\n"
#~ " 您有 nfs 或 iscsi 根檔案系統時即可使用此選項。\n"

#~ msgid ""
#~ "Network is currently controlled by NetworkManager and its settings \n"
#~ "cannot be edited by YaST.\n"
#~ "\n"
#~ "To edit the settings, use the NetworkManager connection editor or\n"
#~ "switch the network setup method to Traditional with ifup.\n"
#~ msgstr ""
#~ "網路現在是由 NetworkManager 所控制，它的設定 \n"
#~ "無法用 YaST 編輯。\n"
#~ "\n"
#~ "要編輯設定，請使用 NetworkManager 連線編輯器，或\n"
#~ "切換網路設定方式為 ifup 的傳統方式。\n"

#~ msgid "&User Controlled with NetworkManager"
#~ msgstr "使用 NetworkManager 進行使用者控制(&U)"

#, fuzzy
#~| msgid "Device Name"
#~ msgid "Device name:"
#~ msgstr "設備名稱"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "SSH service will be enabled, SSH port will be open (<a href=\"firewall--"
#~| "disable_ssh_in_proposal\">disable and close</a>)"
#~ msgid ""
#~ "SSH service will be enabled, SSH port will be open (<a href="
#~ "\"%1\">disable and close</a>)"
#~ msgstr ""
#~ "SSH 服務將被啟用，SSH 連接埠將被開啟 (<a href=\"firewall--"
#~ "disable_ssh_in_proposal\">停用並關閉</a>)"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "SSH service will be disabled, SSH port will be blocked (<a href="
#~| "\"firewall--enable_ssh_in_proposal\">enable and open</a>)"
#~ msgid ""
#~ "SSH service will be disabled, SSH port will be blocked (<a href="
#~ "\"%1\">enable and open</a>)"
#~ msgstr ""
#~ "SSH 服務將被停用，SSH 連接埠將被關閉 (<a href=\"firewall--"
#~ "enable_ssh_in_proposal\">啟用並開啟</a>)"

#~ msgid "General &Network Settings"
#~ msgstr "一般網路設定(&N)"

#~ msgid "Detecting network cards..."
#~ msgstr "正在偵測網路卡..."

#~ msgid "Network Interfaces"
#~ msgstr "網路介面"

#~ msgid "&Network Interfaces"
#~ msgstr "網路介面(&N)"

#~ msgid "Alias Name"
#~ msgstr "別名"

#~ msgid "Persistent Tunnel"
#~ msgstr "永久通道"

#~ msgid "Alias &Name"
#~ msgstr "別名(&N)"

#~ msgid "Proposed bridged configuration for virtual machine network"
#~ msgstr "為虛擬機器網路提出橋接組態設定"

#~ msgid "Use non-bridged configuration"
#~ msgstr "使用非橋接組態設定"

#~ msgid "Proposed non-bridged network configuration"
#~ msgstr "提出非橋接網路組態設定"

#~ msgid "Use bridged configuration"
#~ msgstr "使用橋接組態設定"

#~ msgid "There is no user interface available for this module."
#~ msgstr "此模組沒有可用的使用者介面。"

#~ msgid "Detecting DSL devices..."
#~ msgstr "正在偵測 DSL 裝置..."

#~ msgid "DSL Connections"
#~ msgstr "DSL 連接"

#~ msgid "&DSL Connections"
#~ msgstr "DSL 連接(&D)"

#~ msgid "PPP Daemon"
#~ msgstr "PPP 精靈"

#~ msgid "Detecting ISDN cards..."
#~ msgstr "正在偵測 ISDN 卡..."

#~ msgid "ISDN Adapters"
#~ msgstr "ISDN 介面卡"

#~ msgid "&ISDN Adapters"
#~ msgstr "ISDN 介面卡(&I)"

#~ msgid "Detecting modems..."
#~ msgstr "正在偵測數據機..."

#~ msgid "&Modems"
#~ msgstr "數據機(&M)"

#~ msgid "ISDN Card"
#~ msgstr "ISDN 卡"

#~ msgid "Modem"
#~ msgstr "數據機"

#~ msgid "DSL Connection"
#~ msgstr "DSL 連接"

#~ msgid "(not connected)"
#~ msgstr "(未連接)"

#~ msgid "Mode: %1"
#~ msgstr "模式：%1"

#~ msgid "IP address assigned using DHCP"
#~ msgstr "使用 DHCP 指定的 IP 位址"

#~ msgid "Bond slaves"
#~ msgstr "Bond 從屬"

#~ msgid ""
#~ "<p>The device is not configured. Press <b>Edit</b> for configuration.</p>"
#~ msgstr "<p>此裝置未組態。按 <b>編輯</b> 來設定。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Initializing DSL Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在啟始化 DSL 組態\n"
#~ "</BIG></B><BR>請稍候...<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Aborting the Initialization\n"
#~ "</BIG></B><BR>You can safely abort the configuration utility by pressing\n"
#~ "<B>Abort</B> now.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>中止啟始化\n"
#~ "</BIG></B><BR>要安全地中止組態公用程式，\n"
#~ "請按<B>「中止」</B>。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Saving DSL Configuration</BIG></B><BR>\n"
#~ "Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在儲存 DSL 組態</BIG></B><BR>\n"
#~ "請稍候...<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Aborting Saving</BIG></B><BR>\n"
#~ "You can abort the save process by pressing <B>Abort</B>. An additional\n"
#~ "dialog may inform you whether it is safe to do so.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>中止儲存</BIG></B><BR>\n"
#~ "要中止儲存程序，請按<B>「中止」</B>。其他的\n"
#~ "對話方塊會通知您執行此動作是否安全。</P>\n"

#~ msgid "The provider %1 is in use."
#~ msgstr "提供者 %1 正在使用中。"

#~ msgid "The provider %1 is in use. Really delete it?"
#~ msgstr "提供者 %1 正在使用中。確定要刪除它嗎？"

#~ msgid "DSL Configuration Overview"
#~ msgstr "DSL 組態綜覽"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>DSL Overview</BIG></B><BR>\n"
#~ "Here, get an overview of installed DSL devices. Additionally,\n"
#~ "edit their configuration.<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>DSL 綜覽</BIG></B><BR>\n"
#~ "可於此處取得已安裝之 DSL 裝置的綜覽。此外，\n"
#~ "請編輯其組態。<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding a DSL Device:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Add</B>, you can manually configure a DSL device.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>新增 DSL 裝置：</BIG></B><BR>\n"
#~ "若按<B>「新增」</B>，則可手動設定 DSL 裝置組態。</P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Editing or Deleting:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Choose a DSL device for which to change or remove the configuration.\n"
#~ "Then press the appropriate button: <B>Edit</B> or <B>Delete</B>.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>編輯或刪除：</BIG></B><BR>\n"
#~ "選擇要變更或移除其組態的 DSL 裝置。\n"
#~ "然後按適當的按鈕：<B>「編輯」</B>或<B>「刪除」</B>。</P>"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "類型"

#~ msgid "Provider"
#~ msgstr "提供者"

#~ msgid "Providers"
#~ msgstr "提供者"

#~ msgid "DSL Configuration"
#~ msgstr "DSL 組態"

#~ msgid ""
#~ "<p>Here, set the most important settings\n"
#~ "for the DSL connection.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在此處可以設定\n"
#~ "DSL 連線最重要的設定。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>First, choose your <b>PPP mode</b>. This is either\n"
#~ "<i>PPP over Ethernet</i> (PPPoE), <i>PPP over ATM</i> (PPPoATM),\n"
#~ "<i>CAPI for ADSL</i> or <i>Point to Point Tunneling Protocol</i> (PPTP).\n"
#~ "Use <i>PPP over Ethernet</i> if your DSL modem is connected via ethernet "
#~ "to your computer.\n"
#~ "Use <i>Point to Point Tunneling Protocol</i> if you want to connect to a "
#~ "VPN server.\n"
#~ "If you are not sure which mode to use, ask your provider. </p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>首先，請選擇<b>PPP 模式</b>。這可以是\n"
#~ "<i>PPP over Ethernet</i> (PPPoE) 、 <i>PPP over ATM</i> (PPPoATM)、\n"
#~ "<i>CAPI for ADSL</i> 或 <i>Point to Point Tunneling Protocol</i> "
#~ "(PPTP)。\n"
#~ "使用 <i>PPP over Ethernet</i> 若您的 DSL 數據機是透過乙太網路連接至電"
#~ "腦，\n"
#~ "使用 <i>Point to Point Tunneling Protocol</i> 如果您想要連線到一台 VPN 伺"
#~ "服器。\n"
#~ "若不確定要使用哪種模式，請詢問網路供應商。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using <i>PPP over Ethernet</i>, first configure your\n"
#~ "ethernet card.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若使用的是 <i>PPP over Ethernet</i>，請先設定\n"
#~ "乙太網路卡。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>PPP Mode-Dependent Settings</b> are settings required to set "
#~ "up\n"
#~ "your DSL connection. <b>VPI/VCI</b> makes sense only for <i>PPP over ATM</"
#~ "i>\n"
#~ "connections, <b>Ethernet Card</b> is needed for <i>PPP over Ethernet</i>\n"
#~ "connections.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「PPP 模式相關設定」</b>是設定\n"
#~ "DSL 連線必要的設定。<b>「VPI/VCI」</b>僅適用 <i>PPP over ATM</i>\n"
#~ "連線，<b>「乙太網路卡」</b>則是 <i>PPP over Ethernet</i>\n"
#~ "連線。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>For PPPoATM, enter your VPI/VCI pair, for example, <i>0.38</i>\n"
#~ "for British Telecom. If unsure, ask your provider.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>若為 PPPoATM，請輸入 VPI/VCI 組，例如，<i>0.38</i>\n"
#~ "代表 British Telecom。若不確定，請詢問提供者。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>For PPPoE, enter the device of the ethernet card to which your DSL\n"
#~ "modem is connected. If you did not set up your ethernet card yet, do\n"
#~ "so by pressing <b>Configure Network Cards</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若為 PPPoE，請輸入 DSL 數據機\n"
#~ "所連接的乙太網路卡裝置。若尚未設定乙太網路卡，請按\n"
#~ "<b>「設定網路卡」</b>予以設定。</p>"

#~ msgid "<p>For PPTP, enter the server name or IP address.</p>"
#~ msgstr "<p>對於 PPTP，輸入伺服器名稱或 IP 位址。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Activation during boot may\n"
#~ "be appropriate for dial-on-demand connections.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>開機期間的啟用可能\n"
#~ "適合依需求撥接的連線。</p>"

#~ msgid "PPP over Ethernet"
#~ msgstr "PPP over Ethernet"

#~ msgid "PPP over ATM"
#~ msgstr "PPP over ATM"

#~ msgid "CAPI for ADSL"
#~ msgstr "CAPI for ADSL"

#~ msgid "Point to Point Tunneling Protocol"
#~ msgstr "點對點通道通訊協定"

#~ msgid "PPP &Mode"
#~ msgstr "PPP 模式(&M)"

#~ msgid "DSL Connection Settings"
#~ msgstr "DSL 連接設定"

#~ msgid "PPP Mode-Dependent Settings"
#~ msgstr "PPP 模式相關設定"

#~ msgid "&VPI/VCI"
#~ msgstr "VPI/VCI(&V)"

#~ msgid "&Ethernet Card"
#~ msgstr "乙太網路卡(&E)"

#~ msgid "&Configure Network Cards"
#~ msgstr "設定網路卡(&C)"

#~ msgid "&Server Name or IP Address"
#~ msgstr "伺服器名稱或 IP 位址(&S)"

#~ msgid "Enter the VPI/VCI."
#~ msgstr "輸入 VPI/VCI。"

#~ msgid "At least one ethernet interface must be configured."
#~ msgstr "至少必須設定一個乙太網路介面。"

#~ msgid "Server IP address or domain name is invalid."
#~ msgstr "伺服器的 IP 位址或網域名稱皆可。"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Initializing ISDN Card Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在啟始化 ISDN 卡組態\n"
#~ "</BIG></B><BR>請稍候...<BR></P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Saving ISDN Card Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在儲存 ISDN 卡組態\n"
#~ "</BIG></B><BR>請稍候...<BR></P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Aborting Saving:</BIG></B><BR>\n"
#~ "You can abort the save procedure by pressing <B>Abort</B>.\n"
#~ "An additional dialog informs you whether it is safe to do so.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>中止儲存：</BIG></B><BR>\n"
#~ "要中止儲存程序，請按<B>「中止」</B>。\n"
#~ "會出現其他的對話方塊，通知您執行此動作是否安全。</P>\n"

#~ msgid "Select the item to edit."
#~ msgstr "選取要編輯的項目。"

#~ msgid "Select the item to delete."
#~ msgstr "選取要刪除的項目。"

#~ msgid "&Interface"
#~ msgstr "介面(&I)"

#~ msgid "&Provider"
#~ msgstr "提供者(&P)"

#~ msgid ""
#~ "You tried to delete a provider that\n"
#~ "is the default provider for interface\n"
#~ "%1. First select another\n"
#~ "default provider for interface %2\n"
#~ "or delete the interface itself.\n"
#~ msgstr ""
#~ "嘗試刪除的提供者是\n"
#~ "介面 %1 的預設提供者。\n"
#~ "請先選取介面 %2 的\n"
#~ "其他預設提供者，\n"
#~ "或刪除介面本身。\n"

#~ msgid "ISDN Configuration Overview"
#~ msgstr "ISDN 組態綜覽"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>ISDN Card Overview</BIG></B><BR>\n"
#~ "Here, get an overview of installed ISDN cards and connection setups.\n"
#~ "Additionally you can edit their configurations.<BR></P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>ISDN 卡綜覽</BIG></B><BR>\n"
#~ "在此處取得已安裝的 ISDN 卡綜覽及連線設定。\n"
#~ "此外，您可以編輯其組態。<BR></P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding an ISDN Card:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Press <B>Add</B> to configure an ISDN card manually.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>新增 ISDN 卡：</BIG></B><BR>\n"
#~ "按<B>「新增」</B>以手動設定 ISDN 卡。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Test an ISDN Card Setup:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Test</B>, the system tries to load the driver for the\n"
#~ "selected card.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>測試 ISDN 卡設定：</BIG></B><BR>\n"
#~ "如果您按<B>「測試」</B>，系統會嘗試載入選取的 ISDN 卡使用的\n"
#~ "驅動程式。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding an ISDN Connection:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Add</B>, you can configure an ISDN dial-up connection.</"
#~ "P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>新增 ISDN 連線：</BIG></B><BR>\n"
#~ "如果您按<B>「新增」</B>，可設定 ISDN 撥號連線。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Editing or Deleting:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Choose an ISDN card or connection to change or remove.\n"
#~ "Then press the appropriate button: <B>Edit</B> or <B>Delete</B>.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>編輯或刪除：</BIG></B><BR>\n"
#~ "選擇要變更或移除的 ISDN 卡或連線。\n"
#~ "然後按適當的按鈕：<B>「編輯」</B>或<B>「刪除」</B>。</P>\n"

#~ msgid "Hardware"
#~ msgstr "硬體"

#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "電話"

#~ msgid "ISDN Devices"
#~ msgstr "ISDN 設備"

#~ msgid "ISDN Detail Settings"
#~ msgstr "ISDN 詳細資訊設定"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>Remote Phone Number List</b> controls which remote machines "
#~ "are\n"
#~ "allowed to connect to this interface.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「遠端電話號碼清單」</b>會控制允許哪些遠端機器\n"
#~ "連接到此介面。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Deselect <b>Only Listed Numbers Allowed</b> \n"
#~ "to allow all caller IDs.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>取消選取<b>「僅允許列出的號碼」</b> \n"
#~ "以允許所有的呼叫者 ID。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the callback mode is <b>off</b>,  calls  are handled normally "
#~ "without special \n"
#~ "processing.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果回呼模式為<b>「關閉」</b>，會正常處理呼叫而不需要做特別的\n"
#~ "處理。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the callback mode is <b>server</b>, after getting an incoming call, "
#~ "a callback \n"
#~ "is triggered.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果回呼模式是<b>「伺服器」</b>，在收到呼叫之後\n"
#~ "會觸發回呼。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the callback mode is <b>client</b>, the local system does the "
#~ "initial call then \n"
#~ "waits for callback from the remote machine.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果回呼模式是<b>「用戶端」</b>，本地系統會處理起始呼叫，然後\n"
#~ "等待遠端機器的回呼。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Callback Delay</b> is the number of seconds between the initial "
#~ "call and the\n"
#~ "callback (server) or the hang-up (client). It should be greater on the "
#~ "server than on\n"
#~ "the client.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「回呼延遲」</b>是啟始呼叫與回呼 (伺服器) 或掛斷 (用戶端)\n"
#~ "之間的秒數。伺服器上的秒數應大於\n"
#~ "用戶端上的秒數。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>In <b>Additional ipppd Options</b>, add extra options for ipppd,\n"
#~ "for example, +pap +chap for the dial-in server authentication.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>「其他 ipppd 選項」</b>中，可新增 ipppd 額外的選項，\n"
#~ "例如，撥入伺服器驗證的 +pap +chap。</p>\n"

#~ msgid "&Additional ipppd Options"
#~ msgstr "其他 ipppd 選項(&A)"

#~ msgid "Callback Functions"
#~ msgstr "回呼功能"

#~ msgid "Callback Of&f"
#~ msgstr "關閉回呼(&F)"

#~ msgid "Callback &Server"
#~ msgstr "回呼伺服器(&S)"

#~ msgid "Callback &Client"
#~ msgstr "回呼用戶端(&C)"

#~ msgid "Callback &Delay"
#~ msgstr "回呼延遲(&D)"

#~ msgid "Remote &Phone Number List"
#~ msgstr "遠端電話號碼清單(&P)"

#~ msgid "Only &Listed Numbers Allowed"
#~ msgstr "僅允許列出的號碼(&L)"

#~ msgid "ISDN Service Selection"
#~ msgstr "ISDN 服務選項"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you have a combined ISDN and DSL CAPI controller, configure your "
#~ "DSL\n"
#~ "connection via <b>Add DSL CAPI Interface</b>. You can also do this later\n"
#~ "in the DSL configuration dialog.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您有結合的 ISDN 及 DSL CAPI 控制器，請設定 DSL\n"
#~ "連線 (透過<b>「新增 DSL CAPI 介面」</b>)。您也可以稍後\n"
#~ "在 DSL 組態對話方塊中設定。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>For networking over ISDN, there are two types of interfaces:\n"
#~ "<b>RawIP</b> and <b>SyncPPP</b>. In most cases, use SyncPPP. It is\n"
#~ "the default for all common Internet providers.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若使用透過 ISDN 的網路，有兩種介面類型：\n"
#~ "<b>RawIP</b> 及 <b>SyncPPP</b>。在大部分的情況下，使用 SyncPPP。這是\n"
#~ "所有一般網際網路提供者的預設。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>To switch between various Internet providers, an\n"
#~ "interface for each provider is not required. Simply add multiple "
#~ "providers to the\n"
#~ "same interface.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若要在不同的網際網路供應商之間切換，\n"
#~ "不需要為每一個供應商設定一個介面。只要新增多個供應商至\n"
#~ "相同介面。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>To avoid adding an interface now, use\n"
#~ "<b>Skip</b> not to enter the interface and provider dialogs.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若要避免現在新增介面，請使用\n"
#~ "<b>「跳過」</b>不要輸入介面和提供者對話方塊。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>You have a DSL CAPI controller.  Configure your DSL\n"
#~ "connection via <b>Add DSL CAPI Interface</b>. You can also do this later\n"
#~ "in the DSL configuration dialog.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您有 DSL CAPI 控制器。透過<b>「新增 DSL CAPI 介面」</b>設定 DSL\n"
#~ "連接組態。您也可以稍後\n"
#~ "在 DSL 組態對話方塊中設定。</p>"

#~ msgid "Add &DSL CAPI Interface"
#~ msgstr "新增 DSL CAPI 介面(&D)"

#~ msgid "Add New &SyncPPP Network Interface"
#~ msgstr "新增新的 SyncPPP 網路介面(&S)"

#~ msgid "Add New Raw&IP Network Interface"
#~ msgstr "新增新的 RawIP 網路介面(&I)"

#~ msgid "Add &Provider to Existing Interface"
#~ msgstr "新增供應商至現有的介面(&P)"

#~ msgid "S&kip"
#~ msgstr "跳過(&K)"

#~ msgid "Edit %1 Interface %2"
#~ msgstr "編輯 %1 介面 %2"

#~ msgid "Add %1 Interface %2"
#~ msgstr "新增 %1 介面 %2"

#~ msgid ""
#~ "<p>My phone number --  As your own telephone number (MSN), put in your \n"
#~ "telephone number (without area code) if your ISDN card is connected "
#~ "directly\n"
#~ "to the phone company-provided socket. If it is connected to a PBX, put in "
#~ "the\n"
#~ "MSN stored in the PBX (e.g., your phone extension or the last digit or "
#~ "digits\n"
#~ "of your phone extension) . If this fails, try using 0, which normally "
#~ "means\n"
#~ "the default MSN is actually used.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>我的電話號碼 --  擁有電話號碼 (MSN) 時，如果 ISDN 卡直接連接到\n"
#~ "電話公司提供的插槽中，\n"
#~ "則請加入此電話號碼 (不含區域號碼)。如果已連接到 PBX，請加入 PBX 中所儲存"
#~ "的 MSN\n"
#~ "(例如，分機\n"
#~ "或分機的最後一個數字)。若此作業失敗，請嘗試使用 0，此值一般表示\n"
#~ "實際使用的預設 MSN。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you select manual, start and stop the service manually by\n"
#~ "issuing the following commands (while logged in as 'root'):\n"
#~ "<tt>\n"
#~ " <br> <b>start: </b>ifup ippp0\n"
#~ " <br> <b>stop : </b>ifdown ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "Note: ippp0 is an example</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若選取手動，手動啟動和停止服務的方法\n"
#~ "是發出下列指令 (以 'root' 登入)：\n"
#~ "<tt>\n"
#~ "<br> <b>啟動：</b>ifup ippp0\n"
#~ " <br> <b>停止：</b>ifdown ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "注意：ippp0 是範例</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting <b>channel bundling</b> sets up a 128-kBit connection\n"
#~ "also known as Multilink PPP. To activate or deactivate the second "
#~ "channel,\n"
#~ "use the following commands:\n"
#~ "<tt>\n"
#~ " <br> isdnctrl addlink ippp0\n"
#~ " <br> isdnctrl removelink ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "You can also install the package <b>xibod</b> to have this happen "
#~ "automatically. If\n"
#~ "there is a demand for more bandwidth, it adds a channel. If the traffic "
#~ "goes down, it \n"
#~ "removes a channel.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選取<b>「通道連結」</b>設定 128-kBit 連線\n"
#~ "(也稱為「多重連結 PPP」)。若要啟用或停用第二通道，\n"
#~ "請使用下列指令：\n"
#~ "<tt>\n"
#~ "<br>isdnctrl addlink ippp0\n"
#~ " <br>isdnctrl removelink ippp0\n"
#~ " <br>\n"
#~ "</tt>\n"
#~ "您也可以安裝套件 <b>xibod</b> 以自動執行。如果\n"
#~ "有更多頻寬的需求，會新增通道。如果流量降低，\n"
#~ "會移除通道。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting\n"
#~ "<b>External Firewall Interface</b> activates the firewall\n"
#~ "and sets this interface as external.\n"
#~ "<b>Restart Firewall</b> restarts the firewall if a connection is "
#~ "established.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選取\n"
#~ "<b>「外部防火牆介面」</b>會啟用防火牆，\n"
#~ "並將此介面設定為外部介面。\n"
#~ "<b>「重新啟動防火牆」</b>會在連線建立時重新啟動防火牆。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid "D&efault Provider"
#~ msgstr "預設提供者(&E)"

#~ msgid "External Fire&wall Interface"
#~ msgstr "外部防火牆介面(&W)"

#~ msgid "Restart Fire&wall"
#~ msgstr "重新啟動防火牆(&W)"

#~ msgid "Connection Settings"
#~ msgstr "連接設定"

#~ msgid "My &Phone Number"
#~ msgstr "我的電話號碼(&P)"

#~ msgid "Charge&HUP"
#~ msgstr "ChargeHUP(&H)"

#~ msgid "Ch&annel Bundling"
#~ msgstr "通道連結(&A)"

#~ msgid "&Details..."
#~ msgstr "詳細資訊(&D)..."

#~ msgid "ISDN IP Address Settings"
#~ msgstr "ISDN IP 位址設定"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the IP addresses if you received a fixed IP address\n"
#~ "from your provider for syncppp or you use raw IP.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>請輸入 IP 位址，如果\n"
#~ "從供應商收到 syncppp 的固定 IP 位址，否則請使用原始 IP。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Dynamic IP Address</b> if your provider\n"
#~ "assigns you one temporary address per connection. In this case, the\n"
#~ "outgoing address is unknown until the moment the link is established.\n"
#~ "This is the default with most providers.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>核取<b>「動態 IP 位址」</b>，如果供應商\n"
#~ "為每個連線指定一個暫時位址。在此情況下，\n"
#~ "直到建立連結前，外送位址都是未知的。\n"
#~ "此為大部分供應商的預設設定。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Default Route</b> to use this interface as the\n"
#~ "default route. Only one interface can be the default\n"
#~ "route.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>核取<b>「預設路由」</b>會使用此介面作為\n"
#~ "預設路由。僅有一個介面可以作為預設\n"
#~ "路由。</p>\n"

#~ msgid "IP Address Settings"
#~ msgstr "IP 位址設定"

#~ msgid "&Dynamic IP Address"
#~ msgstr "動態 IP 位址(&D)"

#~ msgid "&Local IP Address of Your Machine"
#~ msgstr "您機器的本地 IP 位址(&L)"

#~ msgid "Re&mote IP Address"
#~ msgstr "遠端 IP 位址(&M)"

#~ msgid "D&efault Route"
#~ msgstr "預設路由(&E)"

#~ msgid "Local and remote IP addresses must be completed correctly."
#~ msgstr "本地和遠端 IP 位址必須正確地填入。"

#~ msgid "Manual ISDN Card Selection"
#~ msgstr "手動選取 ISDN 卡"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select the ISDN card to configure. Filter cards for \n"
#~ "particular vendors by selecting a vendor.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選擇要設定組態的 ISDN 卡。選取廠商，\n"
#~ "過濾特定廠商的卡。</p>"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Select &Vendor"
#~ msgstr "選取廠商(&V)"

#~ msgid "Se&lect ISDN Card"
#~ msgstr "選取 ISDN 卡(&L)"

#~ msgid "&T1B Version"
#~ msgstr "T1B 版本(&T)"

#~ msgid "&IO Address"
#~ msgstr "IO 位址(&I)"

#~ msgid "IR&Q"
#~ msgstr "IRQ(&Q)"

#~ msgid "&Membase"
#~ msgstr "Membase(&M)"

#~ msgid "Parameter"
#~ msgstr "參數"

#~ msgid "Dri&ver"
#~ msgstr "驅動程式(&V)"

#~ msgid "ISDN Low-Level Configuration for %1%2"
#~ msgstr "%1%2 的 ISDN 低階組態"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you have an old legacy ISA card, you can enter values for\n"
#~ "IO port or memory addresses and the used interrupt.\n"
#~ "For the correct values, check with your technical manual or contact your "
#~ "salesman.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若擁有舊的舊式 ISA 卡，則可輸入\n"
#~ "IO 埠或記憶體位址和所使用之岔斷的值。\n"
#~ "若需正確的值，請檢視技術手冊或聯絡銷售人員。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Start Mode: </b>  With <b>OnBoot</b>, the driver is loaded during\n"
#~ "system boot. For <b>Manual</b>, the driver must be started with the\n"
#~ "<b>rcisdn start</b> command. Only the user root can do this.\n"
#~ "<b>HotPlug</b> is a special case for PCMCIA and USB devices.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>開始模式：</b>使用<b>「開機時」</b>，會在\n"
#~ "系統開機時載入驅動程式。若使用<b>「手動」</b>，驅動程式必須以\n"
#~ "<b>rcisdn start</b> 指令開始。只有 root 使用者可執行此動作。\n"
#~ "<b>「HotPlug」</b> 是針對 PCMCIA 及 USB 設備的特殊模式。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Multiple drivers exist for your ISDN card.\n"
#~ "Select one from the list.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>您的 ISDN 卡有多個驅動程式。\n"
#~ "請從清單中選擇一個驅動程式。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>ISDN Protocol: </b>In most cases, the protocol is Euro-ISDN.</p>"
#~ msgstr "<p><b>ISDN 協定：</b>在大部分的情況下，通訊協定是 Euro-ISDN。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Area Code: </b> Enter your local area code for the ISDN\n"
#~ "line here, without a leading zero and without a country prefix.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>區域號碼：</b> 在此處輸入 ISDN 線路的區域號碼，\n"
#~ "但前面不要加上零，也不要加上國家的前置號碼。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Dial Prefix: </b> If you need a prefix to get an public line, \n"
#~ "enter it here. This is only used on a internal S0 bus and the most common "
#~ "one is \"0\".</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>撥號前置號碼：</b>如果需要前置號碼才能連線公共線路，\n"
#~ "請在此輸入。這僅用於內部 S0 匯流排，而最常用的是 \"0\"。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you do not want to log all your ISDN traffic, uncheck <b>Start ISDN "
#~ "Log</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若不想記錄所有的 ISDN 流量，請取消核取<b>「啟動 ISDN 記錄」</b>。</p>"

#~ msgid "ISDN Protocol"
#~ msgstr "ISDN 協定"

#~ msgid "&Euro-ISDN (EDSS1)"
#~ msgstr "Euro-ISDN (EDSS1)(&E)"

#~ msgid "1TR&6"
#~ msgstr "1TR6(&6)"

#~ msgid "&Leased Line"
#~ msgstr "租用專線(&L)"

#~ msgid "NI&1"
#~ msgstr "NI1(&1)"

#~ msgid "Austria"
#~ msgstr "奧地利"

#~ msgid "Germany"
#~ msgstr "德國"

#~ msgid "Luxemburg"
#~ msgstr "盧森堡"

#~ msgid "Netherlands"
#~ msgstr "荷蘭"

#~ msgid "Norway"
#~ msgstr "挪威"

#~ msgid "Poland"
#~ msgstr "波蘭"

#~ msgid "Slovakia"
#~ msgstr "斯洛伐克"

#~ msgid "Switzerland"
#~ msgstr "瑞士"

#~ msgid "Czech Republic"
#~ msgstr "捷克"

#~ msgid "North America"
#~ msgstr "北美"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "&Country"
#~ msgstr "國家(&C)"

#~ msgid "Co&de"
#~ msgstr "代碼(&D)"

#~ msgid "&Area Code"
#~ msgstr "區域號碼(&A)"

#~ msgid "&Dial Prefix"
#~ msgstr "撥號前置號碼(&D)"

#~ msgid "Start &ISDN Log"
#~ msgstr "啟動 ISDN 記錄(&I)"

#~ msgid "binary only CAPI with FAX G3"
#~ msgstr "僅支援二進位 FAX G3 的 CAPI"

#~ msgid "under development"
#~ msgstr "開發階段"

#~ msgid "OpenSource without FAX G3"
#~ msgstr "不支援 FAX G3 的 OpenSource"

#~ msgid "binary only CAPI with FAX G3 and DSL"
#~ msgstr "僅支援二進位 FAX G3 和 DSL 的 CAPI"

#~ msgid "DSL only card with CAPI2.0"
#~ msgstr "僅支援 CAPI2.0 的DSL 卡"

#~ msgid "Bluetooth Dongle, need ISDN Access point"
#~ msgstr "藍芽轉接器，需要 ISDN 存取點"

#~ msgid "ISDN Card Information"
#~ msgstr "ISDN 卡資訊"

#~ msgid "Vendor"
#~ msgstr "廠商"

#~ msgid ""
#~ " WARNING\n"
#~ "\n"
#~ "You have selected a binary-only driver that is not\n"
#~ "part of our distribution. You can only use this driver\n"
#~ "after installing additional packages from AVM manually.\n"
#~ "\n"
#~ "Continue?\n"
#~ msgstr ""
#~ " 警告\n"
#~ "\n"
#~ " 您已經選取僅二進位的驅動程式，不\n"
#~ "屬於我們的發行版。您只能從 AVM 手動安裝其他的套件之後，\n"
#~ "才能使用此驅動程式。\n"
#~ "\n"
#~ " 要繼續嗎？\n"

#~ msgid "The test was successful."
#~ msgstr "測試成功。"

#~ msgid ""
#~ "The test was not successful.\n"
#~ " ReturnValue: %1\n"
#~ msgstr ""
#~ "測試未成功。\n"
#~ "傳回值：%1\n"

#~ msgid "ISDN Configuration"
#~ msgstr "ISDN 組態"

#~ msgid "&Advanced..."
#~ msgstr "進階(&A)..."

#~ msgid "Detailed Settings"
#~ msgstr "細節設定"

#~ msgid "Device Control"
#~ msgstr "裝置控制"

#~ msgid ""
#~ "All additional addresses belonging to the interface %1\n"
#~ "will be deleted as well.\n"
#~ "\n"
#~ "Really continue?\n"
#~ msgstr ""
#~ "所有屬於介面 %1 的其他位址\n"
#~ "也會刪除。\n"
#~ "\n"
#~ "真的要繼續？\n"

#~ msgid "Rule by:"
#~ msgstr "使用規則："

#~ msgid "Change DeviceName"
#~ msgstr "變更裝置名稱"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Initializing Modem Configuration\n"
#~ "</BIG></B><BR>Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在啟始化數據機組態\n"
#~ "</BIG></B><BR>請稍候...<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Saving Modem Configuration</BIG></B><BR>\n"
#~ "Please wait...<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>正在儲存數據機組態</BIG></B><BR>\n"
#~ "請稍候...<BR></P>"

#~ msgid "Modem Configuration Overview"
#~ msgstr "數據機組態概觀"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Modem Overview</BIG></B><BR>\n"
#~ "Here, get an overview of installed modems. Additionally,\n"
#~ "edit their configuration.<BR></P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>數據機概觀</BIG></B><BR>\n"
#~ "可在此處取得已安裝數據機的概觀。此外，\n"
#~ "可編輯其組態。<BR></P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Adding a Modem:</BIG></B><BR>\n"
#~ "If you press <B>Add</B>, you can manually configure a modem.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>新增數據機：</BIG></B><BR>\n"
#~ "如果按<B>「新增」</B>，可以手動設定數據機。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P><B><BIG>Editing or Deleting:</BIG></B><BR>\n"
#~ "Choose a modem for which to change or remove the configuration.\n"
#~ "Then press the appropriate button: <B>Edit</B> or <B>Delete</B>.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B><BIG>編輯或刪除：</BIG></B><BR>\n"
#~ "選擇要變更或移除其組態的數據機。\n"
#~ "然後按適當的按鈕：<B>「編輯」</B>或<B>「刪除」</B>。</P>"

#~ msgid "Modem Devices"
#~ msgstr "數據機設備"

#~ msgid "Modem Parameters"
#~ msgstr "數據機參數"

#~ msgid "<p>Enter all modem configuration values.</p>"
#~ msgstr "<p>輸入所有數據機組態值。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Modem Device</b> specifies to which port your modem is connected. "
#~ "ttyS0,\n"
#~ "ttyS1, etc., refer to serial ports and usually correspond to COM1, COM2, "
#~ "etc.,\n"
#~ "in DOS/Windows. ttyACM0 and ttyACM1 refer to USB ports.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「數據機裝置」</b>指定數據機所連接的埠。ttyS0、\n"
#~ "ttyS1 等是指序列埠，而在 DOS/Windows 中通常是對應到 COM1、COM2 等。\n"
#~ "ttyACM0 和 ttyACM1 則是指 USB 埠。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are on a PBX, you probably need to enter a <b>Dial Prefix</b>.\n"
#~ "Often, this is <i>9</i> or <i>0</i>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果您在 PBX，您可能需要輸入<b>「撥號前置號碼」</b>。\n"
#~ "通常是 <i>9</i> 或 <i>0</i>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Choose <b>Dial Mode</b> according to your phone link. Most telephone\n"
#~ "companies use <i>Tone Dial</i> as the <b>Dial Mode</b>. Check the "
#~ "additional\n"
#~ "check boxes to turn on your modem speaker (<i>Speaker On</i>) or for "
#~ "your\n"
#~ "modem to wait until it detects a dial tone (<i>Detect Dial Tone</i>).</"
#~ "p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選擇<b>「撥號模式」</b> (根據您的電話連結)。大部分的電話\n"
#~ "公司使用<i>按鍵式撥號</i>來做為<b>撥號模式</b>。選取其他的\n"
#~ "核取方塊來開啟數據機喇叭 (<i>開啟喇叭</i>) 或\n"
#~ "偵測撥號聲音之前，先讓數據機等待 (<i>偵測撥號聲音</i>)。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Press <b>Details</b> to configure the baud rate and the modem \n"
#~ "initialization strings.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>按<b>「詳細資料」</b>以設定鮑率和數據機\n"
#~ "啟始化字串。</p>"

#~ msgid "Modem Device:"
#~ msgstr "數據機設備："

#~ msgid "Modem De&vice"
#~ msgstr "數據機設備(&V)"

#~ msgid "Dial Prefi&x (if needed)"
#~ msgstr "撥號前置號碼 (如果需要)(&X)"

#~ msgid "Dial Mode"
#~ msgstr "撥號模式"

#~ msgid "&Tone Dialing"
#~ msgstr "按鍵式撥號(&T)"

#~ msgid "&Pulse Dialing"
#~ msgstr "轉盤式撥號(&P)"

#~ msgid "Special Settings"
#~ msgstr "特殊設定"

#~ msgid "&Speaker On"
#~ msgstr "開啟喇叭(&S)"

#~ msgid "D&etect Dial Tone"
#~ msgstr "偵測撥號聲音(&E)"

#~ msgid "Modem Parameter Details"
#~ msgstr "數據機參數詳細資料"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Baud Rate</b> is a transmission speed that tells\n"
#~ "how many bits per second your computer communicates with your modem.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「鮑率」</b>是指一種傳輸速度，用來說明\n"
#~ "電腦與數據機間每秒傳輸多少個位元數。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>All the relevant information about <b>Init Strings</b>\n"
#~ "should be in your modem manual.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>有關 <b>Init 字串</b>的所有相關資訊\n"
#~ "應該在數據機的手冊中。</p>\n"

#~ msgid "B&aud Rate"
#~ msgstr "鮑率(&A)"

#~ msgid "Modem Initialization Strings"
#~ msgstr "數據機啟始化字串"

#~ msgid "Init &1"
#~ msgstr "Init 1(&1)"

#~ msgid "Init &2"
#~ msgstr "Init 2(&2)"

#~ msgid "Init &3"
#~ msgstr "Init 3(&3)"

#~ msgid "Modem Configuration"
#~ msgstr "數據機組態"

#~ msgid "Provider Type"
#~ msgstr "提供者類型"

#~ msgid "&Available Provider Types:"
#~ msgstr "可用的提供者類型(&A)："

#~ msgid "Modem Provider"
#~ msgstr "數據機供應商"

#~ msgid "ISDN Provider"
#~ msgstr "ISDN 提供者"

#~ msgid "DSL Provider"
#~ msgstr "DSL 提供者"

#~ msgid "Provider Overview"
#~ msgstr "供應商綜覽"

#~ msgid "Connection Parameters"
#~ msgstr "連接參數"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Dial on Demand</b> means that the Internet\n"
#~ "connection will be established automatically when data from the Internet "
#~ "is\n"
#~ "requested. To use this feature, specify at least one <i>name server</i>. "
#~ "Use\n"
#~ "this feature only if your Internet connection is inexpensive, because "
#~ "there are\n"
#~ "programs that periodically request data from the Internet.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「依需求撥號」</b>表示會在需要從網際網路取得\n"
#~ "資料時，\n"
#~ "自動建立網際網路連接。若要使用此功能，請指定至少一個<i>名稱伺服器</i>。因"
#~ "為有許多程式會定期從網際網路取得資料，\n"
#~ "所以只有在網路網際連接費用低廉時，\n"
#~ "才可使用這個功能。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>When <b>Modify DNS</b> is enabled, the <i>name server</i> will be\n"
#~ "changed automatically when connected to the Internet.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>啟用<b>「修改 DNS」</b>時，則會在連接到網際網路時，\n"
#~ "自動變更<i>名稱伺服器</i>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If the provider does not transmit its domain name server (DNS)\n"
#~ "after connecting, disable <b>Automatically Retrieve DNS</b> and\n"
#~ "manually enter the DNS.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果提供者未在連接後傳輸它的領域名稱伺服器 (DNS)，\n"
#~ "請停用<b>「自動取回 DNS」</b>，\n"
#~ "並手動輸入 DNS。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Name Servers</b> are required to convert hostnames\n"
#~ "(such as www.suse.com) to IP addresses (for example, 213.95.15.200). You "
#~ "only\n"
#~ "need to specify the name servers if you enable dial on demand or\n"
#~ "disable <b>DNS Modification</b> when connected.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>必須有<b>名稱伺服器</b>才能將主機名稱\n"
#~ "(例如 www.suse.com) 轉換成 IP 位址 (例如 213.95.15.200)。只有當您\n"
#~ "在連線時啟用依需求撥號或停用\n"
#~ "<b>「DNS 修改」</b>的情況下，才必須指定名稱伺服器。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Ignore Prompts</b> disables the detection of any prompts from the "
#~ "dial-up\n"
#~ "server. If the connection build-up is slow or does not work at all, try "
#~ "this\n"
#~ "option.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>忽略提示</b> 會停止偵測從撥入\n"
#~ "伺服器來的任何提示。如果連線建立太慢或完全沒有作用，請嘗試此\n"
#~ "選項。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Selecting <b>External Firewall Interface</b> activates the firewall\n"
#~ "and sets this interface as external.\n"
#~ "Choosing this option makes dial-up connections\n"
#~ "to the Internet safe from external attacks.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選取<b>「外部防火牆介面」</b>會啟用防火牆\n"
#~ "並將此介面設定為外部的。\n"
#~ "選擇這個選項可讓\n"
#~ "網際網路的撥號連線不受外部攻擊。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>Idle Time-Out</b> specifies the time after which an idle\n"
#~ "connection will be shut down (0 means the connection will not time-out).</"
#~ "p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「閒置逾時」</b>可指定多久時間之後會關閉閒置\n"
#~ "連線 (0 表示連線不會逾時)。</p>\n"

#~ msgid "min"
#~ msgstr "最小"

#~ msgid "I&gnore Prompts"
#~ msgstr "忽略提示(&G)"

#~ msgid "&Connection Details"
#~ msgstr "連接詳細資料(&C)"

#~ msgid "I&P Details"
#~ msgstr "IP 詳細資料(&P)"

#~ msgid "How the interface should be set up"
#~ msgstr "此介面該如何設定"

#~ msgid "Automatically"
#~ msgstr "自動"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Provider:"
#~ msgstr "提供者："

#~ msgid "Dial on D&emand"
#~ msgstr "依需求撥號(&E)"

#~ msgid "&Modify DNS When Connected"
#~ msgstr "連線時修改 DNS(&M)"

#~ msgid "&Automatically Retrieve DNS"
#~ msgstr "自動取回 DNS(&A)"

#~ msgid "Name Servers"
#~ msgstr "名稱伺服器"

#~ msgid "F&irst"
#~ msgstr "第一個(&I)"

#~ msgid "&Second"
#~ msgstr "第二個(&S)"

#~ msgid "I&dle Time-Out (seconds)"
#~ msgstr "閒置逾時 (秒)(&D)"

#~ msgid "Set the idle time-out."
#~ msgstr "設定閒置逾時。"

#~ msgid "The primary name server is invalid."
#~ msgstr "主要名稱伺服器無效。"

#~ msgid "The secondary name server is invalid."
#~ msgstr "次要名稱伺服器無效。"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the IP addresses if you received fixed\n"
#~ "IP addresses from your provider.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果從提供者處收到固定IP 位址，\n"
#~ "則請輸入 IP 位址。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Dynamic IP Address</b>\n"
#~ "if your provider assigns one temporary address per connection. In this "
#~ "case,\n"
#~ "the outgoing address is unknown until the moment the link is "
#~ "established.\n"
#~ "This is the default with most providers.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果提供者為每個連接都指定一個暫時位址，\n"
#~ "則請核取<b>「動態 IP 位址」</b>。在此情況下，\n"
#~ "直到建立連結前，外送位址都是未知的。\n"
#~ "這是大部分提供者的預設設定。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Use Peer DNS</b> to change\n"
#~ "your domain name servers after the connection is made. This replaces your "
#~ "static\n"
#~ "DNS configuration with the obtained DNS server IP addresses. Today, "
#~ "almost all\n"
#~ "providers support <b>Use Peer DNS</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>建立連線之後，請核取<b>「使用對等 DNS」</b>變更\n"
#~ "領域名稱伺服器。這將使用已取得的 DNS 伺服器 IP 位址來取代靜態\n"
#~ "DNS 組態。現在，幾乎所有\n"
#~ "提供者皆支援<b>使用對等 DNS</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>If callback mode is off,  calls  are handled normally without "
#~ "special \n"
#~ "processing.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果回呼模式為「關閉」，則會正常處理呼叫，而不需要做特別的\n"
#~ "處理。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If callback mode is server, after getting an incoming call, a "
#~ "callback \n"
#~ "is triggered.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果回呼模式為「伺服器」，則在收到呼叫之後\n"
#~ "會觸發回呼。</p>"

#~ msgid ""
#~ "If callback mode is client, the local system does the initial call then \n"
#~ "waits for callback from the remote machine.\n"
#~ msgstr ""
#~ "如果回呼模式是用戶端，本地系統會處理起始呼叫，然後\n"
#~ "等待遠端機器的回呼。\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Default Route</b> to set the default\n"
#~ "route for this provider. This is most likely correct unless you want to "
#~ "reach\n"
#~ "single machines or subnetworks through this provider.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>核取<b>「預設路由」</b>以設定這個提供者的\n"
#~ "預設路由。除非想要透過這個提供者連接到單一機器或子網路，\n"
#~ "否則這可能是最正確的作法。</p>"

#~ msgid "Select Internet Service Provider (ISP)"
#~ msgstr "選取網際網路服務提供者 (ISP)"

#~ msgid "C&ustom Providers"
#~ msgstr "自訂提供者(&U)"

#~ msgid "&Countries"
#~ msgstr "國家(&C)"

#~ msgid "C&ountry:"
#~ msgstr "國家(&O)："

#~ msgid "Ne&w"
#~ msgstr "新增(&W)"

#~ msgid "&Providers"
#~ msgstr "提供者(&P)"

#~ msgid "Home Page: %1"
#~ msgstr "首頁：%1"

#~ msgid "Hot Line: %1"
#~ msgstr "熱線：%1"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initializing Provider\n"
#~ "Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在啟始化供應商\n"
#~ "組態</big></b><br>請稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving Provider\n"
#~ "Configuration</big></b><br>Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在儲存供應商\n"
#~ "組態</big></b><br>請稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Provider Setup</big></b><br>\n"
#~ "Configure your provider here.<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>供應商設定</big></b><br>\n"
#~ "在此設定您的供應商。<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Adding a Provider:</big></b><br>\n"
#~ "Choose a provider from the list of available providers\n"
#~ "then press <b>Edit</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>新增供應商：</big></b><br>\n"
#~ "從可用的供應商清單中選取供應商，\n"
#~ "然後按<b>「編輯」</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
#~ "If you press <b>Edit</b>, an additional dialog in which\n"
#~ "to change the configuration opens.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>編輯或刪除：</big></b><br>\n"
#~ "如果您按<b>「編輯」</b>，就會開啟其他的對話方塊，可以在其中\n"
#~ "變更組態。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Provider Overview</big></b><br>\n"
#~ "Obtain an overview of installed providers. Additionally,\n"
#~ "edit their configurations.<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>供應商綜覽</big></b><br>\n"
#~ "獲得已安裝的供應商綜覽。此外，\n"
#~ "可編輯其組態。<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Adding a Provider:</big></b><br>\n"
#~ "Press <b>Add</b> to configure a new provider manually.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>新增供應商：</big></b><br>\n"
#~ "按<b>「新增」</b>，可以手動設定新的供應商。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
#~ "Choose a provider to change or remove.\n"
#~ "Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> as desired.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>編輯或刪除：</big></b><br>\n"
#~ "選取要變更或移除的供應商。\n"
#~ "然後視需要按<b>「編輯」</b>或<b>「刪除」</b>。</p>\n"

#~ msgid "<p>Select the appropriate <b>provider</b>.</p>"
#~ msgstr "<p>選取適當的<b>「提供者」</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Choose the country or region where you are\n"
#~ "located then choose one of the listed providers.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選擇您所在的國家或地區，\n"
#~ "然後選擇其中一個列出的提供者。</p>"

#~ msgid "<p>Use <b>New</b> to add a provider not in the list.</p>"
#~ msgstr "<p>使用<b>「新增」</b>可新增不在清單中的提供者。</p>"

#~ msgid "<p>Choose one of the available provider types.</p>"
#~ msgstr "<p>選擇其中一個可用的提供者類型。</p>"

#~ msgid "<p>Home Page: %1</p>"
#~ msgstr "<p>首頁：%1</p>"

#~ msgid "<p>Hot Line: %1</p>"
#~ msgstr "<p>熱線：%1</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To register for <b>%1</b> and find the best\n"
#~ "dialing number, connect to the home page <b>%2</b> or call the hot line\n"
#~ "<b>%3</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果要註冊<b>「%1」</b>並找到最好的\n"
#~ "撥號號碼，請連線到首頁 <b>%2</b> 或撥打熱線\n"
#~ "<b>%3</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p>To register for <b>%1</b> and find the best\n"
#~ "dialing number, connect to the home page <b>%2</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>若要註冊 <b>%1</b> 並找到最好的撥號號碼，\n"
#~ "請連接到首頁 <b>%2</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To register for <b>%1</b> and find the best\n"
#~ "dialing number, call the hot line <b>%2</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果要註冊<b>「%1」</b>並找到最好的\n"
#~ "撥號號碼，請撥打熱線 <b>%2</b>。</p>\n"

#~ msgid "Provider Parameters"
#~ msgstr "供應商參數"

#~ msgid ""
#~ "<p>Configure access to your Internet provider. If you have\n"
#~ "selected your provider from the  list, these values are provided.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>設定存取您的網際網路供應商。如果您已\n"
#~ "從清單中選取供應商，會提供您這些值。</p>\n"

#~ msgid "<p>Enter a <b>Provider Name</b> for the provider.</p>"
#~ msgstr "<p>輸入供應商的<b>「供應商名稱」</b>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter a <b>Provider Name</b> for the provider and a <b>Phone Number</"
#~ "b>\n"
#~ "to access your provider.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>輸入提供者的<b>「供應商名稱」</b>和<b>「電話號碼」</b>\n"
#~ "來存取提供者。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Select the type of packet encapsulation.\n"
#~ "<b>RawIP</b> means that MAC headers are stripped. <b>SyncPPP</b> stands "
#~ "for\n"
#~ "Synchronous PPP.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>選取封包封裝類型。\n"
#~ "<b>RawIP</b> 表示已去除 MAC 標題。<b>SyncPPP</b> 代表\n"
#~ "同步的 PPP。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the <b>Line ID</b>\n"
#~ "(e.g., 00056780362), the <b>T-Online Number</b> (e.g., 870008594732),\n"
#~ "the <b>User Code</b> (typically 0001), and the <b>Password</b>\n"
#~ "to use as the login (ask your provider if unsure).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>輸入登入時所要使用的<b>「線路 ID」</b>\n"
#~ "(例如 00056780362)、<b>「T-Online 號碼」</b> (例如 870008594732)、\n"
#~ "<b>「使用者代碼」</b> (一般是 0001) 和<b>「密碼」</b>\n"
#~ " (如果不確定，請詢問供應商)。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter the <b>User Name</b> and the\n"
#~ "<b>Password</b> to use as the login (ask your provider if unsure).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>輸入登入時所要使用的<b>「使用者名稱」</b>和\n"
#~ "<b>「密碼」</b> (如果不確定，請詢問提供者)。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>User Name</b> will be extended\n"
#~ "with the <i>t-online-com/</i> at the start and with <i>@t-online-com.de</"
#~ "i>\n"
#~ "at the end.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>延伸<b>「使用者名稱」</b>的方式是\n"
#~ "開頭加上 <i>t-online-com/</i>，而在結尾加上 <i>@t-online-com.de</i>。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Always Ask for Password</b> to be asked for the password "
#~ "every time.\n"
#~ "Your\n"
#~ "Internet service provider might not allow passwords to be saved on\n"
#~ "disk. If you enter the password here, it is saved in clear text on disk\n"
#~ "(readable by root only).\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>核取<b>「永遠詢問密碼」</b>，以便每次都要求輸入密碼。\n"
#~ "您的\n"
#~ "網際網路服務供應商可能不允許將密碼儲存在\n"
#~ "磁碟上。如果輸入密碼，此密碼會以純文字儲存在磁碟上\n"
#~ "(只有 root 可讀取)。\n"
#~ " </p>\n"

#~ msgid "Authorization"
#~ msgstr "授權"

#~ msgid "&User Name"
#~ msgstr "使用者名稱(&U)"

#~ msgid "&Always Ask for Password"
#~ msgstr "永遠詢問密碼(&A)"

#~ msgid "Packet &Encapsulation"
#~ msgstr "封包封裝(&E)"

#~ msgid "Synchronous PPP"
#~ msgstr "同步的 PPP"

#~ msgid "Raw IP"
#~ msgstr "原始 IP"

#~ msgid "Pr&ovider Name"
#~ msgstr "供應商名稱(&O)"

#~ msgid "P&hone Number"
#~ msgstr "電話號碼(&H)"

#~ msgid "&Info"
#~ msgstr "資訊(&I)"

#~ msgid "&Line ID"
#~ msgstr "線路 ID(&L)"

#~ msgid "&T-Online Number"
#~ msgstr "T-Online 號碼(&T)"

#~ msgid "&User Code"
#~ msgstr "使用者代碼(&U)"

#~ msgid "Name for Dialing:"
#~ msgstr "撥號名稱："

#~ msgid "Provider Information"
#~ msgstr "供應商資訊"

#~ msgid "Enter the line ID."
#~ msgstr "輸入線路 ID。"

#~ msgid "Enter the T-Online number."
#~ msgstr "輸入 T-Online 號碼。"

#~ msgid "Enter the user code."
#~ msgstr "輸入使用者代碼。"

#~ msgid "Provider name %1 already exists."
#~ msgstr "已有供應商名稱 %1。"

#~ msgid "Enter the provider name."
#~ msgstr "輸入供應商名稱。"

#~ msgid "Enter the phone number."
#~ msgstr "輸入電話號碼。"

#~ msgid "Enter the user name."
#~ msgstr "輸入使用者名稱。"

#~ msgid ""
#~ "NetworkManager cannot ask for the password.\n"
#~ "Use KInternet (without NetworkManager) or store passwords on the system.\n"
#~ msgstr ""
#~ "網路管理員無法詢問密碼。\n"
#~ "使用 KInternet (無網路管理員) 或在系統上儲存密碼。\n"

#~ msgid ""
#~ "You have entered some characters that are not numbers in the phone "
#~ "field.\n"
#~ "\n"
#~ "Continue?"
#~ msgstr ""
#~ "在電話欄位中輸入的部份字元不是數字。\n"
#~ "\n"
#~ "要繼續嗎？"

#~ msgid "<p>Access to Kamp DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>存取 Kamp DSL。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space\n"
#~ "(after the <b>/</b>) with your Kamp login. Then enter your password\n"
#~ "and click <b>Next</b>. Contact your provider if you have difficulties.</"
#~ "p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>「使用者名稱」</b>欄位中，使用 Kamp 登入取代空格\n"
#~ "(在 <b>/</b> 後面)。然後輸入密碼，\n"
#~ "並按一下<b>「下一步」</b>。如果遇到困難，請聯絡提供者。</p>\n"

#~ msgid "<p>Access AOL-DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>存取 AOL-DSL。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space (before\n"
#~ "the <b>@</b>) with your AOL login. Then enter your password and click "
#~ "<b>Next</b>.\n"
#~ "If you are a new AOL customer and want to dial up for the first time, you "
#~ "need\n"
#~ "to enter your AOL PIN number once. If you have a Windows system, you can "
#~ "enter\n"
#~ "the PIN in the AOL dial-up software. If not, call the AOL hot line and "
#~ "request\n"
#~ "the AOL staff to enter the PIN number for you.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>「使用者名稱」</b>欄位中，以您的 AOL 登入取代\n"
#~ "空白空格 (在 <b>@</b> 之前)。然後輸入您的密碼並按一下<b>「下一步」</b>。\n"
#~ "如果您是 AOL 的新客戶，而且是第一次撥號，則需要\n"
#~ "輸入您的 AOL PIN 號碼一次。如果您使用 Windows 系統，可以輸入\n"
#~ "PIN 於 AOL 撥號軟體中。如果不是，請撥打 AOL 熱線，要求\n"
#~ "AOL 工作人員為您輸入 PIN 號碼。</p>\n"

#~ msgid "<p>Access to Kamp 1&1 DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>存取 Kamp 1&1 DSL。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space (after\n"
#~ "the <b>/</b>) with your 1&1 login. Then enter your password and click "
#~ "<b>Next</b>.\n"
#~ "Contact your provider if you have difficulties.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>「使用者名稱」</b>欄位中，使用 1&1 登入取代空格 (\n"
#~ "在 <b>/</b> 後面)。然後輸入密碼，並按一下<b>「下一步」</b>。\n"
#~ "如果遇到困難，請聯絡提供者。</p>\n"

#~ msgid "<p>Access to Kamp Eggenet DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>存取 Kamp Eggenet DSL。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Enter your password and click <b>Next</b>.\n"
#~ "Contact your provider if you have difficulties.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>輸入密碼，並按一下<b>「下一步」</b>。\n"
#~ "如果遇到困難，請聯絡提供者。</p>\n"

#~ msgid "<p>Access to Kamp T-Online Business DSL.</p>"
#~ msgstr "<p>存取 Kamp T-Online Business DSL。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>In the <b>User Name</b> field, replace the blank space (after\n"
#~ "the <b>/</b>) with your T-Online Business login. Then enter your password "
#~ "and\n"
#~ "click <b>Next</b>. Contact your provider if you have difficulties.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在<b>「使用者名稱」</b>欄位中，使用 T-Online Business 登入取代空格 (\n"
#~ "在 <b>/</b> 後面)。然後輸入密碼，\n"
#~ "並按一下<b>「下一步」</b>。如果遇到困難，請聯絡提供者。</p>\n"

#~ msgid "Provider Configuration"
#~ msgstr "提供者組態"

#~ msgid "E&nable Device Control for Non-root User Via QInternet"
#~ msgstr "允許非 root 使用者經由 QInternet 進行裝置控制(&N)"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Device Control</big></b></p>\n"
#~ "<p>Usually, only the system administrator is allowed to activate and\n"
#~ "deactivate a network interface. With <b>Enable Device Control for Non-"
#~ "root User\n"
#~ "Via QInternet</b>, any user may control the interface via QInternet.This "
#~ "will require\n"
#~ "<b>smpppd</b> installed and running.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>裝置控制</big></b></p>\n"
#~ "<p>通常只有系統管理員可以啟動及\n"
#~ "停用網路介面。 使用 <b>允許非 root 使用者經由 QInternet 進行裝置控制</b>"
#~ "時，\n"
#~ "一般使用者可透過 QInternet 來控制介面。這需要 \n"
#~ "安裝與運行 <b>smpppd</b>。</p>\n"

#~ msgid "Initializing DSL Configuration"
#~ msgstr "正在啟始化 DSL 組態"

#~ msgid "Detect DSL devices"
#~ msgstr "偵測 DSL 裝置"

#~ msgid "Read current configuration"
#~ msgstr "讀取目前的組態"

#~ msgid "Read firewall configuration"
#~ msgstr "讀取防火牆組態"

#~ msgid "Read providers"
#~ msgstr "讀取提供者"

#~ msgid "Read network card configuration"
#~ msgstr "讀取網路卡組態"

#~ msgid "Reading current configuration..."
#~ msgstr "正在讀取目前的組態..."

#~ msgid "Reading firewall configuration..."
#~ msgstr "正在讀取防火牆組態..."

#~ msgid "Reading providers..."
#~ msgstr "正在讀取提供者..."

#~ msgid "Reading network card configuration..."
#~ msgstr "正在讀取網路卡組態..."

#~ msgid "PPPoE DSL Devices"
#~ msgstr "PPPoE DSL 設備"

#~ msgid "Saving DSL Configuration"
#~ msgstr "正在儲存 DSL 組態"

#~ msgid "Write configuration"
#~ msgstr "寫入組態"

#~ msgid "Write network card configuration"
#~ msgstr "寫入網路卡組態"

#~ msgid "Write providers"
#~ msgstr "寫入提供者"

#~ msgid "Set up smpppd"
#~ msgstr "設定 smpppd"

#~ msgid "Writing configuration..."
#~ msgstr "正在寫入組態..."

#~ msgid "Writing network card configuration..."
#~ msgstr "正在寫入網路卡組態..."

#~ msgid "Writing providers..."
#~ msgstr "正在寫入提供者..."

#~ msgid "Setting up smpppd(8)..."
#~ msgstr "正在設定 smpppd(8)..."

#~ msgid "Unknown (PPPoE-style) DSL Device Detected"
#~ msgstr "偵測到未知 (PPPoE 型式) DSL 設備"

#~ msgid "Initializing ISDN Card Configuration"
#~ msgstr "正在啟始化 ISDN 卡組態"

#~ msgid "Detect devices"
#~ msgstr "偵測裝置"

#~ msgid "Read current device configuration"
#~ msgstr "讀取目前的裝置組態"

#~ msgid "Read current connection setup"
#~ msgstr "讀取目前的連接設定"

#~ msgid "Reading current device configuration..."
#~ msgstr "正在讀取目前設備組態..."

#~ msgid "Reading current connection setup..."
#~ msgstr "正在讀取目前連線設定..."

#~ msgid "Saving ISDN Configuration"
#~ msgstr "正在儲存 ISDN 組態"

#~ msgid "Stop ISDN networking"
#~ msgstr "停止 ISDN 網路連接"

#~ msgid "Stop ISDN subsystem"
#~ msgstr "停止 ISDN 次系統"

#~ msgid "Write controller configuration"
#~ msgstr "寫入控制器組態"

#~ msgid "Write interface configuration"
#~ msgstr "寫入介面組態"

#~ msgid "Write firewall"
#~ msgstr "寫入防火牆"

#~ msgid "Start ISDN subsystem"
#~ msgstr "啟動 ISDN 次系統"

#~ msgid "Run drdsl"
#~ msgstr "執行 drdsl"

#~ msgid "Start ISDN networking"
#~ msgstr "啟動 ISDN 網路連接"

#~ msgid "Stopping ISDN networking..."
#~ msgstr "正在停止 ISDN 網路..."

#~ msgid "Stopping ISDN subsystem..."
#~ msgstr "正在停止 ISDN 子系統..."

#~ msgid "Writing controller configuration..."
#~ msgstr "正在寫入控制器組態..."

#~ msgid "Writing interface configuration..."
#~ msgstr "正在寫入介面組態..."

#~ msgid "Loading ISDN driver..."
#~ msgstr "正在載入 ISDN 驅動程式..."

#~ msgid "Running drdsl (could take over a minute)..."
#~ msgstr "正在執行 drdsl (可能需要一些時間)..."

#~ msgid "Loading ISDN network..."
#~ msgstr "正在載入 ISDN 網路..."

#~ msgid "Testing ISDN Configuration %1"
#~ msgstr "正在測試 ISDN 組態 %1"

#~ msgid "Stop ISDN network"
#~ msgstr "停止 ISDN 網路"

#~ msgid "Unload ISDN driver"
#~ msgstr "卸載 ISDN 驅動程式"

#~ msgid "Load controller"
#~ msgstr "載入控制器"

#~ msgid "Unload controller"
#~ msgstr "卸載控制器"

#~ msgid "Stopping ISDN network..."
#~ msgstr "正在停止 ISDN 網路..."

#~ msgid "Unloading ISDN driver..."
#~ msgstr "正在卸載 ISDN 驅動程式..."

#~ msgid "Loading controller..."
#~ msgstr "正在載入控制器..."

#~ msgid "Unloading controller..."
#~ msgstr "正在卸載控制器..."

#~ msgid "Initializing Modem Configuration"
#~ msgstr "正在啟始化數據機組態"

#~ msgid "Detect modems"
#~ msgstr "偵測數據機"

#~ msgid "Read routing"
#~ msgstr "讀取路由"

#~ msgid "Reading routes..."
#~ msgstr "正在讀取路由..."

#~ msgid "Saving Modem Configuration"
#~ msgstr "正在儲存數據機組態"

#~ msgid "No home page"
#~ msgstr "沒有首頁"

#~ msgid "Product Name: %1"
#~ msgstr "產品名稱：%1"

#~ msgid "Username: %1"
#~ msgstr "使用者名稱：%1"

#~ msgid "Nothing is configured."
#~ msgstr "未設定任何項目。"

#~ msgid "Configured Providers:"
#~ msgstr "設定的供應商："

#~ msgid "Configured as %1 (phone %2)"
#~ msgstr "設定為 %1 (電話 %2)"

#~ msgid "IP Forwarding: on"
#~ msgstr "IP 轉遞：開啟"

#~ msgid "IP Forwarding: off"
#~ msgstr "IP 轉遞：關閉"

#~ msgid "Run SuSEconfig"
#~ msgstr "執行 SuSEconfig"

#~ msgid "Running SuSEconfig..."
#~ msgstr "正在執行 SuSEconfig..."

#~ msgid "Firewall Settings"
#~ msgstr "防火牆設定"

#~ msgid ""
#~ "Firewall will be enabled (<a href=\"firewall--disable_firewall_in_proposal"
#~ "\">disable</a>)"
#~ msgstr ""
#~ "防火牆將被啟用 (<a href=\"firewall--disable_firewall_in_proposal\">停用</"
#~ "a>)"

#~ msgid ""
#~ "Firewall will be disabled (<a href=\"firewall--enable_firewall_in_proposal"
#~ "\">enable</a>)"
#~ msgstr ""
#~ "防火牆將被停用 (<a href=\"firewall--enable_firewall_in_proposal\">啟用</"
#~ "a>)"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Proxy Configuration"
#~ msgstr "代理組態"

#~ msgid "Enable proxy settings"
#~ msgstr "啟用代理設定"

#~ msgid "Disable proxy settings"
#~ msgstr "停用代理設定"

#~ msgid "Change the current proxy settings"
#~ msgstr "變更目前的代理設定"

#~ msgid "Set the authentication for proxy"
#~ msgstr "設定代理的驗證"

#~ msgid "Show the summary of the current settings"
#~ msgstr "顯示目前設定的摘要"

#~ msgid "Set HTTP proxy"
#~ msgstr "設定 HTTP 代理"

#~ msgid "Set HTTPS proxy"
#~ msgstr "設定 HTTPS 代理"

#~ msgid "Set FTP proxy"
#~ msgstr "設定 FTP 代理"

#~ msgid "Clear all options listed"
#~ msgstr "清除列出的所有選項"

#~ msgid "Set domains for not using the proxy settings"
#~ msgstr "設定不使用代理設定的領域"

#~ msgid "The username to be used for proxy authentication"
#~ msgstr "要用於代理驗證的使用者名稱"

#~ msgid "The password to be used for proxy authentication"
#~ msgstr "要用於代理驗證的密碼"

#~ msgid "Status of Proxy Configuration"
#~ msgstr "代理組態的狀態"

#~ msgid "HTTP"
#~ msgstr "HTTP"

#~ msgid "HTTPS"
#~ msgstr "HTTPS"

#~ msgid "FTP"
#~ msgstr "FTP"

#~ msgid "Proxy"
#~ msgstr "Proxy"

#~ msgid "&Proxy"
#~ msgstr "代理(&P)"

#~ msgid "It is recommended to relogin to make new proxy settings effective."
#~ msgstr "建議重新登入讓新的 proxy 設定生效。"

#~ msgid "Update proxy configuration"
#~ msgstr "更新代理組態"

#~ msgid "Saving Proxy Configuration"
#~ msgstr "正在儲存代理組態"

#~ msgid "Updating proxy configuration..."
#~ msgstr "正在更新代理組態..."

#~ msgid "Proxy is disabled."
#~ msgstr "已停用代理。"

#~ msgid "Proxy is enabled."
#~ msgstr "已啟用代理。"

#~ msgid "HTTP Proxy: %1"
#~ msgstr "HTTP 代理：%1"

#~ msgid "HTTPS Proxy: %1"
#~ msgstr "HTTPS 代理：%1"

#~ msgid "FTP Proxy: %1"
#~ msgstr "FTP 代理：%1"

#~ msgid "No details available."
#~ msgstr "沒有可用的詳細資訊。"

#~ msgid "&Details <<"
#~ msgstr "詳細資訊(&D) <<"

#~ msgid "&Details >>"
#~ msgstr "詳細資訊(&D) >>"

#~ msgid "Unknown Error Code"
#~ msgstr "未知的錯誤代碼"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred during the %1 proxy test.\n"
#~ "Proxy return code: %2.\n"
#~ msgstr ""
#~ "進行 %1 代理測試時發生錯誤。\n"
#~ "代理傳回代碼：%2.\n"

#~ msgid ""
#~ "An unknown error occurred during the %1 proxy test.\n"
#~ "Proxy return code: %2.\n"
#~ msgstr ""
#~ "進行 %1 代理測試時發生未知錯誤。\n"
#~ "代理傳回代碼：%2.\n"

#~ msgid "Testing the current proxy settings..."
#~ msgstr "正在測試目前的代理設定..."

#~ msgid "An error occurred during the HTTP proxy test."
#~ msgstr "進行 HTTP 代理測試時發生錯誤。"

#~ msgid "An error occurred during the HTTPS proxy test."
#~ msgstr "進行 HTTPS 代理測試時發生錯誤。"

#~ msgid "An error occurred during the FTP proxy test."
#~ msgstr "進行 FTP 代理測試時發生錯誤。"

#~ msgid "Proxy settings work correctly."
#~ msgstr "代理設定正確運作。"

#~ msgid ""
#~ "<p>Configure your Internet proxy (caching) settings here.</p>\n"
#~ "<p><b>Note:</b> It is generally recommended to relogin for the settings "
#~ "to take effect, \n"
#~ "however in some cases the application may pick up new settings "
#~ "immediately. Please check \n"
#~ "what your application (web browser, ftp client,...) supports. </p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>在此組態您的網際網路代理(快取)設定。</p>\n"
#~ "<p><b>注意：</b> 通常會建議重新登入 使設定生效， \n"
#~ "然而有些情況下應用程式可能會立刻採用新設定。 請檢查您的 \n"
#~ "應用程式 (網頁瀏覽器、 ftp 客戶端...) 支援。 </p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>HTTP Proxy URL</b> is the name of the proxy server for your access\n"
#~ "to the World Wide Web (WWW).</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>HTTP 代理 URL</b> 是 proxy 伺服器的名稱，用來存取\n"
#~ "全球資訊網 (WWW)。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>HTTPS Proxy URL</b> is the name of the proxy server for your "
#~ "secured access\n"
#~ "to the World Wide Web (WWW).</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>HTTPS 代理 URL</b> 是代理伺服器的名稱，用來安全地存取\n"
#~ "全球資訊網 (WWW)。</p>\n"

#~ msgid "<p>Example: <i>http://proxy.example.com:3128/</i></p>"
#~ msgstr "<p>範例：<i>http://proxy.example.com:3128/</i></p>"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>FTP Proxy URL</b> is the name of the proxy server for your access\n"
#~ "to the file transfer services (FTP).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>「FTP 代理 URL」</b>是代理伺服器的名稱，用來存取\n"
#~ "檔案轉送服務 (FTP)。</p>"
